<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime] 1922 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/velmqv66g7yu/1922.HDR.JVLP.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/10/1922-3.jpg<thumbnail>
<info>En el año 1922 un orgulloso ranchero asesina a su mujer con la ayuda de su hijo adolescente. Lo que nunca se habría imaginado es que un grupo de ratas acabaría atacándoles, llegando al punto de convencerse a sí mismo de que está siendo acechado por su esposa muerta.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] 200 Degrees [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z1six2gl96rf/200.Degrees.HDRip.bibi.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/eVTK0GIDyQfkqyYL0ygHjFl3274.jpg<thumbnail>
<info>Ryan Hinds, (Eric Balfour) despierta atrapado en una sala de acero con grandes lámparas de calor y un intercomunicador para comunicarse con él. No sabe cómo llegó allí o por qué está atrapado en su interior. Una voz comienza a comunicarse con él exigiendo que 1.000.000 dólares sean transferidos a una cuenta y tiene dos horas para hacerlo. Si no, las consecuencias serán terribles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] 3 idiotas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8kfv1op776cw</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn-2.cinemaparadiso.co.uk/17050807304434_l.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigos se embarcan en una aventura para encontrar a un compañero de la Universidad, quien desapareció el día de la graduación sin dejar rastro.

Adaptación mexicana de “3 Idiots”, película dirigida por Rajkumar Hirani y que rompió récords en taquilla dentro y fuera de la India. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] 50 primaveras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d7pnocsgtuix</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/04/24/12/19/551655.jpg<thumbnail>
<info>Aurore Tabort está separada, acaba de perder su empleo y recibe la noticia de que va a ser abuela. A sus 50 años su vida parece estar estancada, pero cuando se encuentra por casualidad con un antiguo amor de su juventud, se produce un cambio en Aurore, y se niega a admitir que esa podría ser la ocasión perfecta para empezar una nueva vida. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] A 47 metros [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://vidoza.net/gznnw34uj9ur.html</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.eventcinemas.com.au/cdn/resources/movies/10953/images/largeposter.jpg<thumbnail>
<info>Durante una inmersión, dos hermanas que están de vacaciones en México, se quedan atrapadas en una jaula de avistamiento de tiburones, con el oxígeno agotándose y rodeadas de peligrosos tiburones blancos. Sin ayuda en la superficie, sin ayuda bajo la superficie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] A Golpe de Monedas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/idk8orrzvbt5</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2017/02/A-golpe-de-monedas.jpg<thumbnail>
<info>Cuando la crisis amenaza con cerrar su instituto, cuatro estudiantes se unen para intentar conseguir 10 millones de dólares... atracando la fábrica de monedas de los Estados Unidos. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Abracadabra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/297fdd841zta/Abracadabra_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://is4.mzstatic.com/image/thumb/Video62/v4/38/a2/fd/38a2fd6d-22ee-373f-a557-9d8e50ac1f32/source/1200x630bb.jpg<thumbnail>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Alien Covenant [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ar3yli64jcnc/Alien.Covenant.BRScr.1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://media.titanmagazines.com/filebrowser/ac_cover-final300.png<thumbnail>
<info>Durante un viaje en el espacio rumbo a un remoto planeta al otro lado de la galaxia para colonizarlo, la tripulación de la nave 'Covenant' descubre una señal proveniente de lo que creen puede ser un paraíso inexplorado, y que resulta ser un mundo oscuro y hostil... Secuela de "Prometheus</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] All Saints [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kaoizalzbzh3/All_saints_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://lovingthechaos.com/wp-content/uploads/2017/09/230270.jpg<thumbnail>
<info>Basada en la historia real de Michael Spurlock (John Corbett), un hombre de negocios reconvertido en pastor que cuida de una pequeña iglesia y de un grupo de refugiados del sudeste asiático.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Altitude(*) [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f8is9qkatacg/Altitude_2017_.MP4.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/c_215_290/pictures/17/03/08/14/21/040192.jpg<thumbnail>
<info>http://fr.web.img6.acsta.net/c_215_290/pictures/17/03/08/14/21/040192.jpg</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Amar [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xv5wjoglru46/A.m.a.r.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img2.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/17/04/10/15/13/259667.jpg<thumbnail>
<info>Laura y Carlos se aman como si cada día fuera el último, y quizá esa intensidad del primer amor es la que les separará un año después... Ópera prima de Esteban Crespo, director de siete cortometrajes y con más de 200 premios a sus espaldas, entre los que destacan el Goya a Mejor Cortometraje y la nominación al Oscar en 2014 por "Aquél no era yo".</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Amor Destructivo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qaoxhn7s8sq8/Amor.destructivo.MicroHD720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info>Sandra está destrozada por la pérdida de su hijo Preston en un accidente de coche. Con la intención de conservar algún recuerdo suyo, Sandra accede a sus cuentas en las redes sociales y descubre, asombrada, que Preston tenía novia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Anabelle: Creation [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0oy933tq1rlj/Annabelle.Creation.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://amsterdam-ftv-blog.com/wp-content/uploads/2017/08/Screen-Shot-2017-08-19-at-10.42.16.png<thumbnail>
<info>Varios años después del trágico fallecimiento de su hija, un juguetero que crea muñecas y su mujer, acogen en su casa a una monja enfermera y a un grupo de niñas, tratando de convertir su casa en un acogedor orfanato. Sin embargo, las nuevos inquilinos se convertirán en el objetivo de Annabelle, una muñeca poseída por un ser demoníaco. Secuela de "Annabelle"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Arsenal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3h3no152majd/Arsenal__DNATHARIX_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.movieinsider.com/images/p/415045_m1486376104.jpg<thumbnail>
<info>https://www.movieinsider.com/images/p/415045_m1486376104.jpg</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Atómica [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zj77vk2yk4nq/Atomica_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/07/10/12/54/213732.jpg<thumbnail>
<info>Año 1989, el muro de Berlín está a punto de caer. Un agente del MI6 encubierto aparece muerto y la espía Lorraine Broughton (Charlize Theron) debe encontrar por todos los medios una lista que el agente estaba intentando hacer llegar a Occidente, y en la que figuran los nombres de todos los agentes encubiertos que trabajan en Berlín oriental. Lorraine no se detendrá ante nada para conseguir dar con esa lista, enfrentándose a varios asesinos y sumergiéndose en un mundo en el que nadie parece ser quien dice ser. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Attraction [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lg8yzy7viswq/Attraction.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.rialto.co.nz/cdn/resources/movies/11710/images/largeposter.jpg<thumbnail>
<info>Sobre Moscú es derribado un OVNI, un objeto no identificado posiblemente de origen extraterrestre. Esto hace que la mayor parte de la capital quede acordonada, con el finde poder evacuar a los residentes locales para que un equipo del Ministerio de Defensa ruso trate de ponerse en contacto con los llamados “invitados”. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Baby Driver [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dkj8losz80qo/Baby_Driver__2017___HDRip_XviD_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://cdn.hoyts.com.au/mediafiles/images/AUposters/HO00004420.jpg<thumbnail>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo. Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), Baby ve una oportunidad de abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey), deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenaza su vida, su amor y su libertad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Band Aid [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6d3t5taofalb/b4nda1d.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://ekinomaniak.tv//uploads/1280_band_aid_movie_poster.jpg<thumbnail>
<info>Una pareja que no puede dejar de pelearse se embarca en un último esfuerzo para salvar su matrimonio: convertir sus peleas en canciones y comenzar una banda. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Baywatch: Los Vigilantes de la Playa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/py18libkb5hq/Barry.Seal.El.traficante.m1080p.CAS.mkv.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/1/13/Baywatch_poster.jpg<thumbnail>
<info>Adaptación al cine de la serie "Los vigilantes de la playa". Narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de carácter con un bravucón socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahía. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Bob Esponja: Directo de fábrica [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i34dgheqal2h/Bob_Esponja_Directo_de_fabrica.DVDRip.cast.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://elmundodelcine.com/wp-content/uploads/2017/09/h1Buh7MNozlF8IS2UxufePDj3uH.jpg<thumbnail>
<info>Adaptación al cine de la serie "Los vigilantes de la playa". Narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de carácter con un bravucón socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Bob Esponja: historia Marina [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i34dgheqal2h/Bob_Esponja_Directo_de_fabrica.DVDRip.cast.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71laWsZSsjL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Brava [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0j4p73zdanq7/Brava.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/26/15/08/555854.jpg<thumbnail>
<info>La vida de Janine parece ir bien hasta que sufre un asalto en el metro y todo se desmorona. Tratando de huir de su tormento interior, escapa al pueblo donde ahora vive su padre intentando ocultar sus heridas. Sin embargo, allí, lejos de encontrar la paz, se acercará a su lado más oscuro.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cantábrico [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1eqby5qkqvfm/Cantabrico.cast.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w185/zKk6DqqOLTUk8h3Qekbjq1Q00BF.jpg<thumbnail>
<info>En el norte de la Península Ibérica se levanta una gran cordillera de más de 400 Km. como si se tratara de una gran muralla paralela a la costa del Mar Cantábrico. En su otra cara, la cordillera Cantábrica está repleta de cañones y bosques. Gracias a la influencia del mar y las elevadas precipitaciones, se ha originado una amplia vegetación en los bosques, y es el lugar perfecto para esconder un gran número de animales y otras formas de vida que conviven desde tiempos remotos. Pero sobre todo, es el territorio de una de las criaturas más impresionantes del hemisferio norte: el oso pardo cantábrico. Es el reino de los bosques, de los caballos salvajes, la tierra donde los lobos ibéricos se esconden tras la niebla, y el lugar donde la fantasía y la realidad caminan juntas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Capitán calzoncillos, Su primer peliculón [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/179u74lgq23k/Capitan_Calzoncillos_su_primer_peliculon_m1080p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://mediafiles.cineplex.com/Central/Film/Posters/27889_320_470.jpg<thumbnail>
<info>Dos escolares traviesos hipnotizan al director del colegio para convertirlo en su héroe de cómic: Capitán Calzoncillos. Jorge y Berto son super buenos amigos y pasan sus días creando cómics y soñando con bromas. Un día, hipnotizan accidentalmente al 'dire' de su escuela, el Sr. Krupp, que a partir de entonces se cree que es el Capitán Calzoncillos, un súperhéroe malhumorado cuyo traje consiste en ropa interior y una capa. Por si esto no fuera suficientemente malo, su nuevo maestro es un malvado científico maldito dispuesto a exigir su venganza en la escuela. Jorge, Berto y el Capitán Calzoncillos deberán entonces unirse para frustrar su malvado plan. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cars 3 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vwpztk6u4sn8/Cars.3.MicroHD1080p..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://gnula.nu/wp-content/uploads/2016/12/cars_3_poster_espa%C3%B1ol.jpg<thumbnail>
<info>Sorprendido por una nueva generación de corredores ultrarrápidos, el legendario Rayo McQueen queda relegado repentinamente del deporte que tanto ama. Para retomar su carrera, va a necesitar la ayuda de una joven mecánica de carreras, Cruz Ramírez, que tiene su propio plan para ganar, además de la inspiración del fallecido Fabuloso Hudson Hornet y un par de giros inesperados. ¡Y para probar que el nº95 no está ni mucho menos acabado, el campeón tendrá que poner a prueba su valía en el gran circuito de la Copa Piston!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Casi Leyendas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kpuwfsh75qxl/C4s1.l3y3ndas.m720.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/04/24/12/31/443312.jpg<thumbnail>
<info>Axel, un español muy particular, decide emprender la búsqueda de sus ex compañeros en Buenos Aires. Hace 25 años formaron un grupo musical que estuvo a punto de ser famoso pero, por misteriosas razones, nunca lo logró. Ahora Axel va a tener que reencontrarse con Javier, un profesor que no logra comunicarse con su hijo adolescente, y Lucas, un presumido y mujeriego abogado que pierde su trabajo de un día para el otro. Los espera un doble desafío: ser la banda que siempre soñaron y, de paso, intentar solucionar sus calamitosas vidas.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Castillo de arena [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/syutanrnf12v/Castillo_de_arena__DNATHARIX_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://aws2.vdkimg.com/film/1/3/4/4/1344629_poster_scale_188x250.jpg<thumbnail>
<info>Tras la invasión de Irak en 2003, un destacamento de soldados debe acometer una peligrosa misión: reparar el sistema de agua de una aldea en la que no son bien recibidos</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Chips la Patrulla Motorizada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/62ds3coiuu41/CHiPs.loca.patrulla.motorizada.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/Gz5o28-4ZrY/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Narra las aventuras de dos policías motorizados mientras hacen su ronda por las autopistas de Los Angeles</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Cincuenta Sombras más Oscuras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jp2flf1xiqn9/Cincuenta_sombras_mas_oscuras_HDTV_720p_www.DESCARGASMIX.com.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/9600/9699/005_p.jpg<thumbnail>
<info>El misterioso y letal juego Jumanji reaparece más de veinte años después. Es la época actual, y cuatro adolescentes se introducen en esta nueva aventura, ahora a partir de un videojuego que sirve como un portal a través del espacio-tiempo. Absorbidos por el mundo de Jumanji, un juego que no se puede abandonar hasta que acaba la partida, los jóvenes se enfrentarán a rinocerontes, mambas negras y una infinita variedad de trampas de la selva. En este juego, el tímido Spencer será un conquistador musculoso, el deportista Fridge será un diminuto Einstein, la chica de moda Bethany será un profesor sabelotodo, y la torpe Martha, una guerrera amazona. Juntos tendrán que 'jugar' para volver al planeta Tierra y seguir con sus vidas. ¿Cómo? Pensando distinto</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Cita a ciegas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ipmheiy5rpg/Cita.a.ciegas.con.la.vida.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/07/11/50/190734.jpg<thumbnail>
<info>Historia de un prometedor estudiante casi ciego, que supera la adversidad con una determinación extraordinaria para cumplir su sueño de trabajar en un hotel de lujo</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Clinical [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gc0zk70ft09j</urlsolve>
<thumbnail>http://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/01/clinicalposter1fd.jpg<thumbnail>
<info>Una psicóloga que intenta recuperar la normalidad en su vida después de sufrir un violento ataque. Para ello empieza a tratar a un nuevo paciente, pero este esconde su propia terrorífica historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Clowntergeist [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yqi5z7mbftm1/Clowntergeist_DVDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://static.fnac-static.com/multimedia/Images/ES/NR/5d/62/15/1401437/1520-1.jpg<thumbnail>
<info>Emma es una joven estudiante universitaria que tiene un miedo atroz a los payasos y que tiene la mala suerte de tener que enfrentarse a su mayor temor cuando un espíritu demoníaco con forma de payaso comienza a sembrar el pánico en su pueblo</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Codigo del Silencio [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0pjh4qjmd9dy</urlsolve>
<thumbnail>http://www.mediakali.com/image/cache/catalog/000001/Burning%20Sands-337x500.jpg<thumbnail>
<info>muestra el mundo de los aspirantes a entrar en las fraternidades, a través de los ojos de un candidato privilegiado. El protagonista se debate entre obedecer el código de silencio y rebelarse contra la violencia de las novatadas clandestinas.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Como la Espuma [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pwlpujkiod94/Como.la.espuma.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/16/11/50/214712.jpg<thumbnail>
<info>Una vieja mansión. Un plan B condenado a desmadrarse. Una orgía improvisada... Y, de pronto, un montón de historias de amor, desamor, reencuentro y descubrimiento. Del amanecer al atardecer, una quincena de protagonistas vivirán una experiencia sexual y emocional que les cambiará la vida. Una historia coral en la que quince personajes se encuentran y desencuentran en una vieja mansión en la que está teniendo lugar una orgía. Pero nunca una orgía estuvo tan plagada de sentimientos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Cult of Chucky [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6ejfy60d4v74/Cult_of_Chuky__HDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://kiosk-cdn.hoyts.com.au/pictures/f/Resize_Cult_Of_Chucky_2D.jpg<thumbnail>
<info>Nica vive en el manicomio, convencida de que ella fue quien mató a su familia. Como parte de la terapia, su psiquiatra utilizará un muñeco cuya aparición coincidirá con una horrible cadena de asesinatos en el centro. Andy, protagonista de las primeras entregas, reaparecerá para ayudar a Nica, y Tiffany, la novia de Chucky, también se dejará caer por la que es la séptima entrega de la saga.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Death note [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3cct4p2p4uqq/De4thN0te.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://static8.opensubtitles.org/gfx/thumbs/8/6/1/0/4870168.jpg<thumbnail>
<info>Un día, cuando Light termina las clases, encuentra un cuaderno negro tendido en el suelo, llamado «Death Note», un cuaderno sobrenatural que es capaz de matar personas si se escriben los nombres en él y si el portador visualiza mentalmente la cara de quien quiere asesinar. Nueva adaptación de la famosa serie (y manga) "Death Note" esta vez con actores reales</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Death Race 2050 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nhfscumlfjie/Death.Race.2050__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A159%2Bqj8jtL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Para el año 2050 el planeta se ha convertido en uno demasiado poblado, para ayudar al control de población, el gobierno desarrolla una carrera. La carrera de la muerte. Anualmente compiten a través del país acumulando puntos y matando gente con sus vehículos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Deidra y Laney asaltan un tren [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hlq487emopie/DE1DR4yL4NEY.HDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://art-2.nflximg.net/9fb1d/0dbfae5db4c92b2d9d5ffd565a3fd9792939fb1d.jpg<thumbnail>
<info>Como su madre está en la cárcel y se acumulan las facturas sin pagar, las hermanas Deidra y Laney deciden asaltar trenes para sobrevivir. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Déjame Salir [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lal2e1oykuw5</urlsolve>
<thumbnail>http://www.fotogramas.es/var/ezflow_site/storage/images/peliculas/dejame-salir/130429920-1-esl-ES/Dejame-salir_cartel.jpg<thumbnail>
<info>Un joven afroamericano visita a la familia de su novia blanca, un matrimonio adinerado. Para Chris (Daniel Kaluuya) y su novia Rose (Allison Williams) ha llegado el momento de conocer a los futuros suegros, por lo que ella le invita a pasar un fin de semana en el campo con sus padres, Missy (Catherine Keener) y Dean (Bradley Whitford). Al principio, Chris piensa que el comportamiento "demasiado" complaciente de los padres se debe a su nerviosismo por la relación interracial de su hija, pero a medida que pasan las horas, una serie de descubrimientos cada vez más inquietantes le llevan a descubrir una verdad inimaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Demonios de tus ojos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4namv9obih3i/Demonios.tus.ojos.HDRip.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/c_215_290/pictures/17/01/05/09/12/546680.jpg<thumbnail>
<info>Oliver (Julio Perillán), un joven director de cine asentado en Los Ángeles, descubre una noche en una web erótica que la protagonista de uno de los explícitos vídeos es su hermana pequeña, Aurora (Ivana Baquero). Sorprendido y confuso, decide viajar a Madrid, tras varios años sin visitar a su familia. Comienza así una búsqueda obsesiva de respuestas, un viaje íntimo hacia la turbación y la verdad de la imagen, una historia de dominación y manipulación, sobre los límites de la moral y la pérdida de la inocencia vital y audiovisual.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Desaparecido en Venice Beach [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/awb4y3di4r1j/0nc3.up0n.4.t1m3.1n.v3n1c3.2017.hdrip.720p.castellano.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/1/1a/Once_Upon_a_Time_in_Venice.jpg<thumbnail>
<info>Steve Ford (Bruce Willis) es un investigador privado de Los Ángeles que deberá enfrentarse a una banda de gangsters para rescatar a su perro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Descontroladas (*)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://streamix.cloud/zeeoh1pgvoyu</urlsolve>
<thumbnail>https://worcestermag.com/wp-content/uploads/2017/05/524-film-page-thumbnail.jpg<thumbnail>
<info>Incitada por su novio, Emily convence a su madre para ir a un viaje juntas a Ecuador. Pero una vez allí ambas mujeres son secuestradas, comenzando una aventura salvaje en el que su vínculo como madre e hija se fortalecerá mientras intentan escapar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Desnudo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7ob3hyho2c29/D3s_nud0mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.estrenosnetflix.net/wp-content/uploads/2017/08/desnudo.jpg<thumbnail>
<info>Cada vez que Rob Anderson está a punto de casarse con la mujer de sus sueños, se despierta desnudo en el ascensor de un hotel reviviendo el día de su boda. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Despertando a Zodiac [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r4059vzhv2mc/Dsprt.A.Zd14c.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://estrenospy.net/fx/media/imgs/83/83759b.jpg<thumbnail>
<info>La historia sigue a una pareja desafortunada que descubre unas grabaciones de un asesino en serie. Deciden hacer justicia por su cuenta, arriesgando sus vidas para obtener la recompensa de 100.000 dólares. No tardarán mucho en estar en el punto de mira del asesino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Despido Procedente [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8ckh41covt8k/Despido.procedente.HDR.bibi.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://img66.imagetwist.com/th/18616/yftuzppx9sk6.jpg<thumbnail>
<info>Javier (Imanol Arias), español expatriado en Buenos Aires, es un directivo de una empresa de telecomunicaciones que está a punto de enfrentarse a la semana más importante de su vida, pero todos sus planes se verán truncados por la aparición de un excéntrico personaje (Darío Grandinetti), que hará de su semana un infierno. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Diario de Greg [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/72okii3p9q16/Diario_de_Greg_Carretera_y_manta_HDR_JVLP.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/07/14/57/379718.jpg<thumbnail>
<info>El viaje de una familia para asistir a la fiesta del 90 cumpleaños de la abuela, se sale jocosamente de lo previsto gracias al último plan de Greg de acudir a una convención de videojuegos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Dragon Heart 4: Corazón de fuego [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/95j29a0kvbm3/tondopu3der3al.4.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://images.meteociel.fr/im/938/__www.mixdescarga.hol__1__yke1.jpg<thumbnail>
<info>Drago, un dragón que comparte su corazón con el rey de Brittania, debe encontrar un heredero al trono cuando el rey fallece. Pero los herederos potenciales, Edric y Meghan, usan su fuerza del dragón y el poder del fuego para competir por el trono. Cuando los vikingos roben el fuego del corazón y desafíen los derechos de los heranos, las rivalidades acabarán abriendo paso a la aventura más épica. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Drones [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6ayh7zucipqf</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/341/drone_65596.jpg<thumbnail>
<info>Neil es un contratista privado de drones que pasa sus días de trabajo volando en misiones encubiertas. Luego regresa a una vida familiar de mediocridad suburbana. Un enigmático empresario paquistaní, creyendo que Neil es el responsable de las muertes de su esposa y su hijo, lo sigue, alcanzando una confrontación desgarradora.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Dunkerque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4ef5qt0mrxxq</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/09/12/52/190097.jpg<thumbnail>
<info>Año 1940, en plena II Guerra Mundial. En las playas de Dunkerque, cientos de miles de soldados de las tropas británicas y francesas se encuentran rodeados por el avance del ejército alemán, que ha invadido Francia. Atrapados en la playa, con el mar cortándoles el paso, las tropas se enfrentan a una situación angustiosa que empeora a medida que el enemigo se acerca. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Eat Local [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jscnbf2vblem/EatLocalHDR..avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81ri4jgg4nL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>En una tranquila casa de campo los vampiros de Gran Bretaña celebran una reunión que tiene lugar cada 50 años. Allí discuten sobre asuntos como sus territorios, las amenzas a las que se enfrentan o sus aprovisonamiento de comida. Sin embargo, este año no cuentan con que van a tener unos cuantos invitados no deseados. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El alumno [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dn1y1cgyb8ju/El_alumno._HDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_student-219539115-large.jpg<thumbnail>
<info>Después de superar una depresión, Abigail comienza de nuevo a da dar clases de ética en la facultad de Derecho. Un día, se enfrenta a uno de sus alumnos, un joven ambicioso con muy pocos escrúpulos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El ataque del tiburón de las cinco cabezas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4ucnjespf73h/El.ataque.del.tiburon.de.cinco.cabezas.HDTVRip1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ebayimg.com/images/g/UzAAAOSwaZdZ2AHf/s-l300.jpg<thumbnail>
<info>Un gigantesco tiburón blanco de cinco cabezas comienza a causar estragos en el océano antes de invadir las playas de Puerto Rico, sembrando el terror en lo que antes era un pacífico paraíso.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El bebé Jefazo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c2534i4aovaf/El.Bebe.Jefazo.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/18/09/30/315303.jpg<thumbnail>
<info>Boss Baby es una comedia familiar que se centra en un bebé muy maduro para su edad y Tim, su hermano de siete años que siente celos de él. Tim busca volver a ganarse el cariño de sus padres, pero cuando descubre una trama secreta del director general de Puppy Co. con la que pretender destruir el amor en el mundo y que su hermano pequeño es en realidad un ejecutivo encubierto, ambos tienen que unirse como una verdadera familia para restablecer el orden del mundo y demostrar que el amor es una fuerza indestructible.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El círculo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m80ti9015cep/El_c__rculo__2017_.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/03/29/15/04/446080.jpg<thumbnail>
<info>El día que Mae Holland es contratada para trabajar en el Círculo, la empresa de internet más influyente del mundo, sabe que se le ha concedido la oportunidad de su vida. A través de un innovador sistema operativo, el Círculo unifica direcciones de email, perfiles de redes sociales, operaciones bancarias y contraseñas de usuarios dando lugar a una única identidad virtual y veraz, en pos de una nueva era marcada por la transparencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El día de la novia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dekaoypsfcns</urlsolve>
<thumbnail>http://eclipsemagazine.com/wp-content/uploads/2017/01/GFD.jpg<thumbnail>
<info>En una ciudad donde los escritores de tarjetas de felicitación son considerados como estrellas de cine, el escritor Ray solía ser el rey. Pero intentando volver a tener la inspiración que una vez le hizo ser el más grande, Ray se enreda en una red de asesinatos y engaños cuando los escritores comienzan a competir por crear la tarjeta perfecta para una nueva festividad: el día de la novia.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] El Guardan invisible [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sx64qz7mxias/El.guardian.invisible.HDR.luces.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://mediafiles.cineplex.com/Central/Film/Posters/24282_320_470.jpg<thumbnail>
<info>En los márgenes del río Baztán, en tierras de Navarra, aparece el cuerpo desnudo de una adolescente en circunstancias que relacionan ese crimen con un asesinato ocurrido un mes atrás. La inspectora Amaia Salazar dirige la investigación, la cual le llevará de vuelta al pueblo de Elizondo, donde ella creció y del que ha tratado de huir toda su vida. Enfrentada con las complicadas derivaciones del caso y sus propios fantasmas, la investigación de Amaia es una carrera contrarreloj para dar con un implacable asesino, en una tierra fértil en supersticiones y brujería.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Hombre del corazon de hierro [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/syl9asaq32cu</urlsolve>
<thumbnail>http://www.filmarena-eng.com/obrazky/film_23399_1.jpg<thumbnail>
<info>Año 1942: El tercer Reich está en su máximo apogeo. La resistencia checa en Londres decide planear la operación militar más ambiciosa de la Segunda Guerra Mundial: Antropoide. Dos jóvenes reclutas, Jozef Gabcik (Jack Reynor) y Jan Kubis (Jack O’Connell) son enviados a Praga para intentar asesinar al líder nazi más cruel de todos, Reinhard Heidrych (Jason Clarke), jefe de las temidas SS, la Gestapo y arquitecto de la “Solución Final”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El juego de Gerald [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/twdosdqhjmby</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img6.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/17/09/26/09/05/4116756.jpg<thumbnail>
<info>Jessie (Carla Gugino) y Gerald (Bruce Greenwood) son un matrimonio maduro que viaja a una remota cabaña con la esperanza de revitalizar su deteriorada relación en un sitio apartado y tranquilo. Allí Gerald propone a su mujer un juego sexual: esposarla a la cama para incrementar las sensaciones. Pero cuando éste muere de un infarto, Jessie tendrá que luchar por su supervivencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El jugador de Ajedrez [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kmjfociofug3</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/15/15/22/150475.jpg<thumbnail>
<info>En 1934 Diego Padilla gana el campeonato de España de ajedrez y conoce a una periodista francesa, Marianne Latour, de la cual se enamora. Pasados los años Marianne convence a Diego para que junto con la hija de ambos se vayan a vivir a Francia, donde poco tiempo después Diego será acusado de espía por los nazis y encerrado en una prisión de las SS. En la prisión, Diego intentará sobrevivir en un entorno hostil gracias a la afición al ajedrez del coronel Maier, el oficial al mando, un hombre hierático, hedonista e imprevisible.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El otro hermano [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/23vhwxgwrcwu</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecured.cu/images/thumb/9/91/El_otro_hermano_1.jpg/260px-El_otro_hermano_1.jpg<thumbnail>
<info>Cetarti, un empleado público que acaba de ser despedido, viaja desde Buenos Aires a Lapachito, un solitario pueblo en la provincia del Chaco. Debe hacerse cargo de los cadáveres de su madre y su hermano, que han sido brutalmente asesinados, y con quienes no le une ningún lazo afectivo. Lo único que moviliza a Cetarti a emprender el viaje es la posibilidad de cobrar un modesto seguro de vida para poder instalarse en Brasil. Allí conoce a Duarte, una suerte de capo del pueblo y amigo del asesino de su madre, con quien establece una extraña sociedad para gestionar y cobrar ese dinero.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El otro lado de la Esperanza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dc8cd7qvxi0k/La.Casa.De.La.Esperanza.HDR.JVLP.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.culturaencadena.com/images/stories/contenidofebrero2017/elotrolado.jpg<thumbnail>
<info>Helsinki. El joven Khaled llega oculto en un barco de carga procedente de Siria. Su solicitud de asilo es rechazada, pero decide quedarse de todos modos. Mientras, un gris comercial cincuentón llamado Wikström decide cambiar su vida y abrir un decadente restaurante. Sus caminos se cruzarán cuando una tarde Wikhström se encuentra a Khaled en la puerta de su restaurante y, emocionado, decide ofrecerle techo, comida y trabajo. Pero el sueño del chico es encontrar a su hermana, que también huyó de Siria. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El que busca encuentra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/deu9gfiifts9</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/f06yRFZ7zjMCnAIO4a92fOLBr26.jpg<thumbnail>
<info>Marcos y Esperanza son dos niños que se enamoran al perderse en el Estadio Azteca durante un partido de fútbol. Más de 20 años después, en los que no se han vuelto a ver porque la vida los ha llevado por caminos distintos, el recuerdo de ese amor infantil es tan fuerte que ambos buscarán la manera de volver a estar juntos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El templo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ok8a07htim0l/El.Templo.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/t2rjm09w79I/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de combate formado por soldados de élite debe investigar la desaparición de otro grupo especial que se encontraba a cargo de vigilar un complejo de alta tecnología llamado el Templo. La edificación se trata de una instalación de inteligencia artificial en cuyo interior los soldados, liderados por el capitán (Wesley Snipes), se encontrarán al otro comando eliminado sin poder saber quién es el autor de la masacre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] El último Disparo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z0v0pzzp8m0q</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81YqucPdTcL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>El joven padre Will (Hayden Christensen) lleva a su familia en de viaje a una cabaña en el bosque. Por el camino, el Jefe de Policía (Bruce Willis) les aconseja tener cuidado, pues ha habido un robo en el banco local. Mientras están de caza, Will y su hijo Danny son testigos del intento de asesinato de un hombre tras otro intento de atraco a un banco, que esta vez ha salido mal.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El último virrey de la india [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s7t4fgyg3em3</urlsolve>
<thumbnail>http://media.kics.com.au/1fb0a0d9-8181-4cca-b666-d3367b95acb6/YYKv_DVUtUWcNXDt_tsMQA_medium.jpg<thumbnail>
<info>En 1947, Lord Mountbatten asume el puesto de último virrey de la India, con el mandato de transferir la soberanía a su pueblo. En su residencia viven arriba los gobernantes británicos, mientras 500 criados hindúes, musulmanes y sijs viven abajo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Emoji [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/usefdv4rk3u6/Emoji_La_pel__cula_m1080p_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://hulafrog.com/sugar/uploads/230px-230px-593edc1c6e35b.jpg<thumbnail>
<info>Los protagonistas habitan la misteriosa tierra de Textopolis, donde todos los emojis favoritos de la gente cobran vida, mientras esperan ser seleccionados por el usuario del teléfono. Todos los personajes tienen una sola expresión facial a excepción de Gen (TJ Miller), un emoji que nació sin filtro y se llena de múltiples expresiones. Para lograr ser normal, Gen se embarcará en una aventura o “app-ventura”, junto a sus amigos Hi-5 y Jailbreak. Pero pronto, una gran amenaza hará que el destino de estos personajes dependa de los tres amigos, teniendo que salvar su mundo antes que sea borrado por completo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Enredados otra Vez [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gntgvz6xu3pt</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71C%2B96TICML._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>¡Mientras Rapunzel se prepara para su coronación como Princesa de Corona, una noche inolvidable cambiará su pelo otra vez!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Es por tu bien [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8noem4ci7kxs</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91KrOEAAeqL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>La peor pesadilla que un padre puede tener con una hija es que ésta crezca y llegue el día en que le presente a su novio, y que éste sea un tipo despreciable que busca una sola cosa de su preciada y amada niñita. Y ese día es precisamente el que les llega a tres padres: a Arturo, a Poli y a Chus. Sus dulces hijas han decidido tirar su futuro a la basura echándose tres novios a su juicio abominables. Así que la única solución es aunar fuerzas para librarse de ellos como sea.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Eternamente hermanos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m57h61e2w06k</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81lIie8%2B3%2BL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>La historia gira en torno a Olivia y Matthew Grey, gemelos de 18 años de edad, nacidos en un mundo de privilegios y altas expectativas. Casi no hay límites entre ellos, incluso sus sueños están conectados. Los gemelos se preparan para su último año de instituto juntos, pero una tragedia inesperada los separa.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Extorsión [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i5ax9tpvajez/3xtors10nHDR.JVLP.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.primavisioneancona.it/wp-content/uploads/2017/09/Extortion.jpg<thumbnail>
<info>Kevin y Julie hacen un viaje al Caribe con su hijo. Una vez allí, alquilan una lancha para visitar islas. Tras pasar un día en un lugar paradisiaco, cuando deciden volver el motor no arranca.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime] Fabricated city [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ul58u7etd57t/Fabr1caC1ty.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1490333126.jpg<thumbnail>
<info>En la vida real Kwon Yoo está sin empleo, pero en el mundo virtual es un gamer de éxito. Un día se convierte en el principal sospechoso de un asesinato, y sus amigos gamers se ponen en contacto con él para ayudarle a intentar destapar la verdad del caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Fast & Furious 8 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l1cq1csob3fs/A.todo.Gas.8.m1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://salampakistan.org/wp-content/uploads/2017/04/thumb.jpg<thumbnail>
<info>Con Dom y Letty de luna de miel, Brian y Mia fuera del juego y el resto de la pandilla exonerada de todo cargo, el equipo está instalado en una vida aparentemente normal. Pero cuando una misteriosa mujer (Theron) seduce a Dom (Diesel) para regresar nuevamente al mundo del crimen, se ve incapaz de rechazar la oportunidad, traicionando así a todo el mundo cercano a él. A partir de ese momento todos se enfrentarán a pruebas como nunca antes habían tenido. Desde las costas de Cuba y las calles de Nueva York hasta las llanuras del mar de Barents en el océano Ártico, nuestra fuerza de élite recorrerá el globo para impedir que un anarquista desencadene el caos en el mundo... y por supuesto para traer de vuelta a casa al hombre que les hizo una familia.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Fe de etarras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0s6go5l5m9mx/fedet4rr4s.m720p.nf.web.dl.dd5.1.raidon.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/gcr6W7BNNh6XiJjeFdjV3NyeAcs.jpg<thumbnail>
<info>La historia transcurre en el cálido verano de 2010 en una pequeña capital de provincias española. Un peculiar y disfuncional comando de ETA -formado por un veterano que está deseando demostrar que no es un cobarde (Javier Cámara), una pareja cuyo compromiso depende de la continuidad de la banda (Miren Ibarguren y Gorka Otxoa) y un manchego que cree que entrar en el comando le hará sentir como si fuera Chuck Norris (Julián López)- se atrinchera en un piso a la espera de recibir una llamada, que parece que nunca llega, para pasar a la acción. Mientras tanto, la selección española de fútbol va avanzando triunfalmente en el Mundial de Sudáfrica y todo el mundo lo celebra a su alrededor...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Gemelos sin cura [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fga0gjfrr1ei</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/gemelos_sin_cura-255958548-large.jpg<thumbnail>
<info>Pedro y Pablo son dos hermanos gemelos. Pedro es un músico de cantina que se dedica a estafar y conseguir dinero fácil. Pablo es un cura de barrio, un hombre honesto y algo tímido. Cuando a Pedro lo comienzan a perseguir por una gran deuda, él irá a la iglesia de su hermano para pedirle ayuda. Es así que ambos, por distintas situaciones, se verán obligados a suplantar la identidad del otro hasta encontrar solucionar sus problemas</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Geo-disaster [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/59l2g7esgf8f/Geo_Disaster_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://de.web.img2.acsta.net/c_300_300/pictures/17/09/08/10/09/0666455.jpg<thumbnail>
<info>Una familia en Los Ángeles se encuentra separada durante la convergencia de los mayores desastres de la historia: un súper volcán, un mega terremoto y un tornado masivo, e intentarán reunirse a toda costa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Ghost in the Shell [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zvioe5nww7nm/Ghost.in.the.Shell.m1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://msc.wcdn.co.il/w/w-218/2350826-41.jpg<thumbnail>
<info>En un Japón futurista la joven Motoko Kusanagi (Scarlett Johansson), también conocida como 'the Major' Mira Killian, es la líder de grupo operativo de élite, Sección 9, cuyo objetivo es luchar contra el ciberterrorismo y los crímenes tecnológicos. Al mando de esta unidad de operaciones encubiertas está Aramaki (Takeshi Kitano), y destaca Batou (Pilou Asbæk), un exmilitar considerado como uno de los agentes más salvajes del grupo. Pero, después de un peligrosa misión, el cuerpo de Kusanagi queda dañado, siendo sometida a una operación quirúrgica para trasplantar su cerebro en un cuerpo robótico. Este nuevo cuerpo artificial le permitirá ser capaz de realizar hazañas sobrehumanas especialmente requeridas para su trabajo... Basada en la aclamada saga homónima de ciencia ficción. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Gru 3 Mi villano Favorito [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dj345mem7c6o/Gr8.3.1080p.LiNE..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://dreamers.com/indices/imagenes/destacados.876.IMAGEN1.jpg<thumbnail>
<info>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Guardianes de la Galaxia 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iseey8m6h6hk/6u4rd14n.g.hdcast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/736x/ed/cf/b3/edcfb31895a9f0d22ee6febb608ccfe3.jpg<thumbnail>
<info>Continúan las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan resolver el misterio de los verdaderos orígenes de Peter Quill. Viejos rivales se convertirán en nuevos aliados, y queridos personajes de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes a medida que el universo cinematográfico de Marvel continúa expandiéndose.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Guardians [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c3op1h4eklpz/Guardians.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/8/80/Zaschitniki_film_poster.jpg<thumbnail>
<info>Una organización de nombre Patriot crea un escuadrón de seres superpoderosos durante la guerra fría. Estos héroes, procedentes de diversas partes de la república soviética, se ven obligados a esconderse durante años, hasta que un buen día se ven obligados a volver a la acción.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hasta los Huesos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cxlxwq6wnt3c/Hasta.los.huesos.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://aquipelis.net/wp-content/uploads/2017/07/to_the_bone-480222453-large-160x230.jpg<thumbnail>
<info>Una joven anoréxica (Lily Collins) empieza un tratamiento poco convencional en un centro donde crea lazos con otros internos que también sufren trastornos alimentarios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Hazlo como hombre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gqe0hqldljuy</urlsolve>
<thumbnail>https://buzz.tt/media/movies/1732/1732_250.jpg<thumbnail>
<info>Raúl, Eduardo y Santiago han llevado una feliz y masculina vida desde su infancia, hasta que, un día, Santiago les confiesa que es gay. Impactado, Raúl, el macho alfa y más homofóbico de los tres, intentará convencer a su amigo de que lo suyo no es más que una simple confusión sexual, hasta que, cuando la situación se torne insostenible, Eduardo y Raúl dejarán de lado sus prejuicios y decidirán ayudar a Santiago a incursionar en su nueva vida gay.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Herencia Navideña [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c3dorb43hfvb</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/12/14/17/26/3028071.jpg<thumbnail>
<info>Antes de poder heredar la empresa familiar, Ellen deberá visitar el pueblo natal de su padre y aprender el valor del trabajo y la solidaridad.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Iboy [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/296te6ypbt1f/iBoy__www.CineFLV.me_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://allcalidad.com/wp-content/uploads/2017/02/iBoy-2017.jpg<thumbnail>
<info>Tom (Bill Milner) es un adolescente de 16 años como tantos otros, pero un día su vida cambia completamente cuando, tras un violento encuentro con una banda de jóvenes matones, le dejan en coma con pequeños fragmentos de su smartphone incrustados en su cerebro. Tom se despertará en el hospital, descubriendo que ha desarrollado un extraño conjunto de superpoderes. Con estas nuevas habilidades se dispondrá a buscar venganza a la banda que le atacó, y que también asaltó a su mejor amiga Lucy</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Incierta Gloria [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dbarsio36516</urlsolve>
<thumbnail>http://www.movizinfo.com/wp-content/uploads/2017/03/Uncertain-Glory-Poster-300x450.jpg<thumbnail>
<info>Año 1937, en el Frente de Aragón, en plena Guerra Civil Española. Lluís, un joven oficial republicano, destinado a un puesto temporalmente inactivo en un páramo desierto, conoce a una enigmática viuda de la que se enamora. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Inconcedible [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4aryfw7dtayn</urlsolve>
<thumbnail>http://miradetodo.io/wp-content/uploads/2017/07/tt3481634.jpg<thumbnail>
<info>Una misteriosa joven, Katie (Nicky Whelan), y su hija se mudan a un nuevo pueblo para escapar de su pasado y se hacen amigas de Angela Morgan (Gina Gershon), una madre que quiere tener una familia más grande. Según su relación se va desarrollando, Angela y su marido, Brian (Nicolas Cage), dejan que Katie viva en su casa de invitados para hacer de cuidadora. Con el tiempo, la amistad entre las dos mujeres va degenerando, ya que Katie se obsesiona con la hija de los Morgan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Infierno de Cristal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5qy6bsv1d13f</urlsolve>
<thumbnail>http://www.canalrgz.com/ci/assets/img/carteles/peliculas/infierno-de-cristal.jpg<thumbnail>
<info>En la planta número 40 de un rascacielos, un escape de gas ha provocado un incendio. En ese piso, se encuentran Anne y Ben Bronson, dos hermanos adolescentes, que se ven atrapados en el epicentro de este infierno de llamas que se está propagando por todo el edificio. Mientras, en la planta número 80, sus padres, Brianna y Tom, que se encontraban a punto de firmar los papeles de divorcio, se verán obligados a luchar juntos para salvar a sus hijos de las llamas. Siendo una brillante ingeniera de estructuras, ¿será capaz Brianna de encontrar alguna manera para parar el incontrolable fuego?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] It [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7uauxee1qni6/It_2017_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/d/d7/I.T._Poster.jpg<thumbnail>
<info>Cuando empiezan a desparecer niños en el pueblo de Derry (Maine), un pandilla de amigos lidia con sus mayores miedos al enfrentarse a un malvado payaso llamado Pennywise, cuya historia de asesinatos y violencia data de siglos. Adaptación cinematográfica de la conocida novela de Stephen King "It"</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] John wich: Pacto de Sangre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8nn7fe1zsvtg/J0hn_W1ck_2_HD720p_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/john_wick-166872838-mmed.jpg<thumbnail>
<info>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos más peligrosos del mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Justice League  Dark [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8jhx5hyep887</urlsolve>
<thumbnail>http://images4.static-bluray.com/movies/covers/163545_large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un grupo de demonios crean una serie de alucinaciones entre la población que les lleva a cometer crímenes violentos, Batman y el resto de la Liga de la Justicia se ve en la necesidad de formar un nuevo grupo de superhéroes con capacidades mágicas, liderado por Constantine, para salvar a la humanidad. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Kiss and Cry [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w1zrzsauyz60/Kiss._And_Cry_DVD.bibiamorant.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://miradetodo.io/wp-content/uploads/2017/07/tt5224012.jpg<thumbnail>
<info>Carley Allison, una prometedora patinadora artística, sufre cáncer y encuentra fuerzas para salir adelante cantando.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Kong: La isla Calavera [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/528a9ur7y3m9/K0NG.1SL4.K4L4V3R4.m1080Cast.luces30.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.blogs.es/2ed2db/kong_skull_island_ver3_xxlg/450_1000.jpg<thumbnail>
<info>Helena (Clara Lago) lleva preparándose para una misión de supervivencia desde que nació. Aunque ella no lo sabe, forma parte de un ensayo científico de gran envergadura. Su destino cambiará cuando Álex (Álex González) se cruce en su vida y le haga descubrir una nueva realidad, totalmente inimaginable para ella. Pero la historia de amor en la que ambos se embarcan pondrá en riesgo un experimento de vital importancia para toda la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Kung Fu Yoga [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hr151sw5ujn7/JungY0g4.m720p.luces.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://miradetodo.io/wp-content/uploads/2017/05/tt4217392.jpg<thumbnail>
<info>El profesor de arqueología chino Jack (Jackie Chan) se une a una hermosa profesora india y a su ayudante para intentar localizar un tesoro perdido. En el Tíbet, encuentran en una cueva de hielo los restos del ejército real, que había desaparecido junto con el tesoro, pero son perseguidos por un peligroso descendiente de un líder del ejército rebelde.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Autopista 10 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/748kzfwak3tk</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-1001-999.1.nflxso.net/art/3773b/dfe30d99d24b84cd7c9188c6d477011ced93773b.jpg<thumbnail>
<info>Dos compañeros de trabajo se enfrentan a una serie de situaciones increíbles con el fin de asistir al concierto de hip-hop de sus vidas</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Bella y la Bestia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g1t6asdv12xd</urlsolve>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-x9e1E7KWjok/U6QZ8fi-p5I/AAAAAAAANIc/vKYhDZE4De4/s1600/La_bella_y_la_bestia.jpg<thumbnail>
<info>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La casa de la esperanza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dc8cd7qvxi0k/La.Casa.De.La.Esperanza.HDR.JVLP.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://musica-ost.com/uploads/pics/569071.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La cordillera [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5ifmjnzpw7kx/La_cordillera_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/21/12/10/239188.jpg<thumbnail>
<info>La cordillera online En una Cumbre de presidentes latinoamericanos en Chile, en donde se definen las estrategias y alianzas geopolíticas de la región, Hernán Blanco (Ricardo Darín), el presidente argentino, vive un drama político y familiar que le hará enfrentarse a sus propios demonios. Deberá tomar dos decisiones que podrían cambiar el curso de su vida en el orden público y privado: por un lado, una complicada situación emocional con su hija, y por otro, la decisión política más importante de su carrera</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La cura del bienestar  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m9bx4iw3fa93</urlsolve>
<thumbnail>http://intlportal2.s3.foxfilm.com/intlportal2/dev-temp/es-ES/__59637bad43d6e.jpg<thumbnail>
<info>Un joven y ambicioso ejecutivo de empresa (Dane DeHaan) es enviado para traer de vuelta al CEO de su compañía, que se encuentra en un idílico pero misterioso "centro de bienestar", situado en un lugar remoto de los Alpes suizos. El joven pronto sospecha que los tratamientos milagrosos del centro no son lo que parecen. Cuando empieza a desentrañar sus terribles secretos, su cordura será puesta a prueba, pues de repente se encontrará diagnosticado con la misma y curiosa enfermedad que mantiene allí a todos los huéspedes, deseosos de encontrar una cura.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La Espada Sagrada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tgmoj6jys09l/La.espada.sagrada.HDRip.Cast.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pelishdd.net/wp-content/uploads/2017/07/t6xZjzexBG94KOsoGJQ8USRA8SS.jpg<thumbnail>
<info>La historia se sitúa en una tierra devastada por las guerras, donde las facciones tribales viven con el temor de la aniquilación, y un guerrero mortal lleva adelante una campaña militar destructiva. El guerrero es traicionado por su propio clan y dado por muerto, y una princesa misteriosa lo rescata y lo sana, y luego es acogido por una tribu oculta, que cree que él fue elegido para librar una batalla final. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La Generación de Marte [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e6btc7wxxpar</urlsolve>
<thumbnail>http://www.ftpchile.info/v2/media/k2/items/cache/bc0dafff2a953777f6b7d4ce63e1f694_L.jpg<thumbnail>
<info>Documental que analiza el impacto de la posible llegada al planeta rojo a través de entrevistas a expertos y adolescentes que desean viajar a Marte.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La espada Sagrada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x9ut4dp8p19b</urlsolve>
<thumbnail>https://pelishdd.net/wp-content/uploads/2017/07/t6xZjzexBG94KOsoGJQ8USRA8SS.jpg<thumbnail>
<info>La historia se sitúa en una tierra devastada por las guerras, donde las facciones tribales viven con el temor de la aniquilación, y un guerrero mortal lleva adelante una campaña militar destructiva. El guerrero es traicionado por su propio clan y dado por muerto, y una princesa misteriosa lo rescata y lo sana, y luego es acogido por una tribu oculta, que cree que él fue elegido para librar una batalla final.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La generación de marte [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e6btc7wxxpar</urlsolve>
<thumbnail>http://www.ftpchile.info/v2/media/k2/items/cache/bc0dafff2a953777f6b7d4ce63e1f694_L.jpg<thumbnail>
<info>Documental que analiza el impacto de la posible llegada al planeta rojo a través de entrevistas a expertos y adolescentes que desean viajar a Marte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La guerra del planeta de los simios  [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g1s3leu44obi/La_guerra_del_planeta_de_los_simios_1080p.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://media.services.cinergy.ch/media/cinemanteaser174x240x2/4121daa0d03bcdf91804f6b0f52b1b200af5dd90.jpg<thumbnail>
<info>César y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra un ejército de humanos liderado por un brutal coronel. Después de sufrir pérdidas enormes, César lucha con sus instintos más oscuros en una búsqueda por vengar a su especie. Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizarán una batalla que pondrá en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La hora de la venganza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9g6annn0bm7e/kokosfonrus_hd7by_reich.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://static6.opensubtitles.org/gfx/thumbs/0/3/5/0/5460530.jpg<thumbnail>
<info>Teena, una joven viuda es violada por cuatro asaltantes y la brutal agresión es presenciada por su hija pequeña de 12 años. Un detective, veterano de la guerra del Golfo, les ayudará a enfrentarse al juicio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La huida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a1ukxx69elhl/07_La_huida__2017_.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/running_away-538409261-mmed.jpg<thumbnail>
<info>Maggie y Lizzie son dos hermanas que se mudan a vivir con el nuevo marido de su madre. Pero, Maggie que es una joven problemática, huye de casa por culpa de su abusivo padrastro. Sin embargo, su madre hará todo lo posible por recuperarla. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La increible jessica James [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ihasprtgt0ld/La_increible_Jessica.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://miradetodo.io/wp-content/uploads/2017/08/tt5990342.jpg<thumbnail>
<info>Jessica James, una joven autora teatral de Nueva York, acaba de romper con su pareja. Rota y con ganas de olvidar y seguir con su vida, Jessica entabla una improbable relación con un diseñador de aplicaciones divorciado que conoce en una cita a ciegas a través de Tinder. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La luz de mis ojos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ms0xot2zuer</urlsolve>
<thumbnail>http://newpct1.com/pictures/f/mediums/91257_la-luz-de-mis-ojos-2017-brrip-x264-mkv-castellano.jpg<thumbnail>
<info>Una chica pierde la vista en un accidente montando a caballo. Un entrenador le presenta a Apple, un pony que puede servirle de ayuda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La momia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/o724tm8ncp05/L4M0m14Micro1080p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://allcalidad.com/wp-content/uploads/2017/08/la-momia.jpg<thumbnail>
<info>A pesar de estar enterrada en una tumba en lo más profundo del desierto, una antigua princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue arrebatado injustamente, se despierta en la época actual, trayendo consigo una maldición que ha crecido hasta límites insospechados con el paso de miles de años. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La mujer más odiada de Estados Unidos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/71kbz8zfk200</urlsolve>
<thumbnail>http://www.pelisplanet.com/wp-content/uploads/2017/04/la-mujer-mas-odiada-211x300.jpg<thumbnail>
<info>Biopic sobre la vida y misteriosa desaparición de Madalyn Murray O'Hair (1919-1995), fundadora de "Ateos Americanos", organización dedicada a defender las libertades civiles de las personas ateas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La Seducción [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i75dlmxf6ikc/La.seduccion.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/8XhvOLCnbAQ/movieposter.jpg<thumbnail>
<info>Año 1864. Durante la guerra civil norteamericana, la tranquilidad de una escuela femenina de Virginia donde sólo viven mujeres se ve alterada con la llegada de un apuesto soldado confederado herido... Remake de "El seductor", dirigida por Don Siegel y protagonizada por Clint Eastwood.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La torre Oscura [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7ki9ed83v71u/La.torre.oscura.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81BwccBofmL._RI_SX200_.jpg<thumbnail>
<info>En un mundo extrañamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quizá maldito, anda sin descanso a través de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos están las montañas. Y mucho más allá, la Torre Oscura... Adaptación de la saga literaria de Stephen King. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] La última oportunidad [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bky1bcfau4mn/UltPal4bra.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://is1.mzstatic.com/image/thumb/Video118/v4/8a/a6/97/8aa69706-5dd9-4fdb-0c07-500a398b90c0/source/1200x630bb.jpg<thumbnail>
<info>Eric, el novio de Chloe, todavía no ha madurado en su relación y ella decide dejarle con la intención de recuperarle totalmente cambiado. Pero para sorpresa de Chloe, seis meses después, Eric le da la noticia una sorprendente noticia: se ha prometido con otra chica y va a casarse en breve.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] La venganza se sirve fria [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ewete0fcjfq/HoR4.V3NG4NZ4.m1080.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://images2.static-bluray.com/products/20/58497_1_front.jpg<thumbnail>
<info>Un romántico empedernido piensa que ha encontrado el amor verdadero, solo para descubrir que lo ella lo está utilizando para vengarse de su marido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Lago Shimmer [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yeia9sl3vhqj/lag0..ljces30.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/spuftWtVIYSHhxt8LLpTscAGdfL.jpg<thumbnail>
<info>Un robo fallido a un banco, secretos de pueblo y algunos asesinatos. La impactante verdad sólo puede contarse al revés</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] LAs hijas de Abril(lat)[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/afhsb6erjhwp/las.hijas.de.abril.hdrip.latino.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/10/05/13/25/5761524.jpg<thumbnail>
<info>Valeria tiene 17 años y está embarazada. Vive en Puerto Vallarta con Clara, su media hermana. Valeria no ha querido que Abril –la madre, que lleva mucho tiempo ausente– se entere del embarazo. Sin embargo Clara, ante la presión económica y las responsabilidades que implica tener un bebé en casa, decide llamarla. Abril llega con disposición de ayudar a sus hijas, pero pronto entenderemos por qué Valeria prefería mantenerla lejos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Legionario [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/097gfk6hxpl4/Legionario.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.movienco.co.uk/carteles/12400/12465/001_p.jpg<thumbnail>
<info>Después de su última misión en Afganistán y tras su fiesta de bienvenida, un soldado español despierta junto al cadáver de una joven que no es su prometida. Queriendo encontrar a su chica, se desboca a ello ya sea pidiendo ayuda a riesgo de ser culpado o a solucionarlo él mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Life [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wl11wc7oaf0n</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/08/13/43/401462.jpg<thumbnail>
<info>Seis miembros de la tripulación de la Estación Espacial Internacional están a punto de lograr uno de los descubrimientos más importantes en la historia humana: la primera evidencia de vida extraterrestre en Marte. A medida que el equipo comienza a investigar y sus métodos tienen consecuencias inesperadas, la forma viviente demostrará ser más inteligente de lo que cualquiera esperaba.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Llega la noche [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0pej981tv8h</urlsolve>
<thumbnail>http://screenanarchy.com/assets_c/2017/06/ItComesAtNightPoster-thumb-430xauto-66918.jpeg<thumbnail>
<info>Paul (Joel Edgerton) es un hombre que vive en una casa de madera con su esposa Sarah (Carmen Ejogo) y su hijo Travis (Kelvin Harrison Jr.), y que no se frenará ante nada para proteger a su familia de una presencia maldita que les atemoriza desde el exterior de su casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Lo que de verdad importa [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/huxlwa8fw1vj</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/4DbX6KxQMPYq7Ac9MTiv7EJ6JH8.jpg<thumbnail>
<info>Alec es un ingeniero mecánico inglés incapaz de poner en orden su vida. Cuando su tienda de reparación de aparatos electrónicos, “El curandero”, está a punto de quebrar, un familiar que nunca supo que tenía se ofrece a solucionar sus problemas a cambio de que se traslade un año a Canadá, el lugar de origen de sus antepasados. Allí descubrirá que a su alrededor comienzan a suceder las cosas más incomprensibles. Enfrentarse a sí mismo, a su pasado, a su vida y, sobre todo, al don que nunca supo que tenía, inspirará a las personas que le rodean a creer en algo más allá de lo que se puede explicar.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Locos por el surf 2:Olamania [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f0q8mt3c0zxt</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/47/Surf%27s_Up_2_WaveMania_cover.jpg<thumbnail>
<info>Cody, Chicken Joe y Lani han vuelto con su aventura más épica. El Dream Team de los surferos, los Hang 5 pone a prueba a Cody y a sus amigos y les enseñan el significado de trabajar en equipo mientras se dirigen al lugar más legendario del mundo para surfear.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Logan [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://www.streamcloud.me/logan-the-wolverine-streamcloud-144119.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/10500/10580/004_p.jpg<thumbnail>
<info>Sin sus poderes, por primera vez, Wolverine es verdaderamente vulnerable. Después de una vida de dolor y angustia, sin rumbo y perdido en el mundo donde los X-Men son leyenda, su mentor Charles Xavier lo convence de asumir una última misión: proteger a una joven que será la única esperanza para la raza mutante... Tercera y última película protagonizada por Hugh Jackman en el papel de Lobezno</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Los criminales de noviembre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qcyzcra0v0lv</urlsolve>
<thumbnail>http://is2.mzstatic.com/image/thumb/Video118/v4/c9/cc/4e/c9cc4e0a-eebc-005f-c21a-de81268ea0bf/source/227x227bb.jpg<thumbnail>
<info>Un par de adolescentes investigan el asesinato de un compañero de clase mientras se enamoran por primera vez. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Los del túnel [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ikeb4is3966r/tn1l.dvdr.lucs30.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://maxixatzen.tok-md.com/argazkiak/LeS/images.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de personas sobrevive a una catástrofe, pero… ¿y ahora qué? Tras haber estado quince días atrapados en un túnel, por fin son rescatados y la tragedia parece quedar en el pasado. Así, llenos de buenos propósitos, celebrarán el estar vivos reuniéndose todos los viernes. Pero estos variopintos personajes tendrán que seguir adelante con sus vidas, tarea que no será tan fácil como pensaban. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Los invasores [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4gzxb8v6nvss</urlsolve>
<thumbnail>https://assets.voxcinemas.com/posters/P_HO00004767.jpg<thumbnail>
<info>Cinco amigos se van de vacaciones a una casa cerca de un lago y descubren que la Tierra está sufriendo una invasión alienígena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Los pitufos: La aldea escondida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yzynalnfcp5b</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/12/15/15/50/303743.jpg<thumbnail>
<info>Pitufina y sus hermanos practican senderismo por el desconocido Bosque Encantado tratando de encontrar un legendario pueblo para los Pitufos. Deben hacerlo antes de que su némesis, el malvado mago Gargamel, lo haga. Durante el camino, algunos de los misterios de los Pitufos empiezan a salir a la luz. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Lucid Dream [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jwdwiuhsnnk6</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Maquina de guerra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fqumi1zjszwk</urlsolve>
<thumbnail>https://ddmix.net/wp-content/uploads/2017/05/Banda-sonora-de-M%C3%A1quina-de-guerra-2017.jpg<thumbnail>
<info>Tras el 11S, un condecorado general recibe el encargo de comandar las tropas estadounidenses en Afganistán. Intereses políticos, alianzas y trampas de todo tipo acompañarán su recorrido hasta el campo de batalla. Adaptación de la novela ''The Operators", una sátira sobre las operaciones militares que sucedieron a los atentados del 11 de septiembre en Nueva York y Washington.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mariel espera [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/my5lg9fezgxn</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91ZL-7H8jML._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>Mariel y su marido, felizmente casados y que esperan un bebé, van a mudarse del departamento que alquilan actualmente a un departamento más amplio que recién acaban de reservar para la compra. Ella es arquitecta, y su jefa le dejó a cargo el diseño de cómo debe ser la iluminación de una colección de obras de arte. Todo marcha muy bien para Mariel, pero en la última ecografía algo no está bien. La gestación de su embrión se interrumpió. Ella convive desde ahora con la muerte que lleva adentro</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Más allá del olvido [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5jdcnc9hvtlu</urlsolve>
<thumbnail>http://img.filmsactu.net/datas/films/m/y/my-mother-s-secret/vm/my-mother-s-secret-affiche-515bfab3b7ca9.jpg<thumbnail>
<info>Nicole sufre amnesia parcial por un accidente de tren. Sólo recuerda que es profesora de geografía y que tiene un marido que ejerce como abogado. Pero ante extraños sucesos, Nicole cree que su identidad ha sido robada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Max 2,el héroe de la casa blanca [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n6pvv0c3onst/Max.2.m720p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://playmax.cc/wp-content/uploads/2017/05/roIpyS1wlXFCiunN7WGkKSY3BGG.jpg<thumbnail>
<info>Max es asignado a la Casa Blanca mientras que Butch, el perro del servicio secreto, está de baja por maternidad. Max conoce a TJ, un niño de 12 años que es el hijo del Presidente. Como su padre es muy importante, él se tiene que esforzar para llevar una vida normal. Durante la visita del Presidente de Rusia, que viene con su hija Alex, TJ acompaña a Alex y se hace amigo de ella. Cuando se meten en problemas será Max el que venga al rescate.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Me gusta,pero me asusta [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/k5cjret0t6ry</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/7/76/Me_gusta%2C_pero_me_asusta.jpg<thumbnail>
<info>Dicen que todos los mexicanos somos iguales, pero eso… está por verse. Brayan Rodríguez (Alejandro Speitzer), descendiente de una de las familias más “conocidas” de Sinaloa, es el elegido para conquistar la gran ciudad expandiendo los negocios secretos de su familia. Claudia (Minnie West) es la clásica soñadora confundida, gozando un año sabático mientras “encuentra su vocación”; todo a expensas de su padre. ¿Imaginas qué podría pasar si estos dos mundos se encontraran? Personajes extravagantes, divertidos y llenos de contrastes desencadenarán una historia en donde más de uno nos identificaremos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mesa 19 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m682rdaj8zhr/Mesa.19.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/27/11/50/088377.jpg<thumbnail>
<info>Los miembros de una mesa de gente que nadie quiere en una boda, compuesta por invitados que no encajan en ninguna de las otras mesas, deciden hacer algo al respecto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mi última palabra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bky1bcfau4mn/UltPal4bra.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/12/08/18/25/577264.jpg<thumbnail>
<info>Harriett fue en su día una exitosa empresaria. Siempre ha controlado su vida. Por eso decide que su obituario también quiere controlarlo. Para ello contrata a una escritora para que narre la historia de su vida. Pero el resultado no será el esperado...</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Mientras el Lobo no está [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/egqzisqucv0j</urlsolve>
<thumbnail>http://www.socialuptorrent.com/media/k2/items/cache/f203d630ce0c3265f9c9461092194e6b_L.jpg<thumbnail>
<info>Un muchacho y su grupo de inadaptados amigos tratan de escapar de un estricto internado que oculta secretos peligrosos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mío o de nadie [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hb9ki8ipb5s6</urlsolve>
<thumbnail>http://www.asset1.net/tv/pictures/movie/unforgettable-2017/Unforgettable-KA-2.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer (Katherine Heigl) comienza a hacer la vida imposible a la nueva esposa (Rosario Dawson) de su ex marido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Monster high: Electrificadas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rw26ebyijws4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/monster_high_electrified_tv-718390283-large.jpg<thumbnail>
<info>En esta nueva entrega, Mónica intentará arruinar la inauguración del salón de belleza de Clawdeen. ¿Podrán evitarlo?</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Monster trucks [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t3iomxc4l91n</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/11400/11467/002_p.jpg<thumbnail>
<info>Buscando una forma de evadirse de la vida y la ciudad en la que vive, el joven Tripp (Lucas Till), un estudiante de instituto, construye un 'camión monstruo' con piezas de desguace. Pero entonces Creech, un monstruo procedente de un pantano y adicto a la velocidad, viene a visitarle... Basada en la línea de juguetes de Hasbro, esta adaptación ha sido descrita como un cruce entre "Los Goonies" y "Transformers". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Mudbound [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7vt0dxs6i6di</urlsolve>
<thumbnail>http://d1marr3m5x4iac.cloudfront.net/images/movieposter249by373/movies/179128/179128_aa.jpg<thumbnail>
<info>Dos hombres regresan de la Segunda Guerra Mundial a su hogar, en una pequeña población rural en Mississippi. Allí tendrán que adaptarse a su nueva vida tras la guerra, y al racismo imperante en la región. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Muerte Súbita [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/k240htcouezh</urlsolve>
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/indie/foto/db_54704_35.jpg<thumbnail>
<info>Una guerra de bandas por el dominio de las drogas acaba afectando a un veterano de las fuerzas especiales, John Bradley. Tratando de adaptarse a la vida normal y atormentado por demonios internos de un pasado violento, acaba desatando una furia y una violencia que ni siquiera la brutalidad del mundo del crimen está preparado.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Navidades con los Storybots [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vxibh4bze9kj</urlsolve>
<thumbnail>https://descargarxmega.com/wp-content/uploads/2017/12/storybots.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Navidades en el camino [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qyuwof1u93ro</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VhvrN9i.png<thumbnail>
<info>La historia sigue a un joven (Grimes) que busca a un padre que nunca conoció y, por causas ajenas a él, termina atrincherado en una tienda de licores con otras cinco personas en Nochebuena</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Nieve Negra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uqdmx30xf253</urlsolve>
<thumbnail>https://static8.opensubtitles.org/gfx/thumbs/2/1/6/4/5614612.jpg<thumbnail>
<info>Acusado de haber matado a su hermano durante la adolescencia, Salvador (Ricardo Darín) vive aislado en las montañas en medio de la Patagonia. Tras varias décadas sin verse, su hermano Marcos (Leo Sbaraglia) y su mujer Laura (Laia Costa), llegan para convencerle de vender las tierras que comparten por herencia. El reencuentro, en medio de un paraje solitario e inaccesible, reaviva el duelo familiar dormido. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Noche de Venganza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zdwrkdz2ntom</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.my/images/movies/2017/7sleeplessnight00_450.jpg<thumbnail>
<info>Vincent Downs (Fox) es un agente que se encuentra en medio de una red de policías corruptos implicados con el control de un casino. Cuando un atraco sale mal, un grupo de criminales secuestra al hijo adolescente de Vincent. En sólo una noche, él debe salvar a su hijo, evadir una investigación interna de la propia policía y llevar a los secuestradores ante la justicia... Remake del film francés de 2011 "Nuit blanche".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Nosotros en la noche [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wzoepd2fld0q</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img3.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/17/09/15/13/03/0368624.jpg<thumbnail>
<info>En Colorado, la viuda Addie Moore (Jane Fonda) le hace una visita sorpresa a su vecino Louis Waters (Robert Redford). Su esposo falleció hace años, al igual que su mujer y, a pesar de vivir en un pequeño pueblo y ser vecinos desde hace décadas, mantenían poco contacto. Sus hijos viven lejos y se ven obligados a vivir solos, pero ella quiere entablar una relación y aprovechar al máximo el tiempo que les queda. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Nuestro sitio [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ew9aen4qq0fp</urlsolve>
<thumbnail>http://www.stream-watch.info/imgfilms/We-Don-t-Belong-Here-Affiche-Stream-watch.jpg<thumbnail>
<info>Todas las familias tienen secretos, pero en la familia Green están enterrados muy profundamente. Cuando Max (Anton Yelchin) desaparece, su madre (Catherine Keener) y sus tres hermanas (Riley Keough, Kaitlyn Dever y Annie Starke) descubren que un oscuro pasado persigue a más de uno de los hermanos Green. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Nunca digas su Nombre [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4be0c8iudtjf</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.amuzzi.com/content/images/thumbs/0098979_76509_52dfede1-aa90-4f2b-b29c-41ed642d4776.jpeg<thumbnail>
<info>Cuando tres estudiantes universitarios se mudan a una vieja casa fuera del campus, sin querer, liberan a "Bye Bye Man", un ente sobrenatural que persigue a quien descubre su nombre. Intentarán mantener su existencia en secreto para alejar al resto de una muerte segura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Objetivo:Hasselhoff [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nrnnysvwt477</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/1/17/Killing_Hasselhoff.png<thumbnail>
<info>El propietario de un nightclub trata de pagar un préstamo que debe a un implacable prestamista</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Oceans Rising [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ho7rznjbuj0f</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-114-116.1.nflxso.net/art/ad3c1/cd66d52601cd362b1fda21c88cf53efd089ad3c1.jpg<thumbnail>
<info>Cuando las autoridades deciden no escuchar sus advertencias de que una inundación de dimensiones gigantescas se avecina, un científico decide construir un arca gigantesca. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Okja [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5i6fowpgyknf</urlsolve>
<thumbnail>http://english.chosun.com/site/data/img_dir/2017/05/15/2017051501029_0.jpg<thumbnail>
<info>Durante diez idílicos años, la pequeña Mija (An Seo Hyun) ha sido la cuidadora y compañera de Okja, un gigantesco cerdo, en su granja de la montaña, en Corea del Sur. Pero todo cambiará cuando la gran multinacional familiar Mirando Corporation se intente llevar a Okja a Nueva York, donde la narcisista y egocéntrica Lucy Mirando (Tilda Swinton) tiene otros planes para la mejor amiga de Mija. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Órbita 9 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z7k5vikptvw4/Orbita.9.m1080p.cast.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/orbita-9-33416/orbita-9-33416-C.jpg<thumbnail>
<info>Helena (Clara Lago) lleva preparándose para una misión de supervivencia desde que nació. Aunque ella no lo sabe, forma parte de un ensayo científico de gran envergadura. Su destino cambiará cuando Álex (Álex González) se cruce en su vida y le haga descubrir una nueva realidad, totalmente inimaginable para ella. Pero la historia de amor en la que ambos se embarcan pondrá en riesgo un experimento de vital importancia para toda la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Pasaje al amanecer [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vcty3f92ohr7/Pasaj3AmaHDR.DINAMITA.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_300_300/pictures/17/01/09/12/03/164113.jpg<thumbnail>
<info>Noviembre de 2004. El joven foto periodista Javier (Nicolás Coronado) recibe una sugerente propuesta de la agencia de prensa en la que trabaja: viajar al cubrir la guerra de Irak a Faluya, donde se está librando la más sangrienta de las batallas del conflicto. Javier acepta, y debe emprender viaje en pocos días, el 30 de diciembre. Antes de partir, decide comunicar su decisión a su familia y su novia (Andrea Duro) en Nochebuena. La noticia consigue resquebrajar los cimientos familiares. La vida y las relaciones de todos sus miembros, que viajarán a sus propios infiernos personales, se verán modificadas para siempre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pelea de profes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x77l450fww51/Pelea_de_profes_HDRip_bibiamorant.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://885thejewel.com/wp-content/uploads/24872_320_470.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un profesor despide a otro, se citan fuera de la escuela para una pelea. En el último día del año, el amable profesor de inglés de colegio secundario Andy Campbell (Charlie Day) está haciendo lo posible para que no lo afecten por un lado las bromas de los alumnos del último año, y por otro una administración disfuncional y los recortes presupuestarios que ponen sus trabajos en peligro. Pero las cosas van de mal en peor cuando se cruza de forma accidental con un colega mucho más duro y temido, Ron Strickland (Ice Cube), quien desafía a Campbell a una pelea "a la antigua usanza" al término de las clases. La noticia sobre la pelea se propaga rápidamente, y termina convirtiéndose en aquello que quizá el colegio y el propio Campbell necesitaban.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Pequeño demonio [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hm6w7yzq1xw2/PequeD3moHDR.cast.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cliver.tv/img/peliculas/1076_min.jpg<thumbnail>
<info>Gary, que acaba de casarse con Samantha, la mujer de sus sueños, descubre que su hijastro de 6 años podría ser el Anticristo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Pieles [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1l0e18e71f85/Pieles.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img5.acsta.net/f_png/c_215_290/o_logo-netflix-n.png_5_se/pictures/17/01/30/11/55/465523.jpg<thumbnail>
<info>Sigue la historia de personas físicamente diferentes que, por este motivo, se han visto obligadas a esconderse, recluirse o unirse entre ellas. Nadie elige cómo nace, pero la apariencia física nos condiciona para con la sociedad, aunque no la hayamos elegido nosotros.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Piratas del caribe: la venganza de Salazar [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xsjygubaedz4/P1rat4sVengaSalazBRSCREEENER_1080p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/6200/6218/002_p.jpg<thumbnail>
<info>El capitán Jack Sparrow se enfrentará a un grupo de piratas-fantasma comandados por una de sus viejas némesis, el terrorífico capitán Salazar, recién escapado del Triángulo de las Bermudas. La única posibilidad de Sparrow para salir con vida es encontrar el legendario Tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que le da a su poseedor el control de los mares.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Plan de fuga [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2t5j029wl76v/Pl4nFuguit4.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://kino-2017.net/uploads/posts/2017-09/1504352461_plan-pobega.jpg<thumbnail>
<info>Víctor es un atracador profesional que se introduce en una peligrosa banda de delincuentes del Este. Un grupo cerrado que, ante la muerte de uno de los suyos, se ve obligado a reclutar a un nuevo miembro para robar un banco. El trabajo de Víctor: perforar la cámara acorazada.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La película Pokemon ¡Te elijo a ti! [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qpoikvs9b91o/L87.PKMN.I.chooseyou.1080p.HDTV.CAST.YICAM.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://cdn.eventcinemas.com.au/cdn/resources/movies/11262/images/largeposter.jpg<thumbnail>
<info>En "Pokémon ¡Te elijo a ti!" un joven Ash Ketchum se encontrará con un indisciplinado Pikachu, y cuya relación se convirtió en uno de los vínculos más emblemáticos de la cultura popular de todos los tiempos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pottersville [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6yilmj0bkllm</urlsolve>
<thumbnail>https://netflixespana.es/media/27/pottersville_80217545.jpg<thumbnail>
<info>Maynard (Michael Shannon) es un respetado hombre de negocios que es confundido con el legendario Bigfoot después de intentar hacer una broma recorriendo el pueblo con un disfraz de gorila. Los avistamientos desatan un espectáculo mediático y una gran cantidad de turistas empiezan a aparecer en el pueblo.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Pray for rain [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8v3yv3wcda90/Pray.for.Rain.MicroHD1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://muatyland.files.wordpress.com/2017/08/prega_perch_piova_2017.jpg<thumbnail>
<info>Una joven periodista neoyorquina vuelve a la idílica comunidad granjera de California donde creció para descubrir que es un lugar castigado por la sequía y que se ha vuelto violento y peligroso. Se verá obligada a investigar las misteriosas circunstancias que rodean a la muerte de su padre, aunque esto sea algo arriesgado. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Regreso a Montauk [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hwp2tjby6xzs/Regreso.a.Montauk.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.athinorama.gr/lmnts/events/cinema/10057228/Poster.jpg<thumbnail>
<info>El escritor Max Zorn llega a Nueva York para promocionar su última novela. Su joven esposa Clara lleva allí ya unos meses para contribuir a la publicación del libro en los Estados Unidos. En su novela, Max cuenta el fracaso de una pasión en esta ciudad, hace 17 años. Casi por azar vuelve a ver a Rebecca, la mujer en cuestión. Originaria de Alemania del Este, se ha convertido en una brillante abogada y vive desde hace 20 años en Nueva York. Ellos deciden pasar un fin de semana juntos en Montauk. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Rehenes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/la4n6eyhjxad/Rehenes.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/08/01/17/17/111900.jpg<thumbnail>
<info>En el año 1983, cuando Georgia era una de las Repúblicas Socialistas Soviéticas, un grupo de jóvenes pertenecientes a familias de la élite intelectual intenta huir de la URSS y escapar a Occidente secuestrando un avión. Basada en una historia real. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Rescate en planta 55 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/la4n6eyhjxad/Rehenes.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://www.asset1.net/tv/pictures/movie/high-rise-2015/High-Rise-KA-2.jpg<thumbnail>
<info>Beth y su marido Jack, están más volcados es sus respectivos trabajos que en su matrimonio. Cuando ella está de viaje, se entera de que hay un incendio en su edificio y que su marido e hijo están atrapados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Resident evil Capitulo final [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d0r657fiwimv/Residen.2017.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/55/9d/84/559d847f255a184f16c6d7c23aeb0417.jpg<thumbnail>
<info>Nueva película se la saga Resident Evil. En esta ocasión, el presidente de los Estados Unidos, intentando frenar un ataque bioterrorista, decide revelar la verdad sobre el caso de Raccoon City que tuvo lugar en el año 1998. Sin embargo, el lugar es atacado por zombis y un amigo íntimo y consejero del presidente se ve con la díficil necesidad de tomar una decisión: tiene que enfrentarse a su presidente al descubrir que este también ha sido infectado por un extraño virus.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Rey Arturo La Leyenda de Excalibur [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f2qb0vjvt7oc</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A1myo9KdmNL._RI_SX200_.jpg<thumbnail>
<info>Arturo es un joven intrépido que dirige a su pandilla por los callejones de Londonium. Tras sacar la espada de Excalibur, se verá obligado a tomar algunas duras decisiones. Junto a una misteriosa mujer llamada Guinevere, deberá aprender a manejar la espada, vencer a sus demonios y unir al pueblo para derrotar al tirano Vortigern, quien robó su corona y asesinó a sus padres antes de convertirse en rey. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Rings [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sl46rqhb8ms5/R1ng.m720p.luces30.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/10200/10279/005_p.jpg<thumbnail>
<info>Una joven mujer se preocupa por su novio cuando él decide explorar una oscura subcultura cuyo centro de atención es una misteriosa cinta de video que, aparentemente, mata al observador siete días después de que éste la ha visto. La joven se sacrifica para salvar a su novio y al mismo tiempo hace un terrible descubrimiento: hay una "película dentro de la película" que nadie ha visto antes. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Robada al nacer [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/js9uq93mkdkw/robada.al.nacer.2017.m720p.castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/robada-al-nacer-36977/robada-al-nacer-36977-C.jpg<thumbnail>
<info>Alicia y Ray acaban de ser padres y están muy felices, pero el bebé empieza a mostrar signos de enfermedad y ha desarrollado un síndrome de abstinencia. Entonces descubren que su bebé fue robado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Sandy Wexler [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rfuyqp2ny2jd</urlsolve>
<thumbnail>http://www.xn--elseordelanillo-1qb.com/titulos/wp-content/uploads/sandy-wxler.jpg<thumbnail>
<info>Sandy Wexler (Adam Sandler) es un representante de clientes excéntricos del mundo del espectáculo en Los Ángeles durante la década de los noventa. Su inquebrantable devoción se verá puesta a prueba cuando se enamora perdidamente de su nuevo cliente, Courtney Clarke (Jennifer Hudson), una cantante de gran talento a la que descubre en un parque de atracciones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Savage Dog [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rl7booogxy5q/Savage.dog.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://screenanarchy.com/assets_c/2017/01/da9cf7bb2dcc1f0f93115633c39bbd6740cae6ba-thumb-430xauto-65195.jpeg<thumbnail>
<info>Año 1954, Indochina. Ex-nazis viven escondidos después de la Segunda Guerra Mundial, mientras que un ex-miembro de IRA se esconde en el mismo lugar mientras es perseguido por agentes británicos. Ahora, el fugitivo deberá enfrentarse a los ex-nazis mientras es cazado por los agentes que no descansarán hasta atraparlo.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Security [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s41cbr552c2f/Security.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://store.hmv.com/HMVStore/media/product/490457/01-490457.jpg<thumbnail>
<info>Un ex-soldado que trabaja como guardia de seguridad debe proteger a una niña de 11 años que corre un grave peligro. La muchacha ha sido testigo de un asesinato y por eso se ha convertido en el blanco de unos peligrosos delincuentes. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Señor Dame Paciencia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hrfe6vuu54p6/Senor_dame_paciencia_m720p_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/26/13/05/532600.jpg<thumbnail>
<info>Cuando la mujer de Gregorio, un banquero muy conservador, del Real Madrid y muy gruñón, fallece repentinamente, éste se ve obligado a cumplir su última voluntad: pasar un fin de semana con sus hijos y sus respectivas parejas en Sanlúcar de Barrameda para esparcir sus cenizas en el Guadalquivir. Aquí es donde empiezan los problemas para Gregorio, ya que su hija Sandra está casada con Jordi, un catalán muy culé al que no soporta. Su otra hija, Alicia, está saliendo con Leo, un hippy anti-sistema, y Carlos, su hijo pequeño, con el que lleva seis meses sin hablarse desde que salió del armario, se presenta con su novio Eneko, un vasco de origen senegalés.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Si no despierto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g66qm1ogc0u8/SiNoD3spiertoHDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81TQgMsrxEL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>En principio el 12 de febrero es sólo otro día en la acomodada vida de la joven Sam, pero resulta que va a ser el último. Intentando revivir su último día durante un tiempo, Sam intentará desentrañar el misterio alrededor de su muerte... y descubrir todo lo que está en peligro de perder.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Siete deseos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/en86qmzb541o/Siete.Deseos.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/01/13/00/120408.jpg<thumbnail>
<info>Una joven de 17 años (Joey King) descubre una caja con poderes mágicos, pero usarla tendrá un alto y sangriento precio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Slasher.com [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sxwhp37by1xk/Slasher.com.2017.DVDRip.cast.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://de.web.img3.acsta.net/c_300_300/pictures/17/04/05/00/26/351200.jpg<thumbnail>
<info>Después de una cita online, Jack y Kristy se van de escapada de fin de semana a una zona de bosques del Missouri más rural. Mientras se van conociendo, pronto descubrirán los horrores que el bosque esconde en su interior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Small Crimes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c1uilkmujtna</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/2/2f/Small_Crimes_poster.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de un expolicía caído en desgracia, recién salido de prisión tras seis años por una sentencia de intento de asesinato, vuelve a casa en busca de redención pero se encuentra de frente con el lío que dejó atrás en el pasado. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Smoking Club [/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/smoking_club_129_normas-413528971-large.jpg<thumbnail>
<info>Óscar es un hombre cerca de los 40 años que, tras una crisis vital, deja su trabajo de funcionario y a su novia para montar un club de fumadores de cannabis junto a un amigo de la universidad, el abogado Danny, con una sola norma básica: "el club es un espacio de libertad", un lugar donde refugiarse del mundo y sentirse libre… Esta norma resulta ser algo ambigua, por lo que tienen que incluir 128 más que garanticen la libertad que tanto quieren ofrecer a sus clientes. El problema viene cuando desaparecen tres kilos de hierba que no debían estar allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Speech & Debate [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f4fq9yccikis</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/qeCn0aba11HiHXh2mEhvtgo9a2p.jpg<thumbnail>
<info>Hartos de la hipocresía de los adultos que les rodean, tres estudiantes de instituto con problemas de adaptación retoman un antiguo club de debate en un acto de rebeldía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] SPF-18 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8kfnrd0t8fr9</urlsolve>
<thumbnail>https://megaddl.co/wp-content/uploads/2017/10/SPF-18.jpg<thumbnail>
<fanart>https://megaddl.co/wp-content/uploads/2017/10/SPF-18.jpg</fanart>
<info>La llegada a Malibú de un músico enigmático que lucha por abrirse camino pone patas arriba las vidas de una chica adolescente y su novio surfista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Spider-man Homecoming [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pddqks4l6pca/Spider.Man.Homecoming.HDR.Muerte.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/19/14/01/130456.jpg<thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/19/14/01/130456.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Tom Holland) comienza a experimentar su recién descubierta identidad como el superhéroe Spider-Man. Después de la experiencia vivida con los Vengadores, Peter regresa a casa, donde vive con su tía (Marisa Tomei). Bajo la atenta mirada de su mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.), Peter intenta mantener una vida normal como cualquier joven de su edad, pero interrumpe en su rutina diaria el nuevo villano Vulture (Michael Keaton) y, con él, lo más importante de la vida de Peter comenzará a verse amenazado</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Starship Troopers [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nxwkdvred90z/Starship_Troopers_Traitor_of_Mars._HDR.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://miradetodo.io/wp-content/uploads/2017/08/tt6977240.jpg<thumbnail>
<info>Johnny Rico acaba de ser degradado y enviado a una pequeña estación satélite en Marte mientras la Federación ataca el planeta de los monstruos. Cuando está entrenando a nuevos reclutas en la pequeña estación, los monstruos atacan por sorpresa, pero la flota de la Federación está demasiado lejos para ayudarles. Rico y su tropa tendrán que salvar el planeta y descubrir cómo los monstruos pudieron llegar hasta ahí. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Stasis [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/an7cexrst7t2</urlsolve>
<thumbnail>http://i.imgur.com/GucKQP1.png<thumbnail>
<info>En el año 2067, después de que 7 mil millones de personas fallecieran a causa de la guerra, dos agentes viajan en el tiempo hasta el año 2017 para evitar el apocalipsis</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Stratton [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/szch42fqorvi</urlsolve>
<thumbnail>https://tube.hk/images/titles_cache/250x357_movie14867postersstratton-taiwan.jpg<thumbnail>
<info>John Stratton es un agente especial ocupado en eliminar una célula terrorista internacional.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] T2: Trainspotting [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/304xwyxz185b</urlsolve>
<thumbnail>https://s3.thcdn.com/productimg/600/600/11401787-4934483045537416.jpg<thumbnail>
<info>Han pasado 20 años desde que Mark Renton abandonara Escocia, y la heroína. Ahora, Renton vuelve a su Edimburgo natal con el objetivo de rehacer su vida y reencontrarse con sus amigos de toda la vida: David "Spud" Murphy, y Simon "Sick Boy" Williamson; al mismo tiempo que Francis "Franco" Begbie sale de la prisión con sed de venganza.... Secuela de 'Trainspotting' (1996), basada en 'Porno', la siguiente novela de Irvine Welsh.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Tadeo Jones 2. El secreto del Rey Midas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qjn3txla9p1t</urlsolve>
<thumbnail>http://fusion-freak.es/wp-content/uploads/2017/04/tadeo_jones_2_62791.jpeg<thumbnail>
<info>Tadeo Jones viaja hasta Las Vegas para asistir a la presentación del último descubrimiento de la arqueóloga Sara Lavroff: el papiro que demuestra la existencia del Collar de Midas, el mítico Rey que convertía en oro todo aquello que tocaba. Pero el feliz reencuentro se verá enturbiado cuando un malvado ricachón secuestra a Sara para poder encontrar el talismán y conseguir riquezas infinitas. Junto a sus amigos el loro Belzoni y su perro Jeff, Tadeo tendrá que hacer uso de su ingenio para rescatar a Sara, en un viaje por medio mundo, donde encontrará nuevos amigos ¡y nuevos villanos!</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Take Me [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ks5kyu0cvauy</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/04/07/09/41/302173.jpg<thumbnail>
<info>Ray es un emprendedor novato que se especializa en la simulación de secuestros. Se lanza a ello después de que un misterioso cliente le contrate para un fin de semana de secuestro a cambio de una buena suma. Pero el trabajo no es lo que parece.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Babysitter [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vd4b5udsef9d</urlsolve>
<thumbnail>http://unsoloclic.info/wp-content/uploads/2017/10/10241.jpg<thumbnail>
<info>El jovencito Cole se queda despierto hasta tarde... con la única compañía de su guapa niñera</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Bittersweet [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rl3foe4w081j</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w396/cM9Jxz8dzR5SpwcsQ9IaWvIDb3o.jpg<thumbnail>
<info>Mientras un asesino acecha las calles, un joven mensajero sospecha que una doctora podría ser su hermana, a la que no ha visto desde la infancia. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The covenant [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zrvbxzalp6jf</urlsolve>
<thumbnail>http://is1.mzstatic.com/image/thumb/Video52/v4/59/54/fa/5954fa2b-7cb3-b4ea-1ef2-2118bea3ae7d/source/1200x630bb.jpg<thumbnail>
<info>Tras las trágicas muertes de su esposo e hija, Sarah Doyle empieza a experimentar fenómenos sobrenaturales de naturaleza violenta y hostil y un investigador confirma que está poseída por un demonio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Crucifixion [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t45u8pxw706r/The_Crucifixion_1080p_Screener.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6170/6170843_sa.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un sacerdote es encarcelado en Rumanía acusado de asesinato de una monja a la que realizaba un exorcismo, la periodista Nicole Rawlins investiga si el asesinato fue a una persona mentalmente enferma o, por el contrario, las acusaciones son falsas y simplemente perdió la batalla contra una presencia demoníaca. Una presencia que ahora podría estar experimentando ella misma</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Discovery [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbh7cwdxgte7</urlsolve>
<thumbnail>https://occ-0-621-616.1.nflxso.net/art/32897/427686b7fcf434067837c5d0f9e6b08fe1c32897.jpg<thumbnail>
<info>En un futuro, tras demostrarse científicamente que hay vida después de la muerte, millones de personas de todo el mundo se suicidan para pasar a la otra vida. Un hombre y una mujer se enamoran mientras tratan de asimilar sus trágicos pasados y la verdadera naturaleza del más allá.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] The outcasts [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/npsdnxdt2vr2</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/96/THE_OUTCASTS_Movie_Poster.jpeg<thumbnail>
<info>Serie de TV (1968-1969). 1 temporada. 26 episodios. "Jemal David y Corey Earl. Uno negro, otro blanco; un exsoldado de la Unión, y un exoficial confederado; uno exesclavo, el otro expropietario de esclavos; juntos son The Outcasts". Esas palabras abrieron una serie que cuenta la historia del cazarrecompensas Earl Corey (Murray) que se une con el recién liberado esclavo David Jemal (Young) en la década de 1860.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] The Twin [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0ca4jymhbz2v</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rF5BTXkm.jpg<thumbnail>
<info>Jocelyn ha encontrado al novio perfecto, Tyler. Es encantador, un caballero y un gran apoyo para Jocelyn desde que ha comenzado sus estudios en la Universidad. Pero de repente, Tyler empieza a comportarse de una forma totalmente distinta. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Todo o nada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lm82ge9r4k3t/T0D0.N4D4.HD.Cast.s256.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/04/07/17/07/301782.jpg<thumbnail>
<info>El endeudado jugador Eddie Garrett (Jake Johnson) acepta vigilar una bolsa de un conocido que va a entrar en prisión. Cuando descubre que dentro de la bolsa hay una gran cantidad de dinero, Eddie no resiste la tentación y paga con ella sus deudas. Pero un día el dueño de la bolsa sale de la cárcel. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Tótem [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3h6hba0xd17g</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/11/03/14/57/1089530.jpg<thumbnail>
<info>James, un padre viudo le pide a su nueva novia Robin que vivan juntos. sus hijas, Kellie y Abby, tienen problemas para acostumbrarse al cambio, y las cosas empiezan a ponerse cada vez más tensas cuando una serie de sucesos extraños llevan a Kellie a buscar la forma de utilizar un tótem que controle la presencial sobrenatural que habita en su casa.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Traidora [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/h9djnvsz0fbs</urlsolve>
<thumbnail>http://video-stream.ru/uploads/posts/2017-06/eks-patriot-2017_119890_0.jpg<thumbnail>
<info>Riley Connors, una analista de la CIA, decide poner en conocimiento de los medios que lleva trabajando dos años en un equipo de vigilancia. Considerada como una traidora por el gobierno, Riley deberá esconderse en Bogotá</info> 
</item>


<item>
 <title>[COLOR lime] Transformers El último caballero [/COLOR]</title>
 <thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/az/9/94/Transformers_Age_of_Extinction_Poster.jpeg</thumbnail>
 <fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/az/9/94/Transformers_Age_of_Extinction_Poster.jpeg</fanart>
 <genre>Acción, Aventuras</genre>
    <link>$doregex[info]</link>
    <regex>
    <name>info</name>
    <listrepeat><![CDATA[
    <title>Transformers: El último caballero [info.param2]</title>
    <link>$doregex[enlace]</link>
    <thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/az/9/94/Transformers_Age_of_Extinction_Poster.jpeg</thumbnail>
    <fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/az/9/94/Transformers_Age_of_Extinction_Poster.jpeg</fanart>
    ]]></listrepeat>
    <expres>a href="(.*?=(.*?))"\.*.*\n.*div style="w</expres>
    <page>https://www.rapidvideo.com/e/FJMJYBBWYT</page>
    </regex>
    <regex>
    <name>enlace</name>
    <expres>source.*?"(.*?)"</expres>
    <page>[info.param1]</page>
    <date>2017</date>
    <info></info>
    </regex>
</item>  




<item>
<title>[COLOR lime] Un don excepcional [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e0lcer10p1sy/D0nExpHDR.Pk.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/11/02/10/05/586320.jpg<thumbnail>
<info>La película narra la historia de un hombre que debe hacerse cargo de su sobrina ante el fallecimiento de su hermana. La situación se complica cuando debe luchar por la custodia de la niña. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Un espacio entre nosotros [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4qfrajuk9vej</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/11/29/15/24/454149.jpg<thumbnail>
<info>Gardner, un muchacho de dieciséis años de edad que ha crecido y vive en Marte, se enamora de una chica de la Tierra, con la que se ha estado comunicando, por lo que comienza su viaje para poder verla. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Un golpe de estilo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4hdkja8j9ila/Un.golpe.con.estilo.m1080p.cast.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/f/f9/Going_in_Style_2017_film_poster.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Un príncipe de Navidad [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5isk2r9es2ib</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w185/6GUawOmTOdSCSNIscteIRtXINSp.jpg<thumbnail>
<info>La Navidad le llega antes de tiempo a una joven periodista que debe ir al extranjero y conseguir la exclusiva de la coronación de un atractivo príncipe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Una cita en el parque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lmtqad8ec2ir</urlsolve>
<thumbnail>http://streamcloud.eu/xy1rhqvc5q53<thumbnail>
<info>El londinense barrio Hampstead Village es conocido por su apreciado parque, un rincón de campo y paz, en medio de la enorme metrópolis. Junto a él vive Emily Walters (Diane Keaton), una viuda que desde que murió su marido no presta atención a su viejo apartamento, a sus problemas económicos ni a su hijo Philip (James Norton). A pesar de los consejos de su amiga Fiona (Lesley Manville), Emily no admite que su vida se está desmoronando. Un día, mientras observa el parque desde la ventana, descubre una casa destartalada y al hombre (Brendan Gleeson) que vive en ella.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Una noche con mi exsuegro [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ojpcli1j7yun</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/24/12/27/576525.jpg<thumbnail>
<info>Un padre adicto al trabajo intenta visitar a su hija durante una escala en Los Ángeles, sólo para descubrir que ella ha desaparecido, se ve obligado a formar equipo con su torpe ex novio para encontrarla en el transcurso de una noche transformadora. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Una noche fuera de control [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m51zwm4s3dih/Una.noche.fuera.de.control.1080p.mkv.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/18/10/06/511662.jpg<thumbnail>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami. La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper. En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Un policia en apuros [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kxhwbz2fwhqf/1.POL1.APUR0S.720.Cast._www.PELISBLANCOHD.COM_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71eK91znBzL._SY445_.jpg<thumbnail>
<info>El policía encubierto Nico Giraldi debe hacerse pasar por homosexual para resolver el caso de un travesti que apareció muerto en su apartamento</info> 
</item>


<item>
 <title>[COLOR lime] Verano 1993 [/COLOR]</title>
 <thumbnail></thumbnail>
 <fanart></fanart>
 <genre>Acción, Aventuras</genre>
    <link>$doregex[info]</link>
    <regex>
    <name>info</name>
    <listrepeat><![CDATA[
    <title>Transformers: El último caballero [info.param2]</title>
    <link>$doregex[enlace]</link>
    <thumbnail>https://s20.postimg.org/bgsyg804d/icono_tranformer_caballero.png</thumbnail>
    <fanart>https://s20.postimg.org/wdp6krvjh/fondo_transforme.jpg</fanart>
    ]]></listrepeat>
    <expres>a href="(.*?=(.*?))"\.*.*\n.*div style="w</expres>
    <page>https://www.rapidvideo.com/v/FM3P04ZAVO</page>
    </regex>
    <regex>
    <name>enlace</name>
    <expres>source.*?"(.*?)"</expres>
    <page>[info.param1]</page>
    <date>2017</date>
    <info></info>
    </regex>
</item>  



<item>
<title>[COLOR lime] Verónica [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/byk5r30k5fl2</urlsolve>
<thumbnail>http://kkkino.net/_ld/74/61109398.jpg<thumbnail>
<info>Inspirada en una historia real sucedida en el madrileño barrio de Vallecas en los años 90. Tras hacer una ouija con unas amigas, una adolescente es asediada por aterradoras presencias sobrenaturales que amenazan con hacer daño a toda su familia.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Wheelman [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3zqqyh7bhpk4</urlsolve>
<thumbnail>https://www.descargatelocorp.com/wp-content/uploads/2017/10/Wheelman-2017-HD-720p-Latino.jpg<thumbnail>
<info>Durante un atraco a un banco, el conductor contratado para fugarse tras el robo deberá hacer uso de su ingenio y destreza cuando recibe órdenes desde un número desconocido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Wilson [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ca4rqezaqtty</urlsolve>
<thumbnail>http://fr.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/01/19/10/27/551420.jpg<thumbnail>
<info>Tras la muerte de su padre, Wilson, más solo que nunca, se propone encontrar a su ex mujer y recuperar su relación; de ese modo descubre que tiene una hija adolescente que nació tras la ruptura de su matrimonio y que fue dada en adopción. Wilson fuerza el reencuentro con su ex mujer y su desconocida hija, pero el soñado encuentro se alejará bastante de un final feliz.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Wonder woman [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/inbkw6770p7p</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/22/10/23/162388.jpg<thumbnail>
<info>Antes de ser Wonder Woman (Gal Gadot) era Diana, princesa de las Amazonas, entrenada para ser una guerrera invencible. Diana fue criada en una isla paradisíaca protegida. Hasta que un día un piloto norteamericano (Chris Pine), que tiene un accidente y acaba en sus costas, le habla de un gran conflicto existente en el mundo [Primera Guerra Mundial]. Diana decide salir de la isla convencida de que puede detener la terrible amenaza. Mientras lucha junto a los hombres en la guerra que acabará con todas las guerras, Diana descubre todos sus poderes y su verdadero destino. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] xXx: Reactivado [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nhhguypbhzan/xxx_ract.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://newpct1.com/pictures/f/mediums/95233_xxx-reactivado-bluray-1080p-ac3-5-1-castellano-dts-5-1-ingles-subs-es-en.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un grupo de mercenarios roban un arma de alta tecnología que supone una amenaza global, el mundo necesita al super espía Xander Cage (Diesel). Reclutado de nuevo, Xander lidera un equipo de defensores de la muerte adictos a la adrenalina, en una misión para salvar el mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Ya no me siento a gusto en este mundo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/131gg4fr0owo</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/22/10/54/227729.jpg<thumbnail>
<info>Cuando una mujer deprimida sufre un robo en su casa, encuentra un nuevo sentido a su vida persiguiendo a los ladrones junto a su peculiar vecino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] Zona hostil [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mjee76oead2t</urlsolve>
<thumbnail>http://de.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/12/22/11/18/150339.jpg<thumbnail>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán, y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen. La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español, pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y, además, llevarse el aparato siniestrado. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la sombra de Kennedy </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qi6kgvxpgkcj/ALaS0mbraD3K3nn3dy.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/4qZUrXT4Dd2oSM1WJM3fpa76gRL.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson:
 su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como 
 Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas,
 en noviembre de 1963.
 </info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amigos por siempre </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4STICI8DM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/axoo7ubfhtdv/Am1g0sP0rS13mpr3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/l7y52rDag7Q3srH0Ej0X5GuQTUf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Z1EHdek.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Remake norteamericano del gran éxito del cine francés «Intocable» (2011),
que aborda la relación que se desarrolla entre un parapléjico y un desempleado 
con antecedentes criminales que es contratado como asistente personal para ayudarle 
en el día a día.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abracadabra</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xi2773yx1mwr/abracadabra.microhd720p.bravier.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9URVUau.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEYc9CC.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, 
  descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. 
  Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arsenal </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rg7xxwt9clz8/Arsenal.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/z6AtSYQF6rd1AJTu8wrc5UfNyud.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El hermano de un importante hombre de negocios ha sido secuestrado. 
Pocos detalles se conocen de su desaparición, aunque se sospecha de mafioso de Philadelphia. 
Sin embargo, pronto empiezan a desencadenarse los rumores de que ha sido el propio joven el que ha orquestado todo el rapto. 
Entonces será cuando el empresario deba tomar cartas en el asunto.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bleeding Steel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZAkZvK83VCk/B133d1ng5t33l.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57L8QL09S</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jt15aeewzo2y/B133d1ng5t33l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wxF80ut.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/X6NbVjt.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia.Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Un agente de las fuerzas especiales lucha para proteger a una joven de una siniestra banda criminal, pero siente una misteriosa conexión con ella, como si se conocieran de otra vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Burn Out </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W5JBY7PO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gm76yf38m1of/8rn0ut.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Uulyp67.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u220fij.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Un corredor de motocicletas se convierte en mula para saldar la deuda de la madre de su hijo contra el crimen organizado parisino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Breath </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a1plpfciz3m1/Breath__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/bxttefid9CARHKiq0b8aCJEjsHH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Basada en la novela bestseller de Tim Winton ambientada a mediados de los 70 en la costa de Australia. 
 Dos chicos con ganas de descubrir cosas desarrollan una amistad con un misterioso
 aventurero que les invita a tomar riesgos que tendrán un impacto profundo en sus vidas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Baby Driver</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dkj8losz80qo/baby_driver__2017___hdrip_xvid_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JygxLJY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cCC6CbO.jpg</fanart>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, 
  depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo.
  Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), 
  Baby ve una oportunidad para abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. 
  Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey),
  deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenace su vida, su amor y su libertad. </info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Barry Seal: El Traficante</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z8yoei1aja1t/Barry_Seal_El_traficante__BluRay_Rip__AC3_5.1_Espa__ol_Castellano__2017_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HdAElkM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moKOfIt.jpg</fanart>
<info>Basada en la vida real de Barry Seal, 
 un expiloto que se convirtió en un importante narcotraficante en el cartel de Medellín y que acabó siendo
 reclutado por la CIA y el departamento de inteligencia de la DEA.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bright</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6m3r5zrb5buj/Bright.2017.HD.mkv_ESP__1080p__www.elitetorrent.biz_.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xLfWy07.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IPo5nbG.jpg</fanart>
<info>Ambientada en un mundo en el que las criaturas fantásticas conviven con los humanos,
 y en el que la policía tiene un departamento especial dedicado a crímenes que involucran magia.
 Un policía humano (Will Smith) se ve obligado a trabajar con un orco (Joel Edgerton), 
 el primero en entrar en el cuerpo de policía. En una de sus investigaciones, 
 esta peculiar pareja de policías descubrirá un peligroso objeto por el que muchos matarían:
 una varita mágica que es capaz de conceder deseos, pero también es considerada un arma asesina.
 Los dos protagonistas se verán entonces envueltos en una guerra territorial.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade runner 2049</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/p0ilb8gjwe54/Blade_Runner_2049__HDRip__Espa__ol__wWw.EliteTorrent.BiZ_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2FKspdv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Mf4KidB.jpg</fanart>
<info>Han pasado 30 años desde los acontecimientos ocurridos en Blade Runner (1982). 
 El agente K (Ryan Gosling), un 'blade runner' caza-Replicantes del Departamento de Policía de Los Ángeles,
 descubre un secreto que ha estado enterrado durante mucho tiempo y que tiene el potencial de llevar a la sociedad al caos.
 Su investigación le conducirá a la búsqueda del legendario Rick Deckard (Harrison Ford),
 un antiguo blade runner en paradero desconocido, que lleva desaparecido 30 años.

Denis Villeneuve (Sicario, La llegada) dirige esta nueva historia
 inspirada en la obra clásica de ciencia ficción de Philip K. Dick,
 que cuenta con Ridley Scott como productor ejecutivo, y que han coescrito los guionistas Michael Green
 (Alien: Covenant, Logan) y Hampton Fancher (The Minus Man, A espaldas de la ley),
 autor del guión de la película original. El reparto de actores está compuesto por Ryan Gosling
 (La ciudad de las estrellas. La La Land, La gran apuesta), Ana de Armas (Toc Toc, Por un puñado de besos),
 Jared Leto (Escuadrón suicida, Dallas Buyers Club), Robin Wright (House of Cards, Dos madres perfectas),
 Dave Bautista (Spectre, Guardianes de la galaxia), Mackenzie Davis (Black Mirror, Halt and Catch Fire)
 y Harrison Ford (Star Wars: Episodio VII - El despertar de la Fuerza, Los mercenarios 3) 
 que retoma su papel como Rick Deckard. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bushwick</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xoazv14bq3cd/Bushwick.HDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BqiR15S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xty0R6Y.jpg</fanart>
<info> Cuando Lucy sale del metro en Bushwick, 
 el último barrio de moda de Nueva York, 
 no encuentra ni hipsters ni rastros de la gentrificación, 
 sino un grupo de hombres armados, que no dudan en disparar a matar. 
 En medio del caos, Lucy hallará un aliado en un fornido vecino (Dave Bautista, Guardianes de la Galaxia), 
 que la acompañará hasta la casa de su abuela, 
 a través de unas calles que se han convertido en un campo de batalla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bomb City </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N4GW09CC</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3cxuq1n142tt/80mbC1ty.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LoYzIy1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Bi2ljJj.jpg</fanart>
<genre>Drama | Crimen. Basado en hechos reales</genre>
<year>2017</year>
<info>Invierno de 1997. Brian Deneke es un joven punk de Amarillo, Texas, conocido por su cresta verde y su pasión por la música punk. Organiza conciertos con sus amigos en un lugar ruinoso conocido como 'Bomb City', donde los asiduos se niegan a ajustarse a la cultura conservadora que los rodea. Su estilo de vida y estética encienden la intolerancia de la comunidad, sobre todo la de un grupo de deportistas de secundaria conocidos como White-hatters. Comienzan así una serie de peleas callejeras entre ambos grupos que culminarán en uno de los crímenes de odio más polémicos de la historia estadounidense reciente...
Basada en la historia de un joven asesinado en un entorno de aversión cultural hacia él y sus amigos. Un polémico delito de odio que cuestiona la moralidad de la justicia americana, ya que el asesino, un niño "bien", estrella del equipo de fútbol, solo fue condenado a 10 años de libertad vigilada y una multa de 10 mil dólares.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ciudad sin ley </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hJe8zNKc4JR/C1udadL3y.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60UV9RN0L</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/04FM0mf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WmBbPkP.png</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Jang Chen (Yoon Kye-Sang) llega de China y trabaja como prestamista en una sórdida zona de Chinatown en Seúl. Está respaldado por sus esbirros sanguinarios Wei Sung-Rak (Jin Seon-Kyu) y Yang-Tae (Kim Sung-Kyu). Mientras tanto, Ma Suk-Do (Ma Dong-Seok) es un detective en el área de Chinatown de Seúl. Él trata de mantener la paz, mientras que dos pandillas chino-coreanas luchan por el poder.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Colonia V </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZA5zANnKG1o/C010n1aV.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JPNQRC79</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uhy1k00u9kra/C010n1aV.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sRJkyuF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6Lzea1.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>En el año 2045, tras el comienzo de una era glacial, un grupo de supervivientes vive bajo tierra formando una colonia que lucha por mantener un nivel mínimo de suministros que garantice la convivencia. Pero la situación es desesperada, y a la disminución de alimentos y bajada de temperaturas se suma el corte de comunicaciones con la Colonia V. Se organiza entonces un equipo de rescate, que tendrá que arriesgar la vida para salvar la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta sombras mas oscuras (V.Ext)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rwiyk5qgfhtz/Cincuenta_sombras_m__s_oscuras__V.Ext___HDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ISc15X4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8GFPtrS.jpg</fanart>
<info>Cuando Christian Grey, que se siente herido, 
 procura persuadir a la reticente Ana Steele de que vuelva a ser parte de su vida, 
 esta le demanda un nuevo pacto ya antes de admitir. 
 Mas cuando la pareja comienza a tener más confianza y una cierta estabilidad, 
 aparecen inciertas figuras del pasado de Christian resueltas a parar en seco sus esperanzas de un futuro juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuestión de karma  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO0HKS94</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cgxvlhwtlhrc/Cu3stionK4rma.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9aAm4MM.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Giacomo (Fabio De Luigi) es el extravagante heredero de una dinastía de empresarios, pero más que interesarse por los negocios, prefiere dedicarse a sus muchas pasiones. Su vida ha estado marcada por la desaparición de su padre cuando era muy pequeño. El encuentro con un excéntrico esoterista francés le cambia la vida: éste le convence de haber encontrado a la reencarnación de su padre. Se trata de un tal Mario Pitagora (Elio Germano), un hombre para nada espiritual, interesado solo por el dinero, y endeudado con media ciudad.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Coco</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ScatywYXm6U/C0c0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5259J8RQB</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Opl0Hjp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nmaP0jZ.jpg</fanart>
<genre>Animación.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>A pesar de las desconcertantes tradiciones de su familia entre las que se encuentra 
 la vieja prohibición de estar en contacto con la música, 
 Miguel (voz de Anthony Gonzalez) sueña convertirse en un consumado éxito como su ídolo,
 Ernesto de la Cruz (voz de Benjamín Bratt). Desesperado por demostrar su talento, 
 Miguel se encuentra en la impresionante y colorida Tierra de los Muertos siguiendo una misteriosa cadena de eventos.
 A lo largo del camino, conocerá al encantador y tramposo Héctor (voz de Gael García Bernal),
 y juntos emprenderán un viaje extraordinario para desvelar la verdad que hay detrás de la historia familiar de Miguel.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Calzoncillos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0wom6ceakvex/Cap1tanC4lzoncill0s.DVDR.bibi.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPfA3Fi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EXpv87d.jpg</fanart>
<info>Capitán Calzoncillos Su primer peliculón 2017:
 George y Harold son dos niños de primaria a los que les encantan los cómics y se 
 dedican a pintar y dibujar historietas cuyo personaje central es el ‘Capitán Calzoncillos’.
 Un día, de manera accidental, hipnotizan al director de su escuela, 
 provocando su transformación en el mismo Capitán Calzoncillos de sus alocados tebeos.
 Cada vez que alguien chasquea los dedos, 
 el Sr. Krupp se convierte en este superhéroe, que debe sus poderes a sus turbocalzones.
 Para volver a ser el Sr. Krupp, basta con que se le eche agua por encima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ciudad Virtual / Fabricated City </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QHLIPUEL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b98hvsoem163/Fabricated_City_DVDRip_www.DivxTotaL.com.avi.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/lfobedbsolblfplt/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8rdr35f.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xeJz3p7.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>En la vida real Kwon Yoo está sin empleo, pero en el mundo virtual es un gamer de éxito. Un día se convierte en el principal sospechoso de un asesinato, y sus amigos gamers se ponen en contacto con él para ayudarle a intentar destapar la verdad del caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cambio de reinas </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5B4J17</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d4vjsnqpvdlt/C4mbioR3inas.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SYq5ccU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0LY6FB4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Tras años de guerra entre Francia y España, que han dejado a los dos países debilitados, Felipe de Orleans, el regente de Francia, pone en marcha un plan para consolidar la paz entre ambas naciones. Casará a su hija de 12 años, señorita de Montpensier, con el heredero del trono español y a Luis XV, próximo Rey de Francia, con Mariana Victoria, de 4 años, Infanta de España. Una adolescente y una niña se verán atrapadas en una red de alianzas, traiciones y juegos de poder.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dementia 13 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5n2acavbol8w/Dementia_13__BlurayRIP__AC___2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/68nkM0GZfNS3MZsCezFNulg1hPe.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En ‘Dementia 13’, un fantasma vengativo, 
un misterioso asesino y una familia con secretos 
convergen en una noche de terror.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Ritual</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hvtgsazhtxmy/El_Ritual_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vBIzICv.png<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Zp2OPv.jpg</fanart>
<info>La pelicula trata de que un grupo de amigos de la universidad se reúnen 
 para emprender un viaje de senderismo por los montes de Suecia, 
 con la finalidad de rendir homenaje a uno de ellos, muerto de forma violenta. 
 Cuando se internan en el bosque, una presencia amenazante empieza a acosarles.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El profesor Marston y Wonder Women</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/k28d1txky7xr/El_Profesor_Marston_y_Wonder_Women_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nexN0EO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/501Xir2.jpg</fanart>
<info> La película esta basada en la vida del Dr. William Marston,
 psicólogo y teórico de Harvard, quien ayudó a crear el detector de mentiras y el famoso personaje 
 ficticio de la Mujer Maravilla. Esta película muestra parte de la relación poco 
 convencional que compartió con dos mujeres: su esposa Elizabeth (Rebecca Hall), y Olive Byrne, 
 una alumna de William que invita a la pareja a una hermandad femenina, 
 en donde exploran y comparten ideas sobre sexualidad y sumisión. 
 A partir de este evento, William, Elizabeth y Olive forman un triángulo tanto amoroso como intelectual:
 la química entre los tres fue la clave para crear a la famosa heroína y dotarla de sus propios ideales feministas.
 Luchando contra aquellos que intentaron censurar la historieta por considerarla violenta y llena de perversión, 
 el trío defendió firmemente la presencia de 
 un personaje femenino que sirviera de inspiración para las mujeres de todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Pajaro Loco La Pelicula</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zilgut37lkpk/El_Pajaro_Loco_La_pelicula_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LldOWMm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9CcPjgY.jpg</fanart>
<info>Lance Walters es un abogado divorciado que decide irse a vivir con su hijo y su nueva 
 novia a una casa de ensueño en un bosque situado en las montañas. Sin embargo, 
 allí descubrirá que para construir su hogar deberá cortar un árbol en el que vive un pájaro carpintero,
 contra el que empezará una guerra para decidir quién se quedará con el lugar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bebé jefazo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c9q4zbdbgy4b</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_boss_baby-993580095-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idílica vida del pequeño Tim, hasta entonces hijo único de 7 años y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebé, que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de él, hasta que descubre que puede hablar.</info> 
</item>

<item>
<info>Cuatro hermanos, temiendo que les separen tras la muerte de su madre, 
 se esconden del mundo en su abandonada granja, 
 un lugar cuyas viejas paredes esconden un terrible secreto</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Secreto de Marrowbone[/COLOR]</title>
<fanart>http://www.diariodevenusville.com/wp-content/uploads/2017/10/EL-SECRETO-DE-MARROWBONE-caratula-900x444.jpg</fanart>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81gximIaX8L._SY445_.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/f/ocssmnrempfmccdn/Marrowbone_2017_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El extranjero </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mg3gbehactaf/El_Extranjero__2017__HD_1080p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/05/el-extranjero-mkv-torrent-13993-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quan es un humilde empresario londinense cuyo pasado, 
largamente sepultado, estalla en una venganza feroz cuando la única persona que le queda en la vida, 
su hija adolescente, muere en un atentado terrorista del IRA. Su implacable búsqueda de los terroristas le lleva a un 
juego del gato y el ratón con un funcionario del gobierno británico,
 en cuyo pasado puede estar la pista de las identidades de los escurridizos asesinos.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Framed </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/5KthunWFYzt/Fr4m3d.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G630RW6IVG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rTswnRw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3UT1ncx.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex se reúne con sus amigos antes de marcharse a trabajar al extranjero. Durante el transcurso de la velada, serán atacados por tres extraños individuos cuyo único objetivo será imponer retorcidos juegos mortales a los invitados mientras lo retransmiten en streaming, haciendo así de la tortura y la muerte un espectáculo viral.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 3. Mi villano favorito </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VXpewbjgcfi/gru3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57NPAL8Y2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t68mlw8z7job/gru3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PILEz9T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xvBQuKt.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Geostorm</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w9ooijqdkh1m/Geostorm__HDRip__Espa__ol__wWw.EliteTorrent.BiZ_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wFpAKbd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/46OLRg9.jpg</fanart>
<info>Cuando la red de satélites diseñada para controlar el clima global empieza a fallar,
 un obstinado ingeniero de comunicaciones se verá obligado a trabajar junto a su hermano,
 con el que lleva años sin tener contacto, para tratar de salvar el mundo de una tormenta de proporciones épicas.
 Mientras tratan de lidiar con el problema espacial, en la Tierra,
 se está tramando una conspiración para acabar con la vida del presidente de los Estados Unidos.

¿Qué pasaría si después de una década de devastadores fenómenos climaticos,
 finalmente se descubriera la forma de controlar a la madre naturaleza y la destrucción que causa? 
 Cuando el catastrófico cambio climático amenaza la supervivencia de la vida en la Tierra,
 los gobiernos se unen para crear el Project Dutch Boy: una red global de satélites 
 que rodean el planeta armados con tecnología de geoingeniería diseñada para evitar los desastres naturales.
 Después de haber protegido al planeta durante dos años, algo comienza a salir mal. Dos hermanos alejados
 (Gerard Butler y Jim Sturgess) tienen la tarea de resolver el desperfecto del programa antes
 de que una geo-tormenta se trague al mundo. </info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlin</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8jyoe4zazm21/Gremlin_2017_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tVWlkhm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n8rNlSi.jpg</fanart>
<info>En esta película un hombre recibe una misteriosa caja que contiene un terrible secreto:
 una criatura que matará a todos los demás en su familia a menos que se la pase a alguien 
 a quien ama para continuar su circulación sin fin.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inside</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ye0svhsw89wt/Inside_2016_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SwgHpW2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RqrmW9U.jpg</fanart>
<info> La pelicula trata de una joven viuda, embarazada y deprimida, 
intenta reconstruir su vida después del fatídico accidente de tráfico en el que 
perdió a su pareja y su oído de manera parcial. Ahora, a punto de dar a luz, 
vive en una casa aislada de un suburbio cuando, una noche de Navidad, recibe la 
visita inesperada de otra mujer con siniestras 
intenciones… Remake de la cinta francesa “Al interior” (À l’intérieur, 2007).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Pacto de sangre </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9AA8Y6QmtyL/J0hnW1ck2.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50K6G15MQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ydqtp7vwwnjb/J0hnW1ck2.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n3nv6Xr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3B08Csz.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos más peligrosos del mundo</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juerga de Mamis</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g0yq8zqp48rf/Juerga_de_Mamis_2017_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/x32s0gZ.jpg?1</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XMvvfPQ.jpg</fanart>
<info> En esta película cuatro madres, que lo único que tienen en común es que sus niños van a la misma clase, 
deciden un día salir de fiesta y desmadrarse. La noche empieza de forma desastrosa, pero la combinación de alcohol, 
karaoke y un camarero buenorro les conducirá a una noche inolvidable en la 
que se darán cuenta de que tienen mucho más en común de lo que pensaban.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kong: La isla calavera </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kqx8unizly6q</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kong_skull_island-804915386-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En los años 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos están el capitán James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontrarán algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estarán invadiendo los dominios del mítico Kong, el gorila gigante rey de esta isla. Será Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les enseñe los secretos de Isla Calavera, además del resto de seres monstruosos que la habitan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lejos de Praga </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Mr4pFwZBTwL/L3josPr4ga.m1080p.Castellano.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLPZYXUN</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/o4iekshijiox/L3josPr4ga.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g1MIE3T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Mn9JrW.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>La historia de un niño pequeño que se ve obligado a mudarse de Praga durante la Segunda Guerra Mundial a un pequeño pueblo de Slavonice, donde conoce al resto de su familia. Él tiene que hacer nuevos amigos y acostumbrarse a una nueva vida que es inmensamente diferente de lo que este chico de la ciudad estaba acostumbrado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Torre Oscura </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q30vtjehr6kv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_dark_tower-790489565-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En un mundo extrañamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quizá maldito, anda sin descanso a través de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos están las montañas. Y mucho más allá, la Torre Oscura... Adaptación de la saga literaria de Stephen King.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bella y la bestia </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jt0ytj6sptmt</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/beauty_and_the_beast-281766413-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vigilantes de la playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07qehqjqbt3j/baywatch_los_vigilantes_de_la_playa_dvdrip_www.divxtotal.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QSi98GR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MWTRbqv.jpg</fanart>
<info>Los populares socorristas que se encargan de la seguridad en la californiana playa de 
  Santa Mónica llegan a la gran pantalla, ellos son la élite de la élite, el alma de esta playa.
  Mitch Buchannon (Dwayne Johnson), un estricto y esforzado socorrista de la antigua escuela,
  deberá trabajar codo con codo con el rebelde Matt Brody (Zac Efron), 
  un joven ex nadador olímpico caído en desgracia al que le gusta saltarse las normas. 
  A pesar de tener personalidades opuestas, los dos socorristas deberán unir fuerzas y formar equipo. 
  Juntos descubrirán una trama criminal, en torno a drogas y asesinos, que amenaza el futuro de la Bahía.
  Su objetivo será proteger la playa de su destrucción a manos de un magnate del petróleo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gvy6l4v78dcn/Liga_de_la_Justicia_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tormenta (Locked in)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qtkhtt68mhhi/La_tormenta_2017_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/99xDY4n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gBmbpth.jpg</fanart>
<info>En esta película la joven Taylor ha tenido que cuidar de su madre desde que su padre fue asesinado.
 Su madre sufre de agorafobia y además tiene que atender la granja familiar.
 Ahora Tyler tiene nuevos planes, pero algo hace que cambien.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La guerra del planeta de los simios</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6m6lmvg1evws/La_Guerra_Del_Planeta_de_los_Simios_2017_HDRip_Spanish__Zonatorrent.org_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xQhLIdr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NrshRPR.jpg</fanart>
<info>César y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra 
 un ejército de humanos liderado por un brutal coronel. Después de sufrir pérdidas enormes, 
 César lucha con sus instintos más oscuros en una búsqueda por vengar a su especie. 
 Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizarán una batalla 
 que pondrá en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. 
 Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cabaña</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wh73zsup4e54/La_Caba__a_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/P98z5xr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3hnJW9H.jpg</fanart>
<info> En esta película Hace cuatro años la hija menor de Mackenzie Allen Phillips, Missy, 
 fue secuestrada durante unas vacaciones familiares. 
 Todas las pruebas llevaron a los policías a pensar que fue asesinada salvajemente 
 en una cabaña abandonada en los bosques de Oregon. Mack sigue arrastrando una gran tristeza en la actualidad, 
 pero todo cambia cuando recibe una carta firmada por Dios en la que se le invita a ir de nuevo a la 
 cabaña durante un fin de semana. A pesar de los muchos recuerdos que aparecen en su mente, 
 Mack acaba frente a la puerta de esa choza en una tarde de invierno, 
 volviendo a revivir su más oscura pesadilla. Sin embargo,
 lo que encuentra allí cambiará su vida para siempre.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La piel fría</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hm6jetl9d7zg/La_Piel_fria_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HrcifWU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Guq8GM.jpg</fanart>
<info>En una isla perdida en medio del océano, 
 dos hombres se defienden, noche tras noche, resguardados en un faro,
 del asedio de unas extrañas criaturas marinas. Sometidos a la extrema tensión, 
 sin entender las razones del ataque, tendrán que replantearse cómo enfrentarse a lo desconocido. 
 Adaptación de la exitosa obra de Albert Sánchez Piñol.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Monsters at Large </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QVJc6ykt8cw/Caz4M0ustr.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G62C4GV665</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ez5jHxH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ygArz78.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex decide terminar de una vez por todas con las pesadillas de su hermano formando una cuadrilla para combatir a los monstruos imaginarios. Todo va como nunca hasta que uno de los monstruos se convierte en real.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mujer y marido </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Q6bPENsRcWG/Mujer.y.marido.720p.CAS.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LYK49D76</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R006Lsr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Sofia y a Andrea forman una pareja que, a pesar de estar casada desde hace diez años, está a punto de divorciarse. Él es un neurólogo genial que saca adelante un experimento sobre el cerebro humano; ella, una ambiciosa presentadora en plena ascensión. A raíz de un experimento científico de Andrea, ambos se ven, de repente y literalmente, en el cuerpo del otro, sin otra posibilidad que la de vivir la existencia y el día a día del cónyuge.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Morir</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fwrnhxqbjcwe/Morir_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tFqFqMy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IWVcCrd.jpg</fanart>
<info> Drama psicológico que retratará la dura vida de una pareja en la que él es un enfermo terminal.
 Desde que Félix le confiesa a su amada que sólo le queda un año de vida, 
 la convivencia entre ambos se convierte en un tormento sutil pero tenaz. 
 La vida se estrecha repentinamente y Marie, rebosante de belleza y juventud, 
 se debate entre la entrega más abnegada al enfermo y la necesidad de encauzar su vida,
 al menos, en la posibilidad de un futuro.
 El recelo y la desconfianza se convierten en un espejo invertido de equívocos y ambigüedades, 
 y este morir el eclipse, imperecedero e irresoluble, del amor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niebla y la doncella </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1m0w25etdlaq/La_niebla_y_la_doncella__HDRip__Espa__ol__wWw.EliteTorrent.BiZ_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3zVjkt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c17rGxx.jpg</fanart>
<info>El sargento Rubén Bevilacqua y la cabo Virginia Chamorro son dos investigadores de la 
 Guardia Civil que deben trabajar en un complicado y antiguo caso. Dos años antes un político 
 local fue el principal sospechoso de la muerte de un joven, cuyo cuerpo apareció 
 degollado en la isla de la Gomera, aunque finalmente fue absuelto. 
 Ahora nuevas pistas llegan a la mesa de Bevilacqua, 
 que se embarca en un viaje a la isla junto a su compañera, 
 donde se verán envueltos en una confusa historia de amores prohibidos y corrupción
 que pondrá a prueba su capacidad profesional y sus motivaciones más íntimas. </info> 
</item>

<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de venganza </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gn88vj4gglst</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sleepless-702634161-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vincent Downs (Fox) es un agente que se encuentra en medio de una red de policías corruptos implicados con el control de un casino. Cuando un atraco sale mal, un grupo de criminales secuestra al hijo adolescente de Vincent. En sólo una noche, él debe salvar a su hijo, evadir una investigación interna de la propia policía y llevar a los secuestradores ante la justicia... Remake del film francés de 2011 "Nuit blanche".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Operación cacahuete 2</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jepyx4o6tmhk/Operacion_Cacahuete_2_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WY3ZVQf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ItdsENk.jpg</fanart>
<info> Continuación de Operación cacahuete en la que conoceremos las nuevas aventuras de la malhumorada
 ardilla Surly junto a su fiel compinche, la positiva rata Buddy. En esta ocasión, 
 los amigos tratarán de acabar con los planes del alcalde de Oakton City, 
 que pretende demoler su hogar, el Parque Liberty, 
 para así poder construir un parque de atracciones en la zona.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/ooolnaroelesnfad/Ferdinand_2017_HRSink_720p_BluRay-BD4YU_mkv_mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe La venganza de Salazar</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bv34u1HC89V/P1rata5d31Car1b31av3nganzad35a1azar.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4STFSPV0H</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5i38t6cdg6ls/Piratas_Del_Caribe_5_La_Venganza_De_Salazar_HDRip_Spanish__Zonatorrent.org_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FR6Ke1f.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YrCVodG.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Piratas del Caribe La venganza de Salazar 2017: Empujado hacia una nueva aventura, 
 un sumamente desafortunado Jack Sparrow descubre que los vientos de los malos augurios soplan incluso 
 más fuerte cuando los mortales piratas fantasma liderados por su viejo enemigo, el capitán Salazar, 
 escapan del Triángulo del Diablo. Decididos a matar a todo pirata que encuentren en el mar, 
 incluso al propio Sparrow. La única esperanza de supervivencia del Capitán Jack Sparrow se 
 encuentra en la búsqueda del legendario tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que otorga a su 
 poseedor el control total sobre los mares.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4ehpejzskno/Salyut-7_H_e9roes_en_el_espacio_pityuno.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Señor dame paciencia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/k5wotwy04g7g/Se__or_Dame_Paciencia_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NUeS7CZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u0P6nsX.jpg</fanart>
<info>En la película Gregorio (Jordi Sánchez) es un banquero muy conservador, 
 muy del Real Madrid y muy gruñón cuya mujer fallece repentinamente y este tendrá que 
 cumplir su última voluntad, que es esparcir sus cenizas en el Guadalquivir. 
 Para llevar a cabo su tarea, Gregorio deberá pasar un fin de semana en Sanlúcar de Barrameda 
 con sus hijos. De esta manera, tendrá que convivir con el novio de su hija Sandra, un catalán muy culé, 
 y con el de Alicia, un hippy. Además, su hijo Carlos, 
 con el que lleva meses sin hablarse por “salir del armario” se presenta con su novio Eneko, 
 un vasco de origen senegalés.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Homecoming </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/T7NhfyfW3qh/5p1d3rManH0m3c0m1ng.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G524U510RY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tvavqvjifex3/5p1d3rManH0m3c0m1ng.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vjyaDtX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n65Op9X.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia.Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>Peter Parker (Tom Holland) comienza a experimentar su recién descubierta identidad como el superhéroe Spider-Man. Después de la experiencia vivida con los Vengadores, Peter regresa a casa, donde vive con su tía (Marisa Tomei). Bajo la atenta mirada de su mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.), Peter intenta mantener una vida normal como cualquier joven de su edad, pero interrumpe en su rutina diaria el nuevo villano Vulture (Michael Keaton) y, con él, lo más importante de la vida de Peter comenzará a verse amenazado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformes: El ultimo caballero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/obtoc34w3whi/t.el.ultimo.caballero.m720p.castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toc Toc </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9fMJgwgDHhG/T0cT0c.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56HKLGMYS</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4a4l41yd8b2e/T0cT0c.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/52kn8tU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H89Ncz4.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Un grupo de pacientes coincide en la consulta de un eminente psicólogo, todos ellos aquejados de TOC (Trastorno Obsesivo Compulsivo). Pero como el médico se retrasa, tendrán que esperarle intentando mantener a raya -o no tanto- sus manías, impulsos, convulsiones, obsesiones y rituales. Adaptación de la famosa obra teatral del autor y humorista francés Laurent Baffie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tom of Finland</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/975fuxomvyu4/Tom_of_Finland_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eKmvlje.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xo2YFqU.jpg</fanart>
<info>En esta película Tom of Finland, protagonizada por Pekka Strang, 
 sigue los pasos de esta figura pionera de la cultura gay, 
 que sufrió la opresión y homofobia durante su juventud. 
 Volvió como héroe de la Segunda Guerra Mundial, 
 pero la vida en Finlandia en tiempos de paz no fue como esperaba. 
 Perseguido por su homosexualidad, 
 se encontró sumergido en relaciones secretas y presionado para casarse con una mujer. 
 Encontró una válvula de escape a través de su arte, 
 especialmente por sus dibujos homoeróticos con un estilo marcado por musculados cuerpos masculinos vestidos de cuero.
 Su fama llegó a ser revolución en Estados Unidos bajo su nombre artístico, Tom of Finland.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mummy</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4TYP1A1EM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g53vo9ak7jtj/La_Momia_2017_HDRip_Spanish__Zonatorrent.org_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ig04cWr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/06Jz8bT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>La Momia 2017: Tom Cruise encabeza una nueva y increíble versión cinematográfica de la historia
 legendaria que ha maravillado a las culturas de todo el planeta desde los albores de la civilización: LA MOMIA.
A pesar de estar sepultada en una tumba sellada bajo las inflexibles arenas del desierto,
 una vieja princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue inmerecidamente arrebatado se lúcida actualmente,
 trayendo consigo una maldad alimentada a lo largo de siglos y horrores que retan la entendimiento humana.
Desde las antojadizas arenas de Oriente Medio a los laberintos enterrados bajo el Londres de hoy día,
 LA MOMIA evoca emociones de sorprendente intensidad con una emocionante combinación de adrenalina
 y instantes escalofriantes en una imaginativa nueva versión que nos transporta a un planeta de dioses y monstruos.
Notas de producción
Reboot del tradicional personaje, La Momia. La cinta original data de mil novecientos treinta y dos, 
 si bien Stephen Sommers efectuó una siguiente trilogía iniciada en dos mil uno. La película es 
 parte del cosmos cinematográfico de monstruos de Universal Pictures.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tr7ll47v1bfs/Thor_3_Ragnarok_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una familia embarazosa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZJxQdaBsB4L/Fam111a3mbaraza.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57LODCEI7</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lmaz19zmju3h/Fam111a3mbaraza.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KlKzTOI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rN4BzyC.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Aunque inseparables, Abril (Camille Cottin) y su madre, Mado (Juliette Binoche), no pueden ser más diferentes. La hija, de 30 años, está casada, trabaja y es organizada, a diferencia de su madre, que a sus 47 años sigue siendo una eterna adolescente sin preocupaciones, dependiente de su hija desde su divorcio. Pero cuando las dos se quedan embarazadas al mismo tiempo y bajo el mismo techo, el choque es inevitable. Porque si Mado no está preparada para ser abuela, Abril, por su parte, está luchando para imaginar a su madre ... ¡madre! </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una noche fuera de control</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kkkb4f4opse5/una_noche_fuera_de_control_1080p_ww.descargasmix.com.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SuCHwPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vmvdsn3.jpg</fanart>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami.
  La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper.
  En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wonder Woman </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/e6UX4gABeCW/W0nd3rW0man.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5AL4EBK2E</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/12yisi63l2gl/W0nder_W0man_2017_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/13Lc117.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/65q9rEa.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Bélico.Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>
Wonder Woman 2017: Antes de ser Wonder Woman la mujer maravilla, era Diana, princesa de las 
amazonas, entrenada para ser una guerrera imparable. Criada en una isla paraíso escondida del resto 
del mundo, cuando un piloto americano se estrella en sus costas y le explica el gran conflicto que está 
desatándose en el exterior, Diana decidirá abandonar su hogar convencida de que puede detener la 
amenaza. Luchando junto al hombre en una guerra para detener todas las guerras, Diana descubrirá
todos sus poderes… y su verdadero destino.

Fue formada en un comienzo por su madre en una figura de arcilla. Se le concedió vida por la súplica
de su madre (Hipólita) a la diosa Afrodita. Concebida de esta manera por gracia de una diosa, Diana 
medró siendo la más hermosa amazona de la Isla Paraíso, con la sabiduría de Atenea, tan fuerte como
Hércules y más diligente y veloz que Hermes.
Contrariando los deseos de su madre, con un disfraz consiguió descabullirse y ganar la competencia
para seleccionar la amazona más poderosa, la que debía partir de la Isla para ayudar a los mortales en
su lucha contra el nacionalsocialismo.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zona hostil </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bwe432bc1c3k/Zona_Hostil__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2017_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pIi99YX0L6YzTHDzt8r7oLG01Ky.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán,
 y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen.
 La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español,
 pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, 
 dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. 
 El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y,
 además, llevarse el aparato siniestrado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 6 días </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cqVQpj1ca4g/6D1a5.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JOXELIVT</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oahuahvxm4l0/6D1a5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ueClFbL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ENB82lQ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>En abril de 1980, un grupo de terroristas armados toma la embajada iraní en Londres con 26 rehenes, exigiendo que su secuestro se retransmita en directo y que se libere a 91 presos. Comienza así una tensa cuenta atrás de 6 días mientas un grupo de Operaciones Especiales del ejército, altamente entrenados, se prepara para asaltar la embajada en el caso de que las negociaciones entre las autoridades y los secuestradores no lleguen a un acuerdo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Dónde estás mamá? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WxZ3nbEyDyh/D0nd3M4ma.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57LMDEWSW</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nki2xzgue9s8/D0nd3M4ma.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QJPmGmx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xxrFhx9.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Una noche, cuando vuelven a su casa, los señores Prioux descubren con asombro que un tal Patrick se les ha metido en casa a vivir. Por lo visto, el joven está convencido que ha vuelto a casa de sus padres para presentarles a su mujer. Los Prioux, que no tienen hijos, no dan crédito a sus ojos.</info> 
</item>

 
