<?xml version="2.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime] 12 valientes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tsoy01ibjs3l</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/12_strong-380529658-large.jpg<thumbnail>
<info>La verdadera historia de las Fuerzas Especiales del Ejército "Boinas Verdes", que en unas semanas respondieron al ataque del 11-S. Green Berets, con la ayuda del 160 ° SOAR (A), se hizo cargo del país y permitió que otras Fuerzas Especiales y el resto de los militares convencionales comenzaran la guerra más públicamente visible. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] 15:17 Tren a París [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wi8udk2ab3pg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_15_17_to_paris-554840004-large.jpg<thumbnail>
<info>En la tarde del día 21 de agosto de 2015, el mundo observaba en silencio mientras los medios informaban sobre un ataque terrorista frustrado en el tren Thalys #9364 con destino a París—un atentado evitado por tres valientes jóvenes americanos que viajaban por Europa. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma, lo que les permitió salvar la vida de los más de 500 pasajeros a bordo. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] El Club de los Malditos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3tj803lh5ovo</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/27_el_club_de_los_malditos-943690247-large.jpg<thumbnail>
<info>Una noche del verano más caluroso en 20 años, Leandro De La Torre, famoso cantante punk, sale despedido por la ventana y golpea el techo de un auto. Es el día de su vigésimo séptimo cumpleaños. Paula, una joven fan de 21 años de edad, graba todo con su celular. Lejos de saber que en el video está la llave detrás del asesinato del músico. Martín Lombardo, un leal fanático de Racing, es el detective a cargo de investigar el caso. Junto con Paula descubrirás la conspiración detrás de las muertes de todos los rockers famosos a los 27 años de edad. Jimi Hendrix, Janis Joplin, Amy Winehouse, Sid Vicious y Leandro De La Torre tienen mucho en común: de hecho todos fueron asesinados. Paula y Lombardo pueden ser los siguientes. Persecuciones, escenas de acción imposible y completamente inesperados cambios despiertan la trama de 27. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] 6 Ballons [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6vxbiclhycnb</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/6_balloons-841636169-large.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Action Point [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7bocppqyqv39</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/action_point-226342363-large.jpg<thumbnail>
<info>Un temerario doble de acción diseña y opera su propio parque temático con sus amigos </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Actos de Violencia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/so4kw2krzguw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/acts_of_violence-159251373-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando su prometida es secuestrada por traficantes de personas, Roman (Ashton Holmes) y sus hermanos exmilitares intentan salvarla antes de que sea demasiado tarde. Roman formará equipo con Avery (Bruce Willis), un policía que investiga el tráfico de personas y lucha contra la corrupción. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Aniquilación [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cdzd8448yc3z</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/annihilation-713855494-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando su marido desaparece durante una misión secreta, la bióloga Lena se une a una expedición a una misteriosa región acordonada por el gobierno de Estados Unidos. El grupo, compuesto por varias mujeres científicas, investiga la Zona X, un intrigante lugar controlado por una poderosa fuerza alienígena del planeta Tierra. La Zona X es un lugar al que han ido otras expediciones, pero del que ninguna ha vuelto. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Benji [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/20u1d1escfbj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/benji-880744676-large.jpg<thumbnail>
<info>Este peludito callejero es capaz de abrir las puertas y los corazones. Nunca encontrarás un amigo más fiel. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Black Panther [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ovmfxdv7rdld</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/black_panther-992613805-large.jpg<thumbnail>
<info>"Black Panther" cuenta la historia de T'Challa quien, después de los acontecimientos de "Capitán América: Civil War", vuelve a casa, a la nación de Wakanda, aislada y muy avanzada tecnológicamente, para ser proclamado Rey. Pero la reaparición de un viejo enemigo pone a prueba el temple de T'Challa como Rey y Black Panther ya que se ve arrastrado a un conflicto que pone en peligro todo el destino de Wakanda y del mundo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Campeones [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pyg5qo68agul</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/campeones-981723931-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de un director técnico de futbol soccer y 21 jugadores menores de diecisiete años que lograron la hazaña de ganar la primera Copa Mundial para México. La trama va mas allá de las canchas de futbol contándonos las aventuras de los jugadores y cuerpo técnico en su camino para conseguir el triunfo. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Candy Jar [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3lj7q4ued5it</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/candy_jar-307356130-large.jpg<thumbnail>
<info>Son las estrellas del equipo de debate de su instituto, pero lo único que tienen en común es su ambición de llegar a la universidad de sus sueños. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Come Sunday [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x3a7bp50zr43</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/come_sunday-237486229-large.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Cómo deshacerte de tu jefe [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wxs7pu5oswzh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/set_it_up-560347741-large.jpg<thumbnail>
<info>Dos empleados descontentos urden un plan para que sus insufribles jefes los dejen en paz: hacer que se enamoren. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Con amor, Simón [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a68edkk2o062</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/love_simon-527102554-large.jpg<thumbnail>
<info>Simon Spier es un joven 16 años que no se atreve a revelar su homosexualidad, ya que prefiere esperar al musical que se celebra en secundaria. Pero un día, uno de sus correos electrónicos llega a manos equivocadas y las cosas se complican extraordinariamente. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Cuando dejes de quererme [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z8r87wng76bj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/cuando_dejes_de_quererme-597127445-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando su padre, Félix Careaga, les abandonó, Laura y su madre se marchan del País Vasco y rehacen su vida fuera de España junto con el nuevo marido de su madre, Fredo. Muchos años después sucede algo que no se esperaban: una llamada de teléfono desde España les informa que han encontrado el cuerpo de Félix. Laura y su padrastro vuelven al país para esparcir las cenizas pero...un agente de seguros llamado Javier Egoskue se cruza en su camino. Los tres juntos comienzan una investigación para resolver el misterio del asesinato. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Darc [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ezy9ddcb0inj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/darc-707162104-large.jpg<thumbnail>
<info>Un agente de la Interpol recluta en sus filas a un sanguinario criminal conocedor de la yakuza para acabar con una red mundial de trata de personas </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Day of the Dead: Bloodline [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4vpo3p5o4f4b</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/day_of_the_dead_bloodline-538440399-large.jpg<thumbnail>
<info>Remake del clásico de 1985 dirigido por George A.Romero (‘Amanecer de los muertos’, ‘La tierra de los muertos vivientes’) en el que los zombies vuelven a un estilo convencional. El mundo se encuentra diezmado por los muertos vivientes, que han arrasado prácticamente todo resto de vida en el planeta. No obstante, unos pocos humanos han luchado y sobrevivido a la amenaza y han logrado refugiarse en una base militar con el fin de protegerse a la vez que encuentran la cura a la infección. Ante la frustración de no obtener resultados rápidamente, el grupo de personas decide realizar experimentos que logren controlar y modificar el comportamiento de los zombies, para poder controlarlos y tener una oportunidad de salir de allí. Un helicóptero y miles de muertos son los que les separan de la ansiada libertad. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Deadpool 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dcc9rxicymya</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deadpool_2-173899450-large.jpg<thumbnail>
<info>Año: 2018

IMDB Rating: 8.2 
Género: Acción	Comedia	Ciencia Ficción

Director: David Leitch

Deadpool 2
Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Deep blue sea 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t1zetykge1su</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deep_blue_sea_2-423550670-large.jpg<thumbnail>
<info>Van Etten, un empresario farmacéutico, prueba drogas en tiburones toros con la esperanza de extraer antibióticos para curar enfermedades humanas. Antes de continuar con su experimento, intenta alistar a Misty Calhoun, un ecologista de tiburones, y a otros científicos para liderar su proyecto. Los tiburones químicamente mejorados comienzan rápidamente a adaptarse y a aprender nuevas tácticas de caza. Los humanos pierden el control del laboratorio y ahora tienen que luchar por su supervivencia. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Dirt [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/24a6dtctmc4x</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dirt-626596213-large.jpg<thumbnail>
<info>En busca de un salvavidas para su luchador equipo de carreras, un hombre se enfrenta a un joven ladrón de autos en busca de una segunda oportunidad, pero a medida que sus mundos colisionan, deben luchar para forjar una alianza exitosa. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Doble traición [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pqpio6c3u053</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/backstabbing_for_beginners-626508244-large.jpg<thumbnail>
<info>Nick Parsons y su esposa Libby viven aparentemente una vida idílica junto a su hijo Matty. Pero una noche navegando Nick desaparece, y Libby es acusada de su asesinato y enviada a prisión. Allí se entera de que su marido sigue vivo, y también de que una vez juzgada y sentenciada por un crimen, una persona no puede volver a ser juzgada por el mismo delito.... </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Dude [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w9o9jpbvsf0a</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dude-222216169-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigas adolescentes hacen frente a la vida después de la secundaria. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Edge of Fear [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3jewx27wicro</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/edge_of_fear-677313361-large.jpg<thumbnail>
<info>Durante un paseo, unos criminales secuestran a una mujer y atacan a su esposo, quien debe recurrir a toda su fuerza para rescatarla. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El aviso [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dfsi1xxinys6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_aviso-929002014-large.jpg<thumbnail>
<info>Nico, un niño de diez años, recibe una carta con una amenaza de muerte, pero nadie en su entorno parece creerle. Jon (Raúl Arévalo), un joven obsesionado con los números, investiga una serie de muertes ocurridas a lo largo de los años en el mismo lugar y que parecen tener un patrón en común. Descifrar esta secuencia quizá sea lo único que podrá salvar a Nico. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El club de los jóvenes multimillonarios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4tvu95rsbyzn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/billionaire_boys_club-615172310-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de niños ricos en Los Ángeles durante la década de 1980 establecer una estafa para conseguir ser rico rápidamente, pero se vuelve mortal. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Corredor del laberinto: La cura mortal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5gz6jfl89wqh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/maze_runner_the_death_cure-119590517-large.jpg<thumbnail>
<info>En este final de saga, Thomas lidera a su grupo en una última misión. Deberán entrar en la legendaria Last City, un laberinto controlado por WCKD que puede llegar a ser el laberinto más mortífero de todos. Cualquier persona que lo supere obtendrá las respuestas a las preguntas y los protagonistas quieren saber lo que realmente sucede. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Cuaderno de Sara [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4myre0zva7j5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_cuaderno_de_sara-607798944-large.jpg<thumbnail>
<info>Laura busca desde hace años a su hermana Sara, desaparecida en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabajaba ni la Embajada tenían noticias de su paradero... hasta que aparece una foto de un poblado minero del este del Congo con la imagen borrosa de Sara. Sin dudarlo un momento, Laura viaja hasta Kinshasa dispuesta a adentrarse en el territorio de los "Señores de la Guerra", dejando atrás las diferencias que la separaron de su hermana, y sin sospechar que esa peligrosa aventura le llevará a poner en peligro su propia vida. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El final de todo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zktc7b0fircw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/how_it_ends-606093725-large.jpg<thumbnail>
<info>Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el país de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] El leñador [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zrxjlcvmf3ac</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/braven-327858327-large.jpg<thumbnail>
<info>Un maderero defiende a su familia de un grupo de peligrosos corredores de drogas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El padre del año [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x12glqvtnlwx</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/father_of_the_year-475136217-large.jpg<thumbnail>
<info>Dos universitarios recién graduados discuten borrachos sobre quién de sus padres ganaría una pelea. Debate que desata el caos cuando sus padres se lo toman en serio. </info> 
</item>









<item>
<title>[COLOR lime] Entre sombras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qmt71st4p8ec</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/in_darkness-173410422-large.jpg<thumbnail>
<info>Sofia (Natalie Dormer), una joven ciega, escucha cómo una pelea en el apartamento de arriba termina con la muerte de su vecina Veronique (Emily Ratajkowski). Esto marcará el comienzo de un periplo por el que quedará atrapada en un peligroso mundo de corrupción, sicarios y mafia rusa; un universo vinculado al oscuro pasado que ha mantenido oculto hasta ahora. </info> 
</item>










<item>
<title>[COLOR lime] Falsa evidencia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/h456yxufelj7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/spinning_man-306135937-large.jpg<thumbnail>
<info>Evan Birch (Guy Pearce) es un hombre de familia y un profesor querido en la universidad, donde su clase de filosofía es popular. Cuando una joven estudiante desaparece, los escarceos de Evan fuera del campus hacen que su mujer (Minnie Driver) sospeche de él. El detective Malloy (Pierce Brosnan) tiene más razones para sospechar de Evan cuando encuentra pruebas que le convierten en el principal sospechoso.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Family Blood [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t6gwkhsz2dka</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/family_blood-407000082-large.jpg<thumbnail>
<info>Ellie, una drogadicta en recuperación, acaba de mudarse a una nueva ciudad con sus dos hijos adolescentes. Ella ha luchado por mantenerse sobria en el pasado y está decidida a hacerlo funcionar esta vez, encontrando ... </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Flavors of Youth [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kb4repuzubw7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/si_shi_qing_chun-238628640-large.jpg<thumbnail>
<info>Tres historias diferentes de jóvenes ambientadas en diferentes ciudades de China. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Godzilla:City on the Edge of Battle [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lz0l2qam9zdm</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/gojira_kessen_kido_zoshoku_toshi-959530029-large.jpg<thumbnail>
<info>En el último verano del siglo XX los seres humanos descubrieron que no son los únicos que gobiernan el planeta Tierra, pues aparecen enormes criaturas conocidas como “kaiju” y el ser definitivo que los destruye a todos: Godzilla. Debido a la batalla contra los monstruos que duró más de medio siglo, los humanos han experimentado una derrota tras otra hasta que, finalmente, deciden escapar de la Tierra. En el año 2048, solo aquellos seleccionados por la IA que controla el gobierno central pudieron subir a la nave emigrante intersideral Aratrum para dirigirse a Tau Ceti e, un planeta a 11,9 años luz del nuestro. Sin embargo, las diferencias en las condiciones ambientales son mucho peores de lo previsto y el nuevo mundo resulta ser uno imposible de habitar. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Going for Gold [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vzhudgmbjkih</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/going_for_gold-131993037-large.jpg<thumbnail>
<info>Emma, ​​de diecisiete años, se une a un equipo de porristas de la escuela secundaria cuando se muda a Australia con su padre, ex oficial de la Fuerza Aérea. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Guardianes de la tumba [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a7p9gdqk1ue7</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Hacerse mayor y otros problemas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7qvn0inohed3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hacerse_mayor_y_otros_problemas-939208909-large.jpg<thumbnail>
<info>Emma, que escribe cuentos para niños, se despierta en la treintena sin pareja ni trabajo estables. En medio del caos en que se ha convertido su vida, su mejor amiga Lola le anuncia que se ha quedado embarazada y le pide ser la madrina de su primer bebé.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hasta que la boda nos separe [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c7bx9sjuaqbc</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hasta_que_la_boda_nos_separe-748456471-large.jpg<thumbnail>
<info>Una boda es uno de los sucesos más importantes para cualquier persona que se decide a dar ese paso, pero en toda celebración siempre está involucrada la familia quienes siempre tienen ideas muy diferentes a las que esperamos. Daniel y María están por dar ese paso y tienen en mente una boda moderna a lado de la playa. Sin embargo, sus familias les tienen preparadas una celebración mucho más tradcional… ¿qué tan loco podría sonar hacer dos bodas distintas? una para la familia y otra para los amigos. Sin embargo por azares del destino las dos bodas tendrán que ser el mismo día, convirtiendo este importante evento en un caos. </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Ibiza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8yrtqhf0gwdw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ibiza-486612088-large.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer junto a sus dos mejores amigas llegan a España para cerrar un gran negocio, pero en su lugar se ve inmersa en constantes fiestas salvajes y discotecas, donde se enamora de un dj de fama mundial y se da cuenta de que hay más en la vida aparte de su trabajo, que odia. </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Isla de perros [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4g2oh6o3u6t</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/isle_of_dogs-327002857-large.jpg<thumbnail>
<info>Después de que todas las mascotas caninas de Megasaki City sean exiliadas a una isla que es un vertedero, un niño de 12 años emprende un viaje para buscar a su perro extraviado. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Juego de ladrones: El atraco perfecto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/js0v1guk4y9j</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/den_of_thieves-258335369-large.jpg<thumbnail>
<info>Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Kickboxer: Contrataque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uony03kf5xwa</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kickboxer_retaliation-710219343-large.jpg<thumbnail>
<info>Kurt Sloan se ha prometido a sí mismo que no volvería a Tailandia, pero alguien le seda y le obliga a volver al país asiático. Cuando despierta, descubre que está en prisión porque quieren que se enfrente a Mongkut. Si vence a este monstruo, Kurt recibirá a cambio su libertad y dos millones de dólares como recompensa. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La enfermedad del domingo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b1ijh87eun1v</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_enfermedad_del_domingo-202777606-large.jpg<thumbnail>
<info>Anabel (Susi Sánchez) abandonó a su hija Chiara (Bárbara Lennie) cuando esta apenas tenía ocho años. Treinta y cinco años después Chiara regresa con una extraña petición para su madre; le pide que pasen diez días juntas. Anabel ve en ese viaje la oportunidad para recuperar a su hija, pero no sabe que Chiara tiene un propósito oculto y que tendrá que enfrentarse a la decisión más importante de su vida. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] La muerte de Superman [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b058olpb9ob2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_death_of_superman-646845598-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un monstruo alienígena emerge de un lugar subterráneo y desata una devastación descontrolada, la Liga de la Justicia es rápidamente llamada para detener a esa colosal fuerza de la naturaleza. Pero pronto se hace evidente que sólo Superman puede lidiar contra esa monstruosidad, apodada "Doomsday". Luchando a través de todo Estados Unidos, los dos luchan hasta el cansancio hasta llegar al corazón de Metrópolis.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] La prima [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c1tonf3d9v14</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_prima-322468565-large.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer (Natasha Esca) busca el amor y no es satisfecha sexualmente por su marido (Jesús Ochoa). En un momento dado, él la deja sola una temporada y aparece ante ella un joven guapo y exitoso primo que la seduce (Mark Tacher). </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] La tribu [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wdl93iq302eo</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_tribu-479920701-large.jpg<thumbnail>
<info>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesión y “streetdancer” vocacional, recupera al hijo que dio en adopción: Fidel (Paco León), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las compañeras de Virginia, madre e hijo descubrirán que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Los gustos y los colores [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rqq8v798nw79</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/les_gouts_et_les_couleurs-853364572-large.jpg<thumbnail>
<info>Justo cuando Simone se arma de coraje para decirles a sus padres conservadores que es lesbiana, viene un chef senegalés y le mueve el piso</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Mi familia del norte [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a7uyaidadnbm</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_ch_tite_famille-648504789-large.jpg<thumbnail>
<info>Valentin D. es un arquitecto y diseñador de éxito que finge ser huérfano porque se avergüenza de su familia, unos chatarreros de clase obrera del norte de Francia. Solo su pareja, la pretenciosa Constance Brandt, conoce su secreto. En plena inauguración de su retrospectiva en el Palacio de Tokio, sus familiares aparecen inesperadamente: su hermano Gustave, su cuñada Louloute y sobre todo su madre Suzanne, que cree acudir a una fiesta sorpresa por su 80º cumpleaños. El reencuentro promete ser inolvidable. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Mi obra maestra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u2ofaqrf1oq7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mi_obra_maestra-869462983-large.jpg<thumbnail>
<info>Arturo (Guillermo Francella) es un galerista encantador e inescrupuloso. Renzo (Luis Brandoni) es un pintor hosco y en decadencia. Si bien los une una vieja amistad, no coinciden en (casi) nada. El galerista intenta por todos los medios reflotar la carrera artística de su amigo, pero las cosas van de mal en peor. Hasta que una idea loca y extrema aparece como una posible solución.</info> 
</item>







<item>
<title>[COLOR lime] Mi querido dictador [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r5ceq2wa4xbp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dear_dictator-611989160-large.jpg<thumbnail>
<info>Una joven rebelde escribe a un dictador de otro país para un trabajo del colegio. El dictador recibe la carta al mismo tiempo que está siendo derrocado y acaba en la puerta de su casa en Estados Unidos. (</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Monster Hunt 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/as27dayy3ckn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/zhuo_yao_ji_2-945111366-large.jpg<thumbnail>
<info>La historia continúa con Wuba después de separarse de sus padres humanos. Todavía no hay paz en el mundo de los monstruos ya que un siniestro tirano ha tomado el trono. Además, se ofrece una recompensa por capturar a Wuba, vivo o muerto, y éste se ve obligado a esconderse. Por el camino conocerá a un personaje de mala fama con el que unirá fuerzas para escapar.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Nada que perder [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ytslsifsnacj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/nada_a_perder-557837642-large.jpg<thumbnail>
<info>Basada en hechos reales, la película revela los episodios más impactantes de la vida de Edir Macedo, el hombre que enfrentó al poder público, fundador, líder y predicador de la Iglesia Universal del Reino de Dios, quién rompió con los paradigmas religiosos de Brasil y se convirtió en uno de sus más grandes líderes. La historia del país en los años 60, 70, 80 y 90 es el telón de fondo de su trayectoria, siempre rodeada de momentos difíciles, polémicos y controvertidos, como su detención en 1992, en San Pablo.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] No dormirás [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rfr98s6zj44u</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/no_dormiras-640821843-large.jpg<thumbnail>
<info>En un hospital psiquiátrico abandonado, un grupo de teatro vanguardista experimenta con el insomnio para la preparación del montaje de una obra creada veinte años atrás por un grupo de pacientes. Con el paso de los días sin dormir, alcanzan nuevos umbrales de percepción, que los enfrentan a energías e historias ocultas del lugar. Cuando Bianca, una joven promesa del teatro, se incorpora al elenco, en competencia por el papel principal, debe sobrevivir no solo a la intensidad del trabajo y sus compañeros, sino a una fuerza desconocida que la empuja, como a los demás, al trágico desenlace de la puesta en escena original.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] No soy un hombre facil [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ojdq8emm40fq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/je_ne_suis_pas_un_homme_facile-210142469-large.jpg<thumbnail>
<info>Un machista irredento prueba su propia medicina cuando despierta en un mundo dominado por las mujeres, donde se enfrenta a una poderosa autora literaria.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Noche de juegos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2lpa2n4nh8pz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/game_night-514484826-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigos que se reúne de forma periódica para pasar una noche de juegos se encuentran una noche tratando de resolver el misterio de un asesinato. </info> 
</item>










<item>
<title>[COLOR lime] Pacific Rim insurrecion [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tykmt45b0vyb</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pacific_rim_uprising-309443835-large.jpg<thumbnail>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim'</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Perdida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/khvya28o12d5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/perdida-721779021-large.jpg<thumbnail>
<info>Catorce años atrás, durante un viaje de estudios, una adolescente, Cornelia Villalba, se escapa con sus compañeras para ir a bailar y se pierde en el medio de los bosques patagónicos. Nunca más se supo de ella. Hoy, Manuela Pelari, su mejor amiga, decide usar sus herramientas de mujer policía para emprender una nueva búsqueda. Impulsada por el desacato y la necesidad imperiosa de ponerle fin a años de silencio y de vínculos rotos, se enfrenta con un poder que amenaza con convertirla en una pieza más de un engranaje que puede costarle la vida. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Perturbada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/slthorhjarbu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/unsane-978513594-large.jpg<thumbnail>
<info>Una joven perseguida por un acosador es recluida contra su voluntad en una institución mental donde se ha de enfrentar a su mayor temor, pero ¿es real o es producto de sus delirios?... </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pickpockets [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/654xep3ain7a</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pickpockets-668911129-large.jpg<thumbnail>
<info>Fresh es un joven ladrón que sueña con convertirse en un carterista para robar sin usar la violencia. Fresh se encuentra con Chucho, un guardia de seguridad dispuesto a enseñarle los trucos que necesita a cambio de dinero. Con sus amigos Juana y Doggy, Fresh se encontrará con la codicia, la adrenalina del dinero fácil y las situaciones peligrosas que los llevarán a reconsiderar sus vidas y los caminos que quieren tomar.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Proyecto rampage [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c4wbxuexv87l</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/rampage-883985272-large.jpg<thumbnail>
<info>El primatólogo Davis Okoye (Johnson), un hombre que mantiene las distancias con otras personas, tiene un sólido vínculo con George, el extraordinariamente inteligente gorila de espalda plateada al que ha estado cuidando desde que nació. Pero cuando un experimento genético sale mal, este apacible simio se convierte en una enorme y embravecida criatura. Para empeorar más las cosas, pronto se descubre que existen otros animales con la misma alteración, y estos depredadores alfa recién creados comienzan a arrasar Norteamérica destruyendo todo lo que interpone en su camino.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Que baje dios y lo vea [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cxr8vwl3xmda</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/que_baje_dios_y_lo_vea-863570026-large.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia de un monasterio en quiebra, cuya única oportunidad de salvación está en ganar la “Champions Clerum”, un torneo de fútbol europeo sólo para religiosos. El problema es que en esa congregación no juega al fútbol "ni Dios", y este inesperado equipo necesitará algo más que la bendición del Arzobispo de la diócesis para salvar su casa. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Ready player one [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w11px296kajc</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ready_player_one-508487059-large.jpg<thumbnail>
<info>Año 2045. Wade Watts es un adolescente al que le gusta evadirse del cada vez más sombrío mundo real a través de una popular utopía virtual a escala global llamada "Oasis". Un día, su excéntrico y multimillonario creador muere, pero antes ofrece su fortuna y el destino de su empresa al ganador de una elaborada búsqueda del tesoro a través de los rincones más inhóspitos de su creación. Será el punto de partida para que Wade se enfrente a jugadores, poderosos enemigos corporativos y otros competidores despiadados, dispuestos a hacer lo que sea, tanto dentro de "Oasis" como del mundo real, para hacerse con el premio.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Recovery boys [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jup26b9wnjxf</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/recovery_boys-154763996-large.jpg<thumbnail>
<info>En una región devastada por el abuso de opioides, cuatro jóvenes en un campo de rehabilitación basado en trabajar la agricultura forjan un vínculo mientras tratan de reinventar sus vidas después de años de adicción a las drogas.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Roman [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gyjvzn9uag5i</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/roman-453704855-large.jpg<thumbnail>
<info>Un inesperado despertar sexual y el ocultamiento de un deseo ineludible constituyen el principal motor de Román, un relato acerca del autodescubrimiento en el que un callado agente inmobiliario comienza, casi sin darse cuenta, a sentirse atraído por otro hombre, veinte años más joven que él.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Sin rodeos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/848x5midohbw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sin_rodeos-995592855-large.jpg<thumbnail>
<info>Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas… pero algo falla. Se siente angustiada y agobiada, hay algo que no funciona. En su desesperación acudirá a la consulta de un “sanador” hindú, Amil Narayan, que le ofrece la solución a sus problemas: una poción a base de plantas milenarias para liberar su tensión. La poción parece más potente de lo esperado, y Paz se encuentra con un resultado sorprendente, convirtiéndose, tras ingerir accidentalmente todo el frasco, en una mujer "sin filtro"... Remake de la comedia 'Sin filtro', del chileno Nicolás López. Primera película dirigida por Segura fuera de la saga 'Torrente'. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Super maderos 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wzl8n88nodi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/super_troopers_2-319569632-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando surge un litigio fronterizo internacional entre EE.UU. y Canadá, los supermaderos (Mac, Thorny, Foster, Rabbit y Farva), son llamados para establecer un nuevo puesto de patrulla de carreteras en la zona en litigio.... Secuela de "Super maderos" que reúne a los cinco personajes de la película original.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] TAke your pills [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ollwf7rol67u</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/take_your_pills-563508345-large.jpg<thumbnail>
<info>En un mundo ultracompetitivo, medicamentos como el Adderall potencian el rendimiento de estudiantes, atletas y programadores, pero ¿a qué precio?</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Temblores 6 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qklmmyi2u8gt</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tremors_a_cold_day_in_hell-351388696-large.jpg<thumbnail>
<info>La secuela nos muestra a Burt Gummer y a su hijo Travis en una estación de investiagción remota, donde deberán enfrentarse a los Graboides, que han sido convertidos en armas vivientes.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The After party [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eof3zjfz28o7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_after_party-412216681-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un video de un aspirante a rapero se hace viral, el asunto pone en peligro sus aspiraciones como músico y piensa que su carrera está terminada. Pero una fiesta desenfrenada en Nueva York le brinda una nueva oportunidad para volver a soñar.</info> 
</item>









<item>
<title>[COLOR lime] The tale [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4i9ozzc7sa2c</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_tale-723036152-large.jpg<thumbnail>
<info>Una exploración de la memoria de una mujer cuando ésta se ve obligada a revaluar su primera relación sexual y sus historias basadas en el autoengaño. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Tomb Raider [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8yirq7p8sn4j</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tomb_raider-485556121-large.jpg<thumbnail>
<info>Lara Croft, la independiente hija de un excéntrico aventurero que desapareció cuando ella era apenas una adolescente, se ha convertido en una joven de 21 años sin ningún propósito en la vida. Se abre paso por las caóticas calles del East London, el barrio de moda, como mensajera en bicicleta, un trabajo que apenas le da para pagar el alquiler. Decidida a forjar su propio camino, se niega a tomar las riendas del imperio empresarial de su padre, con la misma firmeza que se niega a reconocer que él se ha ido para siempre. Un día Lara decide dejar atrás todo e ir en busca del último paradero conocido de su padre: una legendaria tumba en una isla mítica que podría estar en algún lugar de la costa de Japón... Nueva película basada en la saga de videojuegos "Tomb Raider"</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Un golpe sobrenatural [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dyfwjumfd77r</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/za_granyu_realnosti-410108177-large.jpg<thumbnail>
<info>En el Moscú actual, un talentoso jugador reúne a un equipo de personas con poderes sobrenaturales para intentar ganar a lo grande en un casino de juego. Pero su objetivo tropezará con un rival mucho más fuerte...</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Un lugar tranquilo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zdkxiai4j2w6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/a_quiet_place-854286921-large.jpg<thumbnail>
<info>Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidándose de no emitir ningún sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte..</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Un pliegue en el tiempo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nf0b2ti0l1gz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/a_wrinkle_in_time-926540361-large.jpg<thumbnail>
<info>Tras la desaparición de su padre, un científico, tres seres peculiares envían a la joven Meg, a su hermano Charles y a su amigo Calvin al espacio, para intentar encontrarlo. Adaptación de la novela de Madeleine L'Engle.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Vengadores infinity WAR [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/37zifeo9ubg7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/avengers_infinity_war-181539353-large.jpg<thumbnail>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos? </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Verdad o reto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zgq67u7z9y4v</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/truth_or_dare-241617683-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigos está pasándoselo bien hasta que empiezan a jugar a '"verdad o reto". Lo que parece un juego de niños se acaba convirtiendo en algo terrorífico. </info> 
</item>

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anon </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/L4ncf1W2nDZ/An0n.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BIEY4FHA</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/aocboe0rdbfl/An0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9SR9wqf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3lALjs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en un mundo futuro en el que no existe el anonimato ni el crimen, un detective se encuentra con una mujer que amenaza su seguridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ártico </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O3GUCM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c6r3i5vb1312/Art1c0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n6hjj1e.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j4sa6kT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Ártico, la temperatura puede bajar hasta -70° C. En este desierto helado y hostil alejado de todo, un hombre lucha por sobrevivir. A su alrededor, la inmensidad blanca, y los restos de un avión que le ha servido de refugio, vestigio de un accidente ya muy lejano. Con el tiempo, ha aprendido a luchar contra el frío y las tormentas, a cuidarse de los osos polares y a buscar comida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Rienda Suelta: Doce Relinchos De Navidad </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/znir0a22ctrl/A_rienda_suelta_Doce_relinchos_de_Navidad.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/brQBJQkWTZMuq89qTeFds7X7cqW.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bright Fields se prepara para el gran evento de Navidad. Zoe, tras romper un adorno, 
está a punto de descubrir un secreto familiar.
 Gaby está a merced de Mia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2vYSnaqtjeD/AntM4n2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56SA68QZG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PA0SD41G</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sayn2hkub60j/Aquaman__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Above Suspicion </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P6HEF8WE</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1lsk50j9uy1c/Ab0veSusp1ci0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hURnLfV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tmQio2v.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven miembro del FBI, recién casado, es enviado a un pueblo de montaña de los Apalaches en el estado de Kentucky. Allí inicia una relación con una joven de la zona, quien se convierte en su principal informadora. Ella además verá en él un medio para escapar de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armado. La gran conspiración americana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sdlojdgwopbl/Armado_La_Gran_Conspiracion_Americana__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YtOdfCd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f39WlPA.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un exagente federal que intenta reorientar su vida tras un caso difícil 
 descubre que muchos de sus compañeros están sufriendo lo mismo que él y que quizá haya una conspiración.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix: El secreto de la poción mágica </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P6MH6D16</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6vpe5otwq3hw/A3t3r1x.yLaP0ci1nMag1ca.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uKfLHgh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8HuBw4A.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras sufrir una caída recogiendo muérdago, Panoramix decide que ha llegado la hora de asegurar el futuro del pueblo. Acompañado por Asterix y Obelix, emprende la búsqueda de un talentoso druida al que quiere transmitirle el secreto de la poción mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bikes </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jm3FCdYicbF/B1k35.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.is/v/G5U7RW87JA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A3pU13D.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/27IBL4Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Bienvenidos a Spokesville, un lugar completamente poblado por… bicis antropomórficas. Speedy, el protagonista, es una bici de montaña rápida y valiente. Sus mejores amigos son Piñón, una bicicleta Street o Urban, Gassy una simpática bomba de aire que regenta el taller de la ciudad, y Montana, una audaz bici, inteligente y sin miedo a decir lo que piensa. Spokesville es una ciudad mágica y multicolor, donde la vida es idílica hasta que un día un artefacto del que no se había oído hablar, el motor de explosión a gasolina llega a la ciudad. Speedy se transforma entonces en el líder involuntario de un movimiento activista contra el motor de gasolina y sus inductores los banqueros Romulo y Remo, propietarios del banco de Spokesville y su protegido y campeón local Rock Bikerson. ¿Pertenecerá el futuro de Spokesville al motor de gasolina o a la nueva y revolucionaria tecnología “sostenible” que el viejo sabio e inventor chino Mr. Chan desarrolla en secreto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blue Iguana </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GPocTPWiHFR/Blu3Igu4na.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5291Q32RY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7n08asy3e5cb/Blu3Igu4na.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ngvPJQJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tkC7oLO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Eddie y Paul son dos exconvictos en libertad condicional que trabajan en un restaurante de Nueva York. Sus vidas no van a ninguna parte hasta que una abogada inglesa les hace una oferta que no pueden rechazar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black 47 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QXyMZvJhPkW/Bl4ck47.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G51OH22WHF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gffs2s0or37m/Bl4ck47.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iozPt6S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/W5jNaFM.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En Irlanda durante la Gran Hambruna (1845-1849), un Ranger irlandés que ha estado luchando por el ejército británico en el extranjero abandona su puesto para reunirse con su familia. A pesar de experimentar los horrores de la guerra, se sorprende por la destrucción de su patria por el hambre y la brutalización de su pueblo y su familia.</info> 
</item>

<item>
<info>Cinco chicas problemáticas se ven obligadas a acogerse a un programa experimental de enseñanza, 
 impartido por la enigmática Madame Duret (Uma Thurman) en el internado Blackwood.
 Pronto empiezan a mostrar talentos singulares que no sabían que poseían, y a tener extraños sueños,
 visiones y lagunas de memoria. Cuando la frontera entre realidad y sueño comienza a hacerse demasiado difusa,
 todas comprenden al fin el motivo por el que han sido llamadas a Blackwood. Aunque puede que ya sea tarde...</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blackwood </title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2018/11/blackwood.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2018/11/blackwood.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/cdmqlqcbntlefqtr/Down_a_dark_hall_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bendita locura </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qpastsqez6aw/Bendita_Locura__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/AfZcKJ4yep727c269iCgLEqmlcG.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Guglielmo es un hombre de inmaculada fe cristiana, 
 propietario de una tienda de artículos religiosos y alta moda para obispos y cardinales. 
 Su pareja, Lidia, devota consorte desde hace 25 años, decide abandonarlo justamente el día de su aniversario, 
 echando por tierra su universo y sus certezas. 
 A su tienda no tardará en llegar una imprevisible candidata a dependiente: Luna,
 una chica de barrio de lo más descarado y perturbador, tan voluntariosa como incapaz. 
 Nada será igual desde ese día: Luna lo apunta a Tinder, y Guglielmo, soltero en apuros,
 descubrirá el sorprendente mundo de las citas a ciegas y los divertidísimos intentos 
 de mujeres dispuestas a todo con tal de encontrar un alma gemela.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/f/brmmnopptmbtrtqc/Black_Panther_BluRay_720p_X264_MKV_AC3_5_1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_2018_www_descargas2020_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4KZYE2KJP</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ae2lc5smoyjs/B3y0ndSp4ce.m1080pf.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos a Marwen </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMW3NU1M</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1qdvb8z17nwo/813nv3n1d0saMarw3n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LPIyRB9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4nIbYxm.jpg</fanart>
<genre>Drama. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Film inspirado en el documental "Marwencol" (2010), que narraba la historia real de Mark Hogancamp, un hombre que tras sufrir un terrible asalto estuvo en coma nueve días, tras el cual se despertó con una amnesia completa. Su única terapia fue construir en su jardín unas maquetas con figuras de soldados de II Guerra Mundial...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicas con pelotas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ExfPXkUWiYj/G1rlsB4lls.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IHD9A8I6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/32r1jj824o1a/G1rlsB4lls.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pjcpu1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wnww9jH.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la hilarante historia de las Falcons, un equipo de voley que se pierde en medio de un bosque cuando su caravana se estropea… justo el mismo día que comienza una peculiar temporada de caza. Durante una larga jornada con una montaña rusa de emociones y giros, las siete chicas tendrán que huir y luchar para sobrevivir, hasta que por fin puedan vengarse de esta banda de cazadores crueles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Conociendo a Astrid </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DDe4L3k7egm/A5tr1d.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.is/v/G5IHJQ049R</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1dndkk6l0qzf/A5tr1d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wl5gkPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OeoCI5l.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic de la escritora sueca Astrid Lindgren, creadora de Pippi Calzaslargas, que acabó convirtiéndose en un fenómeno mundial para varias generaciones de niños y adultos. Según confesiones de la propia Astrid, se sabe que el nombre de 'Pippi' lo concibió cuando su hijo de siete años, enfermo de una infección pulmonar en el invierno de 1941, le pidió que le narrara, a fin de matar el tedio en sus horas de encierro, las aventuras de una niña llamada "Pippi Calzaslargas". Dos años después, mientras Astrid Lindgren reposaba de una fractura en la pierna, aprovechó su tiempo para escribir las aventuras de esta niña traviesa que pronto daría la vuelta el mundo y se convertiría en un símbolo feminista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuenta pendiente </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DtZcEmT7iM6/Cu3ntaP3nd1.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G572JSVBDU</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7wc58xpjsnvj/Cu3ntaP3nd1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b293wSu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eRp8dOJ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El único superviviente de un grupo de atracadores que trató de robar un camión blindado es extraído de su celda para ser llevado a un centro experimental en el que se convierte en un conejillo de indias para probar una nueva y potente droga. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4ST62DAYQ</urlsolve>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/fpnbarldctneredn/The_possession_of_hannah_grace_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
<fanart>https://i.imgur.com/0pzlFT8.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YjA57eZ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Creed II </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3LB3CMIQX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ltjs5h77fy6w/Cr33d2.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RjQRyZE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GlCPM37.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Adonis Creed se debate entre las obligaciones personales y el entrenamiento para su próxima gran pelea, con el desafío de su vida por delante. Enfrentarse a un oponente que tiene vínculos con el pasado de su familia solo intensifica su inminente batalla en el ring. Afortunadamente Rocky Balboa está a su lado a lo largo de todo el camino, y juntos se cuestionarán por lo que vale la pena luchar y descubrirán que nada es más importante que la familia... Secuela de "Creed", el spin-off de Rocky que en 2015 obtuvo muy buenas críticas y dio inicio a una nueva saga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capharnaüm </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMY9ZF76</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s6G7tcf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jkWduB.jpg</fanart>
<genre>Drama Pobreza. Infancia </genre>
<year>2018</year>
<info>Ante un tribunal, Zain, un niño de 12 años, declara ante el juez. -¿Por qué has demandado a tus propios padres? -Por darme la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dios no está muerto: Una luz en la oscuridad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3rSw3UAoVut/D105N035taMu3rt0UnaLuz3nLa05cur1dad.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66V691R0T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uWRYTk1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AOE0Imb.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pastor Dave (David A.R. White) tendrá que lidiar con la dolorosa tragedia de ver su iglesia quemada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dominios oscuros </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PcA9o5LJAUS/D0m1niosOscur0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6GT8LPQ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3mkSAx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eNyuyGq.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de que una persecución policial de alta velocidad conduce a un choque inesperado, dos ladrones de bancos estadounidenses y sus tres rehenes locales se refugian en una misteriosa mansión en el bosque. Mientras los delincuentes planean su próximo movimiento y los rehenes intentan escapar, comienzan a darse cuenta de que nadie está a salvo del mal que acecha dentro de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Damsel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NCttVRyXiiR/D4ns3l.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LXK14DDD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MYpcX1Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jacgdfr.jpg</fanart>
<genre>Western.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de negocios se va al oeste para ver a su prometida en las montañas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Donnybrook </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/W6kWXSgdMEH/D0nn1br0k.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G593ZVAV5X</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ff8td7u5oy30/D0nn1br0k.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wEFrQcs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/faceP5V.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Adaptación de la novela negra de Frank Bill. Un hombre que hace todo lo que puede para que su familia salga adelante participa en el Donnybrook, una pelea legendaria con un premio de 100,000$ para el último hombre que quede en pie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/c5XHoWKAM4f/D3adP0l2.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56TQ8XCKW</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IeU2qLS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nNKdZeB.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] De tonta, nada </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BskdfZ3XDkw/DeT0ntaN4da.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G500RR4UTZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gho7hatmtllx/DeT0ntaN4da.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRrEX5m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IsOhj6B.jpg</fanart>
<genre></genre>
<year>2018</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumplin </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zjy6t929qnnb/Dumplin__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/dumplin-mkv-dual-13960-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una chica muy segura de sí misma a la que todo el mundo llama «Dumplin»
 (Danielle Macdonald) comienza a trabajar en una cadena de comida rápida, 
 donde conoce a un chico que le gusta. Al parecer, la atracción entre ambos es mutua, 
 aunque Dumplin comienza a tener dudas sobre su atractivo físico.
 Decidida a remediar este problema,
 y también con el propósito de ganarse el respeto de su madre, 
 una antigua «reina de la belleza» (Jennifer Aniston), 
 Dumplin se inscribe en un concurso de belleza.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Ball Super: Broly </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4WVRQ7G</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dqhfusdn1uch/Drag0nBa11Sup3rBr0ly.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V5Lgw1A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sAmd8Z9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra disfruta en paz la celebración de el Torneo del Poder. Sin embargo, Goku es consciente de que existen enemigos aún por descubrir en el Universo, por lo que sigue entrenando sin descanso para alcanzar cotas de poder nunca antes conocidas en un superguerrero. Confirmando sus peores temores, un día aparece un supersayano que responde al nombre de "Broly", un poderoso guerrero que debería de haber sido eliminado junto con el planeta Vegeta cuando éste fue destruído hace ya algunas décadas. ¿Cómo ha podido sobrevivir un guerrero de tal poder? La situación no deja de empeorar cuando el mismísimo Frieza vuelve desde el Infierno para verse envuelto en un terrible mix que llevará a los héroes a luchar por salvar el planeta Tierra una vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran baño </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/KWnMZgb5puh/Gr4nBan1o.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MSWX597A</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C25DiYB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gtJFnuf.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En plena crisis de los cuarenta, un peculiar grupo de hombres decide formar el primer equipo nacional de natación sincronizada masculino. Desafiando estereotipos e ignorando la incomprensión de los que les rodean, se sumergen en una insólita aventura que les llevará a hacer frente a las dificultades y a sacar lo mejor de si mismos gracias a la ilusión y el trabajo en equipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Reino </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/28gcMuCctfC/3lR31n0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57LQKJVL5</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ymylbel2ytmw/3lR31n0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T9Ts2Wu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WJNrd59.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Manuel (Antonio de la Torre), un influyente vicesecretario autonómico que lo tiene todo a favor para dar el salto a la política nacional, observa cómo su perfecta vida se desmorona a partir de unas filtraciones que le implican en una trama de corrupción junto a Paco, uno de sus mejores amigos. Mientras los medios de comunicación empiezan a hacerse eco de las dimensiones del escándalo, el partido cierra filas y únicamente Paco sale indemne. Manuel es expulsado, señalado por la opinión pública y traicionado por los que hasta hace unas horas eran sus amigos. Aunque el partido pretende que cargue con toda la responsabilidad, Manuel no se resigna a caer solo. Con el único apoyo de su mujer y de su hija, y atrapado en una espiral de supervivencia, Manuel se verá obligado a luchar contra una maquinaria de corrupción que lleva años engrasada, y contra un sistema de partidos en el que los reyes caen, pero los reinos continúan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Gordo y el Flaco (Stan & Ollie) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/24CXQPqaxDn/G0rdoFl4co.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZV63SJC</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lql90smfaj5h/G0rdoFl4co.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1a1pYNe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LWUM3sm.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stan (Steve Coogan) y Ollie (John C. Reilly), conocidos en castellano como "El gordo y el flaco", se embarcan en su gira de despedida ahora que su época dorada parece haber quedado anclada en el pasado. Con la ayuda de sus respectivas mujeres, Lucille (Shirley Henderson) e Ida (Nina Arianda), ambos logran conquistar al público de las salas de Reino Unido gracias a su peculiar manera de interpretar y de entender el mundo. Este biopic ahonda en la personalidad de ambos personajes y en las circunstancias personales que les convirtieron en figuras cómicas de leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminado: Dark Web </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/grQKJAEU881/3l1m1nad0DarkW3b.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5059ZTMSX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wijkkjaxlf23/3l1m1nad0DarkW3b.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w8p8qXB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7wid5DE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un veinteañero encuentra archivos escondidos en la memoria caché de su nuevo ordenador, lo que le lleva al fondo de la Dark Web. De los creadores de 'Unfriended', este thriller ocurre en tiempo real a través de la pantalla del ordenador. Un aviso para la era digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos aguas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vau5zj3gvssi/EntreD0sAguas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/93A3FYbKv7NSbw5Nxw7DzURLjjr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Isra y Cheíto son dos hermanos gitanos: Isra fue sentenciado a prisión por tráfico 
de drogas y Cheíto se alistó en la Infantería de la Marina.
 Cuando Isra sale de prisión y Cheíto vuelve de una larga misión,
 regresan a la isla de San Fernando. 
 El reencuentro entre ambos hermanos trae consigo los recuerdos de la violenta muerte de su
 padre cuando apenas eran unos niños. Doce años han pasado desde La leyenda del tiempo, 
 la película de Lacuesta cuando Isra y Cheíto eran adolescentes.
 Ahora Isra regresa a San Fernando para recuperar a su esposa e hijas.
 ¿Pero cómo logrará salir adelante en el lugar con la tasa de desempleo más alta de España?
 Su búsqueda de redención, su necesidad de ordenar sus vidas y reconciliarse entre
 sí une a Isra y Cheíto una vez más.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rascacielos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aHPQb6jZa1r/R4scac1elos.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BRC8SY3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/omt50z0hat8a/R4scac1elos.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>http://streamcloud.eu/sy3acx5zjyr2/R4scac1elos.mkv.html<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vicio del poder</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4sp5qy11nyyu/El_Vicio_Del_Poder__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/xP8o5iSDZFk2IjNbBpoDQC7NGvk.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Explora la historia real sobre cómo Dick Cheney (Christian Bale),
 un callado burócrata de Washington, 
 acabó convirtiéndose en el hombre más poderoso del mundo como vicepresidente 
 de los Estados Unidos durante el mandato de George W. Bush (Sam Rockwell), 
 con consecuencias en su país y el resto del mundo que aún se dejan sentir hoy en día.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Escuadrón del Diablo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/84cllik6bvi7/El_Escuadron_Del_Diablo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pnlwh6CBBq5jB7G7OVxDsfz1b9v.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un cazarrecompensas viaja a Londres para capturar a un oficial de la CIA renegado, 
lo que desata una batalla en la que tendrá que enfrentarse a un compañero 
exmilitar y su ejército privado.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre que mató a Hitler y después a Bigfoot </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8HU2EET</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/h2z1xp60a6mx/H0mbreB1gf0ot.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oBsovyD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6UgCQO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Calvin Barr, un veterano estadounidense que desde la II Guerra Mundial ha vivido con el secreto de que fue el responsable de asesinar a Adolf Hitler, es reclutado por el Gobierno Norteamericano para intentar dar cazar a una criatura mitológica: Bigfoot, que vive en los bosques canadienses.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg</fanart>
  <info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Mari<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg  an Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familia al instante </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gfm4ugcblchl/Familia_a_Prueba__HDTV__AC3_2.0_Castellano__2018_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/est8yJ9OwXAAK8d9nsHRzWK9glr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La emoción y alegría de convertirse en padres llega de pronto para Pete y Ellie,
 una joven pareja que decide compartir su felicidad y sumar a su familia a Juan,
 Lita y Lizzy, tres niños que son hermanos entre sí­.
 Pero con ello también comienzan muchos berrinches, puertas azotadas, 
 cenas accidentadas, responsabilidades triples, pero sobre todo, una gran familia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familiye </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3s1pbmhme1g8/Familiye__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/eqjl8jkQpoeAXdUCO0qMy21fmnS.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Familiye cuenta la historia de un exconvicto que, 
después de salir de la cárcel, tiene que cuidar a sus dos hermanos menores.
 Uno de ellos es adicto al juego, el otro tiene síndrome de Down.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gracias a Dios </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MpaosJYDKhc/6r4c1a5D105.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60PPLC8U7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MFx0Q4t.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a76TAut.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Alexandre vive en Lyon con su esposa e hijos. Por casualidad, se entera de que el sacerdote que abusó de él cuando era un boy scout sigue trabajando con niños. Se lanza a un combate al que se unen François y Emmanuel, otras víctimas del sacerdote, con el fin de liberarse de sus sufrimientos a través de la palabra. Pero las repercusiones y consecuencias de sus testimonios no dejarán a nadie indemne. Basada en el caso real de Bernard Preynat, sacerdote de la Diócesis de Lyon, acusado en 2016 de abusar sexualmente de decenas de niños.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Green Book </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/wNRDQAKHyw/Gr3nB00.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MXCQAG80</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bomjxtp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DVbZGS0.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Años 60. Tony Lip (Viggo Mortensen) es un rudo italoamericano del Bronx que es contratado como chófer del virtuoso pianista negro Don Shirley (Mahershala Ali). Ambos emprenderán un viaje para una gira de conciertos por el Sur de Estados Unidos, donde Tony deberá tener presente "El libro verde", una guía que indicaba los pocos establecimientos donde se aceptaba a los afroamericanos. Son dos personas que tendrán que hacer frente al racismo y los prejuicios, pero a las que el destino unirá, obligándoles a dejar de lado las diferencias para sobrevivir y prosperar en el viaje de sus vidas</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Galveston </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gY7CCeiYzgf/G4lv3st0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5KT101KL6</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/khRBvde.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XZn3dX8.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de escapar de una emboscada, un sicario enfermo vuelve a su ciudad natal de Galveston donde planea su venganza. Roy Cady es un asesino a sueldo en New Orleans al que le fue diagnosticado cáncer de pulmón a los 40 años. Ante la sospecha de que su jefe quiere eliminarle, Roy trata de huir hacia el horizonte desconocido. En su camino, se encontrará con una joven desamparada que le da la oportunidad de darle un nuevo sentido a su vida... Basada en la novela del creador de 'True Detective'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d79aa0oi55x/Gorrion_Rojo__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/jxybhhciawba</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 3: Unas vacaciones monstruosas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NiV1YDhzbtz/H0t3lTr4ns11va.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G584UQY7ZV</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bhf5fxzbf2n9/H0t3lTr4ns11va.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GkSA8JE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DPiokaM.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Fantástic</genre>
<year>2018</year>
<info>Nuestra familia de monstruos favorita se embarca en un crucero de lujo para que por fin Drac pueda tomarse un descanso de proveer de vacaciones al resto en el hotel. Es una navegación tranquila para la pandilla de Drac, ya que los monstruos se entregan a toda la diversión a bordo que ofrece el crucero, desde el voleibol de monstruos y las excursiones exóticas, a ponerse al día con sus bronceados de luna. Pero las vacaciones de ensueño se convierten en una pesadilla cuando Mavis se da cuenta de que Drac se ha enamorado de la misteriosa capitana de la nave, Ericka, quien esconde un peligroso secreto que podría destruir a todos los monstruos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Háblame de ti </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/XUXsnP6HkPb/aHabl4meT1.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55KF4EPZT</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0dkjonhj3wzh/aHabl4meT1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LNrG0MU.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Alain es un respetado hombre de negocios y un brillante orador. En su vida, no hay lugar para el ocio o la familia. Un día, sufre un derrame cerebral que frena su brillante carrera profesional y le causa problemas profundos en el habla y la memoria. En su rehabilitación cuenta con el apoyo de Jeanne, una joven logopeda. A fuerza de trabajo y paciencia, Jeanne y Alain llegarán a conocerse y él intentará reconstruirse y empezar una nueva vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Holmes & Watson</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ya09p6mxvbaf/H0lmesAndWats0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/61JOUNb35q6NRYoX4wgnrO3E3EH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ha habido un asesinato en el Palacio de Buckingham y, dentro de cuatro días,
 la Reina Victoria será la próxima víctima si nadie puede evitarlo.
 Por suerte para ella, Sherlock Holmes (Will Ferrell) y John Watson (John C. Reilly) 
 se pondrán manos a la obra para frenar de una vez a James Moriarty e impedir que 
 lleve a cabo su terrible plan. O al menos lo intentarán, porque esta no es una historia 
 convencional de Sherlock Holmes. Esto es Holmes & Watson.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Dog </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4RBKWVD9J</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mrkdsqndmbmpdacc</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zVWVKoB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bKFWCMQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Luke y Theo son dos agentes de la GSG10 (cuerpo de élite alemán): el primero, un tipo duro y listo y, el segundo, un currante incansable con una extraña memoria fotográfica. Cuando la hija del embajador Moldavo es secuestrada, los dos tienen que unir fuerzas, y descubren que lo sucedido es solo la punta del iceberg de una peligrosa trama... Un cerebro, dos policías.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] High Life  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N4V0LMGX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ncvlpjkeovvj/H1ghL1f3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2QrP41X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GJiYMI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Espacio profundo. Monte y su hija Willow viven completamente aislados a bordo de una nave espacial. No siempre estuvieron solos: eran parte de un grupo de condenados a muerte que aceptaron conmutar sus sentencias por participar en una misión con destino al agujero negro más cercano a la Tierra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juego de ladrones. El atraco perfecto </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QIS6ONPQ</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mqsppnmmpckmmpqa</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YpMJRgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D0ojafw.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jefa por accidente </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRL5OB4M</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1vf4350180bt/J3faP0rAcc1d3nt3.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4fsFFrI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UVa3Mf5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Maya Davilla (Jennifer Lopez) es una mujer inteligente que ha trabajado diligentemente en una tienda local, solo para que un puesto directivo le sea negado por falta de un título universitario. Después de un caso de identidad equivocada, Maya impresiona al CEO de una de las mayores corporaciones en Nueva York y consigue un trabajo en su compañía. Ante la increíble oportunidad de tener la carrera y el estilo de vida que siempre soñó, debe demostrar que su inteligencia puede ser tan valiosa como un título universitario y que nunca es demasiado tarde para una segunda oportunidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kursk </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4VHDZU6VR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u7fnjr92ur01/4urs4.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/we1f77M.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nSFrWej.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la tragedia del submarino nuclear ruso 2000 K-141 Kursk ocurrida en agosto del año 2000, y la negligencia gubernamental que le siguió. Mientras los marineros luchan por sobrevivir, sus familias luchan desesperadamente contra los obstáculos políticos y las ínfimas probabilidades de salvarles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ligar en la era digital </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aCzJc8NX1JE/5w1p3d.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5WGIFCYBZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Iy7d1f2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QD4PQmj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>James, un estudiante de primer año en la universidad y genio de la computación, es reclutado por su compañero de habitación, Lance, para codificar la mejor aplicación de conexión. Pero cuando James descubre que su madre divorciada está usando la aplicación, se producen consecuencias inesperadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La espía roja </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cfRXu4n18mc/3sp1aR0ja.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5UWO1NL55</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>La espía roja <thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/frhEJuB.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Joan Stanley (Judi Dench) es una encantadora anciana que jamás ha levantado ningún tipo de sospecha… hasta que una mañana del año 2000 agentes del MI5 la detienen, acusada de proporcionar información a la Rusia comunista. Ha salido a la luz uno de mayores casos de espionaje del KGB y Joan es una de las sospechosas. Durante el interrogatorio Joan vuelve a recordar el año 1938, cuando estudiaba Física en Cambridge y se enamoró de un joven comunista, Leo Galich (Tom Hughes), el mismo que tiempo después, durante la II Guerra Mundial, le puso ante una difícil encrucijada: elegir entre traicionar a su país o salvar al mundo de una catástrofe nuclear. Y es que, trabajando en unas instalaciones de alto secreto dedicadas a la investigación nuclear durante la guerra llega a la conclusión de que el mundo está al borde de una destrucción garantizada, y deberá elegir entre traicionar a su país y a sus seres queridos... o salvarlos. Película basada en la vida de Melita Norwood (Joan Stanley en el film), la espía británica que estuvo más tiempo al servicio de la KGB.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alfombra mágica  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/L265f7SrAeu/Alf0mbr4Mag1ca.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTK2L4AX</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Pov5x1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oMKbDbv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Hodja es un niño de Pjort, que toma prestada una alfombra voladora para ver el mundo. A cambio, tiene que encontrar y devolver el "diamante" a su abuelo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lifechanger </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4ouGfYVA2uE/L1fech4nger.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTKYGO7T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BVBLVZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qtnwMRe.jpg</fanart>
<genre>Terror.</genre>
<year>2018</year>
<info>Un asesino con capacidad para cambiar de forma se embarca en una sangrienta misión para enderezar las cosas con la mujer a la que ama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Llenos de vida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4mENYiG5dYE/Ll3n0sV1da.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RT8A4NN8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zka2Rqk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBLK2DE.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Castro es un antiguo presentador estrella de la televisión, ahora en plena decadencia. Un día su chófer, Manu, le lleva a la inauguración de la nueva casa de su productora y vieja amiga, Nathalie, a las afueras de París. Hélène, hermana de Nathalie y exmujer de Castro, también está invitada. Cuando eran jóvenes compartían los mismos ideales pero, con el tiempo, Castro se ha convertido al pragmatismo (o más bien al cinismo) mientras que Hélène se ha mantenido fiel a sus principios. Nina, la hija de ambos, quien acaba de escribir un libro inspirado en la vida de sus padres, se suma a la fiesta. Mientras que Castro asiste, impotente, a la caída inexorable de sus índices de audiencia, Hélène intenta desesperadamente imponer la presencia de una refugiada afgana en su programa. Y mientras, la fiesta sigue por todo lo alto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La casa de Jack </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gHHpA2s2Ks5/C4saJ4ck.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MUGK2IV6</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D2eTlgP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6h84Rxp.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Estados Unidos, década de 1970. Seguimos a Jack durante un período de 12 años, descubriendo los asesinatos que marcarán su evolución como asesino en serie. La historia se vive desde el punto de vista de Jack, quien considera que cada uno de sus asesinatos es una obra de arte en sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La profesora de parvulario </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/JxBDJf7i31m/LaPr0f350raD3Parvu1ar105.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LY424PAT</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p32el1X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kdwkbnv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Lisa Spinelli es una profesora de Staten Island que es inusualmente atenta con sus estudiantes. Cuando descubre que uno de ellos es un niño prodigio, se queda fascinada, y acabará arriesgando su vida familiar y su libertad para intentar que el niño desarrolle su talento... Remake de un aclamado film israelí</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La noche devora el mundo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aWmrjr9bXL9/N0ch3D3v0raMund0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JRA1A0F6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qe6bxwpdsnw5/N0ch3D3v0raMund0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/utWuxsZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1SG8X9h.jpg</fanart>
<genre>Terror.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Al despertarse una mañana, Sam se da cuenta de que está solo y de que las calles están plagadas de muertos vivientes. Aterrorizado, tendrá que protegerse y organizarse para seguir viviendo, sin saber siquiera si es el único superviviente de tan inesperada plaga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La sombra del pasado </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HPSn1od4fyV/50mbraP45ad0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IE6RFO8N</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jZmPtB4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OaSOkdg.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Kurt Barnert es un joven estudiante de arte en la Alemania del Este. Está enamorado de su compañera de clase, Ellie. El padre de ella, el Professor Seeband, un famoso médico, no aprueba la relación de su hija y está decidido a destruirla. Lo que ninguno de ellos sabe es que sus vidas están conectadas por un terrible crimen cometido hace décadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] London Fields </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DLKvjGQsY5w/H1jaL0b0.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BKE3Q71X</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/66pqictxnm4l/L0ndonF1eld5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OJ14aGZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3BUnvIm.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la historia de Nicola Six, una irresistible femme fatale que tiene el presentimiento de que va a ser asesinada. Nicola mantiene relaciones con varios hombres, todos están locos por ella, pero sabe que uno de ellos será su asesino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Increibles 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/chFoSB8PVgu/Incr3ibles2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5874JLPOD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/waXkOPM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qW3kfyv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Secuela de "Los increíbles". Helen tiene que liderar una campaña para que los superhéroes regresen, mientras Bob vive su vida "normal" con Violet, Dash y el bebé Jack-Jack —cuyos superpoderes descubriremos—. Su misión se va a pique cuando aparece un nuevo villano con un brillante plan que lo amenaza todo. Pero los Parr no se amedrentarán y menos teniendo a Frozone de su parte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La aparición </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gCAcbgNZbzK/LaAp4r1c1on.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G585X2XQ8X</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tQZvzuP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u8vpBVl.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Jacques, un reportero de un periódico francés, un día recibe una misteriosa llamada telefónica del Vaticano. En una pequeña ciudad en el sureste de Francia, una joven de 18 años afirma haber visto una aparición de la Virgen María. El rumor se extiende rápidamente y el fenómeno toma tal magnitud que miles de peregrinos acuden al lugar de las supuestas apariciones. Jacques, que no tiene nada que ver con este mundo, acepta ser parte de una comisión de investigación para arrojar luz sobre este acontecimiento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gracia de Lucía </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6u0nipvlycjh/La_Gracia_De_Lucia__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV263hdVMahm55qPTyuzBaMYo6i.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lucía es una mujer joven que cuida a su hija adolescente ella sola a 
pesar de las dificultades económicas. 
Para seguir adelante trabaja en un estudio de arquitectura, 
donde le piden evaluar un importante terreno de gran interés para todo el mundo.
 Pronto descubre que algo va mal, 
 un problema en los mapas que podrían acarrear grandes riesgos geológicos. 
 Al principio decide callarse, pero cuando la cosa se complica,
 Lucía luchará por sus principios para salvar el valle en el que creció.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La perfección </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRPAKXM0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b3w5ndi08uu6/LaP3rf3cc10n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vRl7fA8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PSh61rj.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica prodigio obsesionada con alcanzar la perfección tocando el violonchelo comienza a sufrir una serie de cambios siniestros en su vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Primera Vez Que Nos Vimos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9vx48rbdboc7/La_Primera_Vez_Que_Nos_Vimos_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yBcdT8K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMnvs8Z.jpg</fanart>
<info>En esta película con la ayuda de un fotomatón mágico que lo envía al pasado, 
 Noah vuelve a revivir una y otra vez la noche que conoció a Avery hasta que consiga enamorarla.</info> 
</item>

<item>
<info>Jamie Lee Curtis regresa a su icónico personaje Laurie Strode, 
 quien llega a la confrontación final con Michael Myers, 
 la figura enmascarada que la ha perseguido desde que escapó de la matanza que él cometió la 
 noche de Halloween de hace cuatro décadas. Nueva entrega de "Halloween", secuela directa de la original de 1978. 
 John Carpenter (creador de la original) es el productor ejecutivo.</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Noche de Halloween </title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2019/02/halloween.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2019/02/halloween.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/pepfncsfdqaqpodn/Halloween_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gaviota </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i8bvo4xz2wwk/La_Gaviota__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kgs3l0feqpRFDKidrRAiytmAmu2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En Rusia, a finales del siglo XIX, la veterana y vanidosa estrella del teatro Irina Arkádina (Annette Bening), 
cuyos días de gloria quedaron en el pasado, pasa los días en una finca de ensueño cerca de un lago, 
propiedad de su hermano enfermo (Brian Dennehy).
 Allí tendrá que compartir el tiempo con varias personas: su amante, el famoso escritor Boris Trigorin (Corey Stoll);
 su hijo y aspirante a escritor (Billy Howle) y la ingenua actriz Nina Zarechnaya (Saoirse Ronan). Durante esa temporada,
 todos tendrán que hacer frente a una serie de conflictos, tanto románticos como artísticos,
 mientras sufren al haberse enamorado de las personas inadecuadas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La monja </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4T8R357LE</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b2bbkl7x9mag/1aM0nja.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RLBuKi4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NEgiXmC.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando una joven monja se suicida en una abadía de clausura en Rumanía, un sacerdote experto en posesiones demoniacas y una novicia a punto de tomar sus votos, son enviados por el Vaticano para investigar. Juntos descubren el profano secreto de la orden. Arriesgando no solo sus propias vidas sino su fe y hasta sus almas, se enfrentan a una fuerza maléfica en forma de monja demoníaca, en una abadía que se convierte en un campo de batalla de horror entre los vivos y los condenados.... Spin-off de la película de terror de 2016 'The Conjuring 2'. Producida por Atomic Monster, productora del director especializado en el género de terror, James Wan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo que esconde Silver Lake </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eu59kseu7mtg/Lo_Que_Esconde_Silver_Lake__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/x4pN1IVuK0o5Y0nkKWtJQhwJqo8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/4/4/estrenos-semana-trailer-que-esconde-silver-lake-2018-1545855080344.jpg</fanart>
<info>En su apartamento de urbanización prototipo de Los Angeles,
 Sam (Andrew Garﬁeld) anda por la vida muerto de aburrimiento.
 Ningún aliciente hasta ese día en que descubre a una nueva vecina sexy,
 deslumbrante, inquietante, misteriosa y, de repente, desaparecida. Y aún hay mayores rarezas esperando a Sam, 
 porque por el barrio anda suelto un asesino de perros...
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Mula (The Mule) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QISQAJRZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gghncajrkyhc/LaM4la.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k87HH7l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tXchrSw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A Earl Stone (Eastwood), un octogenario que está en quiebra, solo, y que se enfrenta a la ejecución hipotecaria de su negocio, se le ofrece un trabajo aparentemente facil: sólo requiere conducir. Pero, sin saberlo, Earl se convirte en traficante de drogas para un cártel mexicano, y pasa a estar bajo el radar del agente de la DEA Colin Bates (Cooper).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mirai </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G63EY2I65X</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i2LuNwb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gCjW7uG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Kun, un niño mimado y consentido de cuatro años al que sus padres dejan de prestar atención cuando nace su hermana Mirai, empieza a sufrir situaciones en casa que nunca había vivido. Pero entonces, la versión adolescente de su hermana viaja en el tiempo desde el futuro para vivir junto a Kun una aventura extraordinaria más allá de lo imaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mia y el león blanco </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VYyCkm5xBSi/M1a8l4nc0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O5BVYGU8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VIbkqCr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7zKfGmR.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven que se ha trasladado con sus padres desde Londres a África desarrolla un vínculo sorprendente y especial con un león salvaje. Su increíble amistad la impulsa a viajar por la sabana para salvar a su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Megalodón </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4VHHR2I1P</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qqbsuywx049e/M3gal0don.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cgCwXUi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B5wRJ7k.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un submarino de aguas profundas, que forma parte de un programa internacional, es atacado por una enorme criatura y queda averiado en el fondo de la fosa oceánica más profunda del Pacífico, con su tripulación atrapada en el interior. El tiempo se acaba y un oceanógrafo chino, el Dr. Chang, recluta a Jonas Taylor (Jason Statham), un especialista en rescate en aguas profundas, en contra de los deseos de su hija Suyin (Li Bingbing) que cree que puede rescatar a la tripulación por sus propios medios. Pero ambos deberán unir sus fuerzas para salvar a la tripulación y también al océano de una amenaza imparable: un tiburón prehistórico de 23 metros conocido con el nombre de Megalodón. Aunque se creía que estaba extinguido, el Meg está vivo y coleando... y está de caza. Cinco años antes, Jonas se había encontrado con esta misma criatura aterradora, pero nadie le creyó en ese momento. Ahora Jonas debe enfrentarse a sus miedos para volver a las profundidades marinas... donde volverá a verse cara a cara con el depredador más temible de todos los tiempos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hikmry2crfb7/Miamor_Perdido_BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kULYM5oKad5qn3lsxeBIIHtkcEw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://ep01.epimg.net/cultura/imagenes/2018/12/13/actualidad/1544693593_636661_1544696762_noticia_normal.jpg</fanart>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DFjCCufE1VS/M0rt4lEng1nes.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2UBZ006WI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vkk67o47tark/m0rtal3ng1n3sv2.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oDdcGCe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JHkiBwc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muerto en una semana (o le devolvemos su dinero) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/FZI81D9YWL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5c8ahx88jbfi/Mu3rt03nUnaS3mana.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DQiaQyk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oBJDx64.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Numerosos intentos de suicidio fallidos conducen a William a contratar a un sicario, Lesie, apunto de retirarse del negocio, para que haga el trabajo por él. Pero William encuentra, por fin, una razón para seguir con vida. El problema es que el contrato está firmado y el trabajo, pagado. Y aunque el asesino no tiene inconveniente en cancelar su trabajo, el jefe de este tiene otra cosa en mente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Okko, el hostal y sus fantasmas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VNTg2AaddvZ/Ok0H0sta.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G65EJBQLIZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjDARSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MmjUAXD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras perder a sus padres en un accidente, Okko empieza a vivir en el campo con su abuela que lleva una posada japonesa tradicional. Mientras se prepara para ser la propietaria de la posada, empezará a ver fantasmas amistosos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ola de crímenes </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGIHOPBG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f8j934r6cm18/Ol4Cr1men3s.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eoH24Jy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ElvG3a.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>El hijo adolescente de Leyre (Maribel Verdú), un ama de casa acomodadamente divorciada, mata a su padre en un arrebato. Ella decide hacer lo imposible por ocultarlo, desatando a su pesar una caótica ola de crímenes en la ciudad de Bilbao. Mientras, la nueva esposa del difunto (Paula Echevarría) y su implacable abogada (Juana Acosta) tratan de ocultar la jugosa trama de corrupción en la que se movían. Pero no habían contado con la perseverancia de la pareja de inspectores de la Ertzaintza (Antonio Resines y Raúl Peña) encargados del caso…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paciente cero </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HKMzmdAPGyf/Pac13nt3C3r0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G587KLYZQT</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b49v2bjq4muq/Pac13nt3C3r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OnudERh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HtHekPN.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras una pandemia sin precedentes, la Humanidad ha resultado prácticamente arrasada por un virus que ha convertido a la mayor parte de la población en violentos infectados. Un hombre está capacitado para comunicarse con los infectados, una habilidad que le convierte en el punto de partida para hallar el origen de la infección y su cura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 2: Hades </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DbCWQQM32k/Pl4nEsc4pe2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G62CBBU3JT</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQAc9VN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/88rJSUv.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ray Breslin (Sylvester Stallone) lidera a un equipo de especialistas en seguridad entrenados para sacar a presos de las cárceles más impenetrables. Cuando uno de sus miembros es secuestrado y encerrado en una de las cárceles más sofisticadas del mundo, Ray tendrá que dar con él con la ayuda de algunos de sus amigos. Secuela de "Escape Plan" (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Predator </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4U23WR8KT</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YE72qEQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WnBMeBj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde los confines del espacio hasta los suburbios de las pequeñas ciudades, la búsqueda llega a la casa de la reinvención por Shane Black de la saga "Predator". Ahora, los cazadores más letales del universo son más fuertes, más inteligentes y más mortales que nunca, y se han mejorado genéticamente con ADN de otras especies. Cuando un niño accidentalmente desencadena su regreso a la Tierra, solo un grupo de ex soldados y una profesora de ciencias podrán evitar, quizá el fin de la raza humana...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perturbada </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QLXJWPCB</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/obmadnefmrltdcts</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DBpfNSN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H4T7jLV.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven perseguida por un acosador es recluida contra su voluntad en una institución mental donde se ha de enfrentar a su mayor temor, pero ¿es real o es producto de sus delirios?... Película rodada entera con un iPhone y presentada en el Festival de Berlín 2018.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim: Insurrección </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4TZC7PZSS</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lhtjm3jiima8/041ac1f1cRim.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MObZQb3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cd9drx4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim' (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prospect </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYYZASRL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2hydiesvnsix/Pr0sp3ct.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4DFokvk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/avucHOv.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Una adolescente y su padre viajan a una luna remota en busca de riqueza. Pero hay otros ambulando por el tóxico bosque de la luna y el trabajo rápidamente se vuelve una desesperada lucha por escapar de allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ploey. Nunca volarás solo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4S121IHQ4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3febcd85tgta/PL03Y.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/div3cLh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J35VpDT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño chorlito no aprendió a volar cuando su familia emigra en el otoño. Debe sobrevivir al invierno ártico, a los enemigos viciosos y a él mismo para reunirse con su amada la próxima primavera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pedro el afortunado </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0un35yc8yw2p/Pedro_El_Afortunado__A_fortunate_Man___BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/ltJFoVIh2MWF3QMmRgwilBSr4Un.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En su búsqueda de la felicidad, Per se muda de la oscura región de 
Jutland de su familia estrictamente religiosa, huyendo de su padre, un cura.
 Se embarca hacia Copenhague​ para convertirse en ingeniero y comenzar un gran
 proyecto energético. En la gran ciudad, Per descubre su apetito por la 
 vida y la felicidad, envolviéndose en un despreocupado y vívido entorno social.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quiero comerme tu páncreas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WNmVvFsegFc/Qu13r0C0m3rm3TuPancr3a5.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5FYG4FB59</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dcc87hshd37c/Qu13r0C0m3rm3TuPancr3a5.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BF2PWOC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dJ1yNd9.jpg</fanart>
<genre>Animación.Drama.Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un día, un solitario estudiante de secundaria encuentra un libro de bolsillo en el hospital. Su título es "Conviviendo con la Muerte". Resulta ser un diario de una compañera de clase, Sakura Yamauchi, en el cual escribe que, debido a su enfermedad pancreática, le quedan sólo unos cuantos meses de vida. Esto hace que surja una amistad entre ellos muy especial, desvelando la difícil circunstancia por la que atraviesa Sakura no sólo en relación a su enfermedad, sino también a otros factores que convierten su día a día en una cruel pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/54rnlqn0x9ou/Ralph_Rompe_Internet___Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G1SAQOHV67</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/wfff5XoLdGQzCt2Nb4ZF6WYNLAq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sud0qynsgglj/Replicas__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elitetorrent.io/wp-content/uploads/portadas/1556067405-replicas.jpg<thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/wp-content/uploads/2018/10/Replicas-critica.jpg</fanart>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Skif (The Last Warrior) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UL5Y8tazzGf/U1t1m06u3rr3r0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQQVXHPI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kd99d3mg6pf5/U1t1m06u3rr3r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9MRdVxn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lMVrfDO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una nueva era está a punto de comenzar en Europa del Este. Los escitas, guerreros orgullosos, casi han desaparecido, y los pocos descendientes restantes se han convertido en despiadados asesinos mercenarios. Lutobor, es un guerrero que se ha involucrado en conflictos intertribales y que emprende un peligroso viaje para intentar salvar a su familia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stubby, un héroe muy especial </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/birFHhn4bRo/5tubbyunhero3muy35p3c1a1.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G54NIWJB92</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/91gork88eujw/5tubbyunhero3muy35p3c1a1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZTJSn0n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LhqTgAV.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>El joven militar Robert Conroy ve cómo su vida cambia cuando encuentra a un pequeño perro en el campamento donde entrena para la guerra. A pesar de no tener formación militar, el perro se embarca en la aventura, donde luchará junto a Robert y las tropas francesas antes de hacer historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Smallfoot </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YJ73ndVmcJL/5ma11f00t.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G52BOUW5LR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mwwx8vm9btqj/5ma11f00t.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CVXgurh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3i7U78Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>"Smallfoot" da un giro a la leyenda de Bigfoot cuando un Yeti joven y listo se encuentra con algo que pensaba que no existía: un ser humano. La noticia de este "humano" le trae la fama y la oportunidad de conseguir a la chica de sus sueños. Asimismo, provoca una conmoción en la sencilla comunidad de Yetis al preguntarse qué otras cosas pueden existir más allá de su aldea nevada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Supermaderos 2 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W7JLYWX7</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bk5kzbrry1us/5up3rTr00p3r52.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R0BretH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pNl0BWO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando surge un litigio fronterizo internacional entre EE.UU. y Canadá, los supermaderos (Mac, Thorny, Foster, Rabbit y Farva), son llamados para establecer un nuevo puesto de patrulla de carreteras en la zona en litigio.... Secuela de "Super maderos" que reúne a los cinco personajes de la película original. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suspiria </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G1PYGGADW7#</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tlm1ktq9z180/5u5p1r1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JxjJxP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ps3acp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson) es una joven estadounidense que viaja a Berlín para cursar sus estudios de danza en una de las escuelas más prestigiosas del mundo, dirigida por Madame Blanc (Tilda Swinton). El mismo día en el que ingresa en la escuela, una de las alumnas, recientemente expulsada, es asesinada. No se trata de un hecho aislado, lo que hace sospechar a la brillante estudiante sobre la implicación de la escuela en los homicidios. Su desconfianza aumenta cuando una compañera le cuenta que antes de que Pat muriera, ésta le confesó que conocía un terrorífico secreto. Remake del clásico giallo homónimo, dirigido por Dario Argento en 1977.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siberia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PBRH7EFG</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rnnmkaotfblcpaak</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hKtL7LF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xY6MceN.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando el socio ruso de un tratante de diamantes norteamericano (Keanu Reaves) desaparece, éste viaja a Siberia en su búsqueda, donde conoce a Katya (Ana Ularu), la joven propietaria de un café.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dd8zm4jlf1tt/Sorry_to_Bother_You__BluRay_RIP__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/3jkhB6WEiLo1mVoXIy7Qz3u9prI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sobibor </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TX5NMUmtZJy/S0b1b0r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5225KA78X</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2j7m6qqty0py/Sobibor__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TWxZ56J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e5SwKC7.jpg</fanart>
<genre>Bélico.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El 14 de octubre de 1943, más de 400 prisioneros dirigidos por el oficial 
judío soviético Alexánder Pecherski llevaron a cabo un alzamiento en el
 campo de exterminio de Sobibor. Mataron a 11 guardias de las SS e intentaron 
 capturar una armería. Habiendo fracasado, 
 corrieron en grupo hacia los bosques a través de un campo minado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scoobydoo y el intrepido Batman</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fbjycdw0i10z/__Scooby-doo__y_el_intrepido_Batman_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R820tV2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ed3LsdV.jpg</fanart>
<info>Cuando Scooby-Doo y la pandilla se encuentran con criminales conocidos que están 
 demasiado calientes para manejarlos, Batman se cruza para salvar el día. 
 Una vez que un caso sin solucionar del pasado de Batman retorna para perseguirlo, 
 y la enigmática Capa Crimson amenaza con apoderarse de Urbe Gótica, 
 Batman recluta a Mystery Inc. para asistir a solucionar el caso.
 ¿Su trabajo en grupo va a ser suficiente para solucionar 
 el misterio y frustrar los planes de los villanos ruines más 
 peligrosos que el planeta haya conocido? ¡Prepara tus cinturones de herramientas
 con artefactos y refrigerios de Scooby para descubrir, 
 mientras que despegas para un apasionante viaje salvaje de una alcaparra!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superlópez  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGHJ1YUZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nl0f12jyv9j5/5up3r10p3z.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5mION7b.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mTHtTZe.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde su llegada a la Tierra procedente del planeta Chitón, la vida de Juan López no ha sido fácil. Con superpoderes es difícil no destacar. Poder volar, leer la mente, tener supervisión o detener un convoy del metro para que no descarrile… y regresar luego a la oficina, esforzándose en ser un tipo normal, no ha sido nada sencillo para él. O quizás sí, porque Juan no necesita más que su cruasán matinal para ser feliz… Sin embargo, algo está a punto de cambiar. La aparición en la ordenada vida de López de Luisa, un antiguo amor de instituto, va a causar estragos. Ya no es momento de pasar inadvertido. A pesar de que con ello pueda llamar la atención del malvado Skorba y de su sibilina hija, Ágata, y poner en peligro la supervivencia de su planeta de origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminal </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9Rtkc2o8AN8/Pu3b31R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5UWR7P0ND</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IOZQr8T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZwVoyae.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A dos sicarios se les encomienda una siniestra misión. En el camino se encontrarán con una mujer que convertirá la tarea a realizar en algo todavía más difícil de lo que esperaban.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Bromley Boys </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bNqEhHLokCe/Br0ml3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTRYDXDP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aPkMEkm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mApX5YT.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un chico, una chica y el peor equipo de fútbol de Inglaterra. No sabrás de quién enamorarte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Territorio Escualo (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/B2BYb8x42Rt/T3rr1tor10Escu1lo.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5M064VDDY</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ton700P.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYukCLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Paige (Gina Vitori) invita a su hermana pequeña Lindsey (Aubrey Reynolds) a una inmersión de buceo en una cueva submarina. Sin embargo, las cosas no salen según lo previsto: su avión se estrella y se despiertan desorientadas en la isla. Allí se encontrarán con tiburones asesinos que las perseguirán incansablemente mientras hacen todo lo posible por sobrevivir a sus feroces ataques. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Equalizer 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hHRBr987d2D/Rqu4lizer2.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59DI2OMS6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s2oko0vtn463/Rqu4lizer2.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7agL7n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8Y8h8Aa.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Robert McCall (Denzel Washington) garantiza una justicia inquebrantable para los explotados y oprimidos, pero ¿cuánto de lejos llegará cuando se trate de alguien a quien ama? Secuela de The Equalizer (El protector) (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todos a una </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Xnh4DrM9cdX/T0d0sUn0.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56GDGG2U2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l9x47p9brptg/T0d0sUn0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bGsDcYd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p4Byw9b.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Para no perder la subvención de la federación, un entrenador forma un equipo de baloncesto con falsos deficientes mentales, y así poder participar en los juegos paraolímpicos de Sidney en el año 2000. Siete parados desencantados y dos verdaderos jugadores minusválidos es el equipo que vuela para Australia. Los farsantes van a tener que convivir con los demás atletas, compartir el alojamiento y los vestuarios. El cinismo y la arrogancia de éstos va a confrontarse con la pasión y el esfuerzo de los demás atletas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Titan [COLOR yellow]V.O[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4YVCT8G7W</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zazqv9gq2pj1/Th3T1tan.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YaNmCI7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUjLZA9.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un futuro cercano, una familia de militares decide tomar parte en un revolucionario experimento de evolución genética y exploración espacial que trata de acelerar el desarrollo genético del ser humano con un objetivo: poder relocalizar a la humanidad en otro planeta y así evitar su extinción.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 5 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4VI78ZD8M</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ml44vaoxptlf/T4xq5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kDJgEbV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e84tya5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Sylvain Marot, un súper policía parisino y conductor excepcional, es trasladado contra su voluntad a la policía municipal de Marsella. El ex comisario Gibert, y alcalde de la ciudad, que está en lo más bajo de las encuestas, le confiará la misión de detener a los temibles "gangster italianos", que atracan todas las joyerías con la ayuda de potentes Ferraris. Pero para conseguirlo, Marot no tendrá más remedio que colaborar con el sobrino nieto del famoso Daniel, Eddy Maklouf, el peor piloto de VTC Marseille, pero el único que puede recuperar el legendario taxi blanco.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Little Stranger </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jgd4kjw1h9ke/Th3L1ttl3Strang3r.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/jIVrK9ffsyKFKC3esCkCAk0m8kq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En la Gran Bretaña posterior a la Segunda Guerra Mundial, 
un médico visita una mansión llamada Hundreds Halls, 
donde su madre trabajó una vez como enfermera. 
Los propietarios están a punto de perder la casa porque no pueden pagar los impuestos,
 y dicen que el fantasma de la primera hija de su madre habita la casa. 
 El médico se obsesiona con casarse con una de las hijas de los dueños…
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempo después </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0gtevijwnju/Tiempo_Despues__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9lg0IyG4MuvgJMFUEuw8cuIX1KR.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el 9177, mil años arriba, mil años abajo –que tampoco hay que pillarse los dedos
 con estas minucias-, el mundo entero –y según algunos autores, 
 el universo también- se ha visto reducido a un solo Edificio
 Representativo y a unas afueras cochambrosas habitadas por todos los 
 parados y hambrientos del cosmos. Entre todos estos desgraciados, José María,
 decide que con las dificultades que haya que salvar y mediante la venta
 en el Edificio Representativo de una riquísima limonada que él manufactura, 
 otro mundo es posible.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j8wsvece8lp9/The_Cloverfield_Paradox_2018_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Axiom </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XG2S7NQK</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/37qrblpdlgu7/Th3Ax10m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1e7TtRl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eI1BJP.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Es un hecho: en los bosques, es donde se produce la amplia mayoría de desapariciones inexplicables. McKenzie lo sabe bien, pues su hermana es una de esas desvanecidas. Decidida a averiguar lo que ha ocurrido, la joven convence a sus amigos para ir en su búsqueda, pero al adentrarse entre los árboles descubrirán otra dimensión, donde solo parece haber sitio para la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Dark </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N49AFZ1F</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u9pv12ax60w5/Th3D4rk.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5xH9zHN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tupobP8.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una muchacha sobrevive en un bosque tras haber sido asesinada tiempo atrás. Con un rostro deformado por el maltrato que sufrió, es consciente de que nunca podrá abandonar la zona en la que se encuentra, por lo que se alimenta de todo lo que se adentra en su "hogar". Un día, un asesino en serie que huye se tropieza con ella, convirtiéndose así en su última víctima. Sin embargo, la joven no cuenta con que, en el maletero de su vehículo, se esconde un chico que estaba a punto de sufrir las mismas penurias que ella.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pueblo y su rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9Rtkc2o8AN8/Pu3b31R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5UVKXWVX4</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4tGQ8lI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R4ZHcYB.jpg</fanart>
<genre></genre>
<year>2018</year>
<info>Año 1789. El pueblo francés entra en revolución. La historia entrecruza los destinos de mujeres y hombres del pueblo con los de figuras históricas. Su lugar de encuentro es la recién creada Asamblea Nacional. En el centro de la historia, la suerte de un rey y el surgimiento de la República...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Upgrade (Ilimitado) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/LL7WUTSkL1f/Upgr4de.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5AK81ZD9T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dq08mDs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oFWPrej.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras ver cómo su mujer es asesinada tras un accidente que le deja parapléjico, un hombre se somete a una operación que le permite volver a caminar para así poder vengar a su esposa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una cuestión de género </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XFJG2E5L</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e9byt301x14b/UnaCu3st10nD3G3n3r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ys6BRKJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UIKDNat.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic sobre la jueza del Tribunal Supremo de los EE. UU. Ruth Bader Ginsburg, la segunda mujer en la historia (tras Sandra Day O'Connor) que sirvió en este alto órgano judicial. Ginsburg fue nombrada para el alto tribunal en 1993 por el Presidente Bill Clinton. Ruth, junto a su marido el abogado Martin Ginsburg, cambió el curso de la historia con un singular caso sobre discriminación de género que abrió el camino para la igualdad en los Tribunales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un asunto de familia </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gzfa6853l894/UnAsunt0D3Fam1l1a.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/fQh7k7HJ7Avpyx9WF1KhCq9r6WI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Osamu y su hijo se encuentran con una niña en mitad de un frío glacial. Al principio, y después de ser reacia a albergar a la niña, la esposa de Osamu aceptará cuidarla cuando se entere de las dificultades que afronta. Aunque la familia es pobre y apenas gana suficiente dinero para sobrevivir a través de pequeños delitos, parecen vivir felices juntos, hasta que un accidente imprevisto revela secretos ocultos, poniendo a prueba los lazos que les unen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pequeño favor </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QM0Q2M3O</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/bfdmlnletmaskrea</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ccbnK5w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nQjvFrs.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stephanie (Anna Kendrick) es una joven madre bloguera de una ciudad pequeña cuya mejor amiga, la sofisticada Emily (Blake Lively), desaparece un día repentinamente. A Stephanie le ayudará en su búsqueda el marido de Emily, Sean (Henry Golding).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Unbroken: Path to Redemption </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7PWSYC4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qecuiqbvxges/Unbr0k3nP4th.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7wsYlgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DZBup3j.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Zamperini regresa a California donde se casó a regañadientes con Cynthia Applewhite mientras luchaba contra el trastorno postraumático. Sufriendo pesadillas constantes, ira, amargura y depresión, su mujer le convence para ir a la cruzada evangelista de 1949 de Billy Graham.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Van Gogh, a las puertas de la eternidad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ezb2qyuPURF/V4nG0gh.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56GC04H3Q</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nx3c6nc7puol/V4nG0gh.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zpjHyme.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p4Byw9b.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pintor holandés post-impresionista, Van Gogh (Willem Dafoe), se mudó en 1886 a Francia, donde vivió un tiempo conociendo a miembros de la vanguardia incluyendo a Paul Gauguin (Oscar Isaac). Una época en la que pintó las obras maestras espectaculares que son reconocibles en todo el mundo hoy en día.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Infinity War </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2VZGnKJPk23/V3ngad0r351nf1n1tyWar.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50UUPF9R6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xdmxnnqp6olt/V3ngad0r351nf1n1tyWar.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TBHQRTq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uw0Hbrp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venom </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/eAf5yRdihea/V3m0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PIPAV6YG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kuf5f03wv3nn/V3n0m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V94BPDy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DCvkaPt.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Verano del 84 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hfy0q7erwtwz/Verano_Del_84__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2XglnRaQI8VmjXy2mwV3uilxm1z.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de sospechar que su vecino oficial de policía es un asesino en serie, 
un grupo de amigos adolescentes pasan el verano espiándolo y reuniendo pruebas,
 pero a medida que se acercan a descubrir la verdad, las cosas se ponen peligrosas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Why Hide? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/6paU4jM1gfW/Wh1H1de.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQJBD2QU</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vidbomtkgcoy/Wh1H1de.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a2OQhkl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zJf1UiK.jpg</fanart>
<genre>Terror.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un grupo de amigos se reúnen durante sus vacaciones en un albergue remoto, pero pronto los planes salen mal. Uno de los amigos desaparece y se revela la verdad detrás de por qué se reservó el albergue para las vacaciones. La Navidad se convierte rápidamente en una sangrienta pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 valientes </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YKFhPygsDPG/12Val13nt35.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G63FAORT8Q</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/upIrLWH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YNrvw1r.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 2001. Poco después de los atentados del 11-S, un equipo de soldados de élite de las Fuerzas Especiales, en colaboración con la C.I.A. y operativos de la Fuerza Aérea, unen sus fuerzas con la Alianza del Norte de Afganistán para derrotar a los talibanes, gobernantes del país. Tras conseguir introducirse en secreto en territorio afgano, este grupo de hombres, encabezado por Mitch Nelson (Chris Hemsworth), será el encargado de poner en práctica una peligrosa misión. En las escarpadas montañas afganas deberán convencer al general Dostum (Navid Negahban), de la Alianza del Norte, de la necesidad de unirse y combatir juntos a los talibanes y Al Qaeda. En esta arriesgada tarea no dispondrán de tanques, ya que será una batalla a caballo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 4 latas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/EQWkxuCbUte/4L4ta5.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55J1987UN</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ms1ivnase22j/4L4ta5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rEVEGbb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zf71zr0.jpg</fanart>
<genre>Drama.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Al saber que su amigo Joseba (Quique San Francisco) está enfermo, Tocho (Keuchkerian) y Jean Pierre (Reno) deciden ir a visitarle a Mali. Recordando los viajes que hicieron los tres juntos en los años 80 del siglo pasado, cruzando África en coches que luego vendían en Mali y Níger, se aventuran a atravesar el Sáhara con un Renault 4L que aún conserva su hija, Ely (Susana Abaitua). Será una aventura repleta de emociones y de divertidos encuentros, que cambiará la vida de todos ellos para siempre.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 55 Pasos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vw19fyi6eu9n/55_Pasos__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9fUQSKMStIj4kY0cS9KGRMhdd64.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, 
va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, 
una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. 
Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento
 de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 70 binladens </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Th3iruFSGbY/70B1nl4den.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55YTQBCLW</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RpHfQOi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SaF6BWf.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Raquel (Emma Suárez) es una mujer con una complicada situación personal que le lleva a necesitar conseguir con urgencia, en 24 horas, 35.000 euros, conocidos coloquialmente como 70 binladens. Su última esperanza es un préstamo bancario. La irrupción de dos atracadores (Nathalie Poza y Hugo Silva) cuando está a punto de cerrar la transacción complica aún más su situación, pero Raquel sabe que no tiene otra opción que salir de allí con el dinero, al precio que sea.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Podrás perdonarme algún día? </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N4QGD1QD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ix9y4esn150n/P0dr4sP3rdon4rme.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L8PY5LF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEbUlpf.jpg</fanart>
<genre>Drama | Biográfico.</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la historia de Lee Israel, una respetada biógrafa en decadencia que comienza a falsificar cartas de escritores y celebridades fallecidas con el fin de pagar el alquiler. Cuando las falsificaciones empiezan a levantar sospechas, Israel roba y vende las verdaderas cartas de los archivos sin saber que el FBI está investigando el asunto.</info>
</item>

