<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>






<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] Creed 2 TSf Latino  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/v1nuh1ukot0a</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]  La sombra de la ley  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qrvflr9qtkbu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_sombra_de_la_ley-276809710-large.jpg<thumbnail>
<info>Año 1921. España vive un momento agitado y caótico: son los años del plomo, fruto de los violentos enfrentamientos callejeros entre matones y anarquistas. El gansterismo y los negocios ilegales están instalados en la sociedad. En esta situación de disturbios, Aníbal Uriarte es un policía enviado a Barcelona para colaborar en la detención de los culpables del robo a un tren militar. Aníbal y sus formas no encuentran mucho apoyo entre sus compañeros, y enseguida comienzan los enfrentamientos y desconfianzas con el inspector Rediú, un superior corrupto. Aníbal entrará en contacto no sólo con los bajos fondos de la sociedad barcelonesa, sino también con el mundo anarquista más radical, dispuesto a todo para conseguir sus objetivos. Allí conocerá a Sara, una joven luchadora y temperamental, cuyo encuentro tendrá consecuencias inesperadas para ambos.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] Equalizer 2   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tw1xxbzlyeqy</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_equalizer_2-203083168-large.jpg<thumbnail>
<info>Robert McCall (Denzel Washington) garantiza una justicia inquebrantable para los explotados y oprimidos, pero ¿cuánto de lejos llegará cuando se trate de alguien a quien ama? </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] El Rascacielos  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c6hu5j97aei3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/59ve57h4bbpu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/skyscraper-268561507-large.jpg<thumbnail>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] The Scorpion King: Book of Souls  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pil0eo4vs53u</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_scorpion_king_book_of_souls-819462805-large.jpg<thumbnail>
<info>El Rey Escorpión se une a la guerrara Tala, hermana del Rey de Nubia. Ambos tratan de buscar el llamado "Libro de las Almas", una antigua reliquia con la que deberían de ser capaces de terminar con un maligno Señor de la Guerra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] Ant-Man y la Avispa  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/61mwbj1radqh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ant_man_and_the_wasp-808025952-large.jpg<thumbnail>
<info>Después de "Capitán América: Guerra Civil", Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] Accident Man  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2x1m4yzdxr8x</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/accident_man-340755698-large.jpg<thumbnail>
<info>Scott Adkins es Accident Man, un asesino con la sangre muy fría que debe enfrentarse a una galería de asesinos sin honor para descubrir la verdad sobre el asesinato de su ex novia </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] Los Increibles 2  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1gk43s6lr5b7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_incredibles_2-349945637-large.jpg<thumbnail>
<info>Secuela de "Los increíbles". Helen tiene que liderar una campaña para que los superhéroes regresen, mientras Bob vive su vida "normal" con Violet, Dash y el bebé Jack-Jack —cuyos superpoderes descubriremos—. Su misión se va a pique cuando aparece un nuevo villano con un brillante plan que lo amenaza todo. Pero los Parr no se amedrentarán y menos teniendo a Frozone de su parte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>