<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>







<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] SUPERLOPEZ  [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/tlx3FFvM8hQ</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Superl_pez-456694460-mmed.jpg<thumbnail>
<info>Desde su llegada a la Tierra procedente del planeta Chitón, la vida de Juan López no ha sido fácil. Con superpoderes es difícil no destacar. Poder volar, leer la mente, tener supervisión o detener un convoy del metro para que no descarrile… y regresar luego a la oficina, esforzándose en ser un tipo normal, no ha sido nada sencillo para él. O quizás sí, porque Juan no necesita más que su cruasán matinal para ser feliz… Sin embargo, algo está a punto de cambiar. La aparición en la ordenada vida de López de Luisa, un antiguo amor de instituto, va a causar estragos. Ya no es momento de pasar inadvertido. A pesar de que con ello pueda llamar la atención del malvado Skorba y de su sibilina hija, Ágata, y poner en peligro la supervivencia de su planeta de origen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue] Triple  frontera   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u8uy1olc9gjh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Triple_frontera-274127047-mmed.jpg<thumbnail>
<info>Cinco amigos, todos ex veteranos militares y antiguos operativos de las Fuerzas Especiales, se reúnen para planificar un asalto a una zona fronteriza poco habitada en Sudamérica. El objetivo: robar a un poderoso narcotraficante. Por primera vez en sus prestigiosas carreras, estos héroes anónimos asumen una peligrosa misión en su propio beneficio y no en el de su país. Pero cuando la situación sufre un giro inesperado y amenaza con salirse de control, desencaderá una serie de consecuencias imprevistas. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_ [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]_**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>